#
msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: cinelerra 5.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: cinelerra@lists.cinelerra-cv.org\n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-15 14:02-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-22 12:00+0100\n"
"Last-Translator: good guy <goodguy@translate.google.com>\n"
"Language-Team: ko <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: guicast//bcbutton.C:268 guicast//bcbutton.C:276 guicast//bcbutton.C:492
#: cinelerra//preferencesthread.C:623
msgid "OK"
msgstr "그래"

#: guicast//bcbutton.C:324 guicast//bcbutton.C:332 guicast//bcbutton.C:340
#: guicast//bcbutton.C:519 guicast//bcbutton.C:521 guicast//bcbutton.C:528
#: cinelerra//confirmquit.C:107 cinelerra//confirmquit.C:109
#: cinelerra//preferencesthread.C:651 cinelerra//preferencesthread.C:653
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: guicast//bccapture.C:65
#, c-format
msgid "cannot connect to X server.\n"
msgstr "X 서버에 연결할 수 없습니다.\n"

#: guicast//bccapture.C:67 guicast//bcdisplay.C:60 guicast//bcdisplayinfo.C:242
#: guicast//bcwindowbase.C:667
#, c-format
msgid "'DISPLAY' environment variable not set.\n"
msgstr " 'DISPLAY'환경 변수가 설정되지 않았습니다.\n"

#: guicast//bcdelete.C:69
msgid "Really delete the following files?"
msgstr "정말 다음 파일을 삭제 하시겠습니까?"

#: guicast//bcdisplayinfo.C:239
#, c-format
msgid "BC_DisplayInfo::init_window: cannot open display \"%s\".\n"
msgstr "BC_DisplayInfo::init_window: cannot open display \"%s\".\n"

#: guicast//bcdisplayinfo.C:244
#, c-format
msgid "BC_DisplayInfo::init_window: cannot connect to X server.\n"
msgstr "BC_DisplayInfo::init_window는 : X 서버에 연결할 수 없습니다.\n"

#: guicast//bcfilebox.C:264
msgid "Change the filter"
msgstr "필터 변경"

#: guicast//bcfilebox.C:289
msgid "Cancel the operation"
msgstr "작업 취소"

#: guicast//bcfilebox.C:317
msgid "Submit the directory"
msgstr "디렉토리를 제출"

#: guicast//bcfilebox.C:345
msgid "Descend directory"
msgstr "역순 정렬 (Descend) 디렉토리"

#: guicast//bcfilebox.C:347
msgid "Submit the file"
msgstr "파일을 제출"

#: guicast//bcfilebox.C:367 cinelerra//awindowmenu.C:77
#: cinelerra//awindowmenu.C:148
msgid "Display text"
msgstr "디스플레이 텍스트"

#: guicast//bcfilebox.C:381 cinelerra//awindowmenu.C:77
#: cinelerra//awindowmenu.C:148
msgid "Display icons"
msgstr "디스플레이 아이콘"

#: guicast//bcfilebox.C:395
msgid "Create new folder"
msgstr "새 폴더 만들기"

#: guicast//bcfilebox.C:408
msgid "Rename file"
msgstr "파일 이름 바꾸기"

#: guicast//bcfilebox.C:420
msgid "Up a directory"
msgstr "디렉토리 위로"

#: guicast//bcfilebox.C:434
msgid "Delete files"
msgstr "파일 삭제"

#: guicast//bcfilebox.C:448
msgid "Refresh"
msgstr "새롭게 하다"

#: guicast//bcfilebox.C:1301 cinelerra//newfolder.C:37
msgid ": New folder"
msgstr ": 새 폴더"

#: guicast//bcfilebox.C:1316
msgid ": Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: guicast//bcfilebox.C:1331
msgid ": Delete"
msgstr ": 삭제"

#: guicast//bcfilebox.inc:42 cinelerra//mainmenu.C:99
#: plugins/reverb/reverbwindow.C:239
msgid "File"
msgstr "파일"

#: guicast//bcfilebox.inc:43
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: guicast//bcfilebox.inc:44
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: guicast//bcfilebox.inc:45
msgid "Ext."
msgstr "EXT."

#: guicast//bcnewfolder.C:60 cinelerra//newfolder.C:60
msgid "Enter the name of the folder:"
msgstr "폴더의 이름을 입력합니다"

#: guicast//bcnewfolder.C:62 cinelerra//newfolder.C:62
#: cinelerra//pluginclient.C:313
msgid "Untitled"
msgstr "제목 없음"

#: guicast//bcpopup.C:36 guicast//bcpopup.C:54 cinelerra//canvas.C:1195
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체 화면"

#: guicast//bcpopup.C:88
msgid "Popup"
msgstr "팝업"

#: guicast//bcprogressbox.C:118
msgid "Progress"
msgstr "진행"

#: guicast//bcrecentlist.C:40 guicast//bcrecentlist.C:52
msgid "Choose from recently used"
msgstr "최근에 사용 된 선택"

#: guicast//bcrename.C:63
msgid "Enter a new name for the file:"
msgstr "파일의 새 이름을 입력합니다"

#: guicast//bcresources.C:1493
#, c-format
msgid "Conversion from %s to %s is not available\n"
msgstr " %s의 %s의 변환을 사용할 수 없습니다\n"

#: guicast//bctheme.C:470
#, c-format
msgid "Theme::get_image: %s not found.\n"
msgstr "Theme::get_image: %s not found.\n"

#: guicast//bctheme.C:484
#, c-format
msgid "BC_Theme::check_used: Images aren't used.\n"
msgstr "BC_Theme는::check_used : 이미지가 사용되지 않습니다.\n"

#: guicast//bcwindow3d.C:65
#, c-format
msgid "%s: opengl initialization failed failed\n"
msgstr "%s : OpenGL을 초기화에 실패을 실패\n"

#: guicast//bcwindowbase.C:213
#, c-format
msgid ""
"BC_WindowBase::~BC_WindowBase window deleted but opengl deletion is not\n"
"implemented for BC_Pixmap.\n"
msgstr "BC_WindowBase::~ BC_WindowBase 창 삭제하지만, OpenGL을 삭제 BC_Pixmap에 대한 nimplemented ë지 않습니다.\n"

#: guicast//test.C:181
msgid ""
"Mary Egbert\n"
"had a little lamb."
msgstr "메리 에그 버트  조금 양을 nhad."

#: guicast//test.C:183 cinelerra//localsession.C:64
msgid "Hello world"
msgstr "여보세요 세계"

#: guicast//units.h:39
msgid "Hours:Minutes:Seconds.xxx"
msgstr "시간 : 분 : Seconds.xxx"

#: guicast//units.h:42
msgid "Hours:Minutes:Seconds:Frames"
msgstr "시간 : 분 : 초 : 프레임"

#: guicast//units.h:44 cinelerra//patchbay.C:83
msgid "Samples"
msgstr "견본"

#: guicast//units.h:46
msgid "Hex Samples"
msgstr "진수 샘플"

#: guicast//units.h:48 cinelerra//patchbay.C:84
msgid "Frames"
msgstr "프레임"

#: guicast//units.h:60
msgid "Feet-frames"
msgstr "피트 프레임"

#: guicast//units.h:65 guicast//units.h:68
msgid "Hours:Minutes:Seconds"
msgstr "시간 : 분 : 초"

#: guicast//units.h:71 cinelerra//interfaceprefs.C:229 cinelerra//patchbay.C:93
msgid "Seconds"
msgstr "초"

#: guicast//units.h:76
msgid "Minutes:Seconds"
msgstr "분 : 초"

#: cinelerra//aboutprefs.C:81
msgid "About:"
msgstr "약:"

#: cinelerra//aboutprefs.C:97
msgid "License:"
msgstr "특허:"

#: cinelerra//aboutprefs.C:103
#, c-format
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under the terms\n"
"of the GNU General Public License as published by the Free Software Foundation; either version\n"
"2 of the License, or (at your option) any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY;\n"
"without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR\n"
"PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.\n"
msgstr "This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under the terms\n"
"of the GNU General Public License as published by the Free Software Foundation; either version\n"
"2 of the License, or (at your option) any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY;\n"
"without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR\n"
"PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.\n"

#: cinelerra//adcuts.C:30
#, c-format
msgid "cuts to %s complete\n"
msgstr "cuts to %s complete\n"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:297 cinelerra//vdeviceprefs.C:322
#: cinelerra//vdeviceprefs.C:333 cinelerra//vdeviceprefs.C:350
msgid "Device path:"
msgstr "장치 경로"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:318 cinelerra//adeviceprefs.C:385
#: cinelerra//adeviceprefs.C:570 cinelerra//adeviceprefs.C:587
#: cinelerra//adeviceprefs.C:589 cinelerra//assetedit.C:415
#: cinelerra//fileformat.C:89 cinelerra//formatwindow.C:48
msgid "Bits:"
msgstr "비트"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:366
msgid "Device:"
msgstr "장치:"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:397
msgid "Stop playback locks up."
msgstr "최대 재생 잠금을 중지합니다."

#: cinelerra//adeviceprefs.C:424
msgid "Server:"
msgstr "섬기는 사람:"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:442 cinelerra//adeviceprefs.C:493
#: cinelerra//interfaceprefs.C:204 cinelerra//performanceprefs.C:202
#: cinelerra//vdeviceprefs.C:268
msgid "Port:"
msgstr "포트:"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:473 cinelerra//vdeviceprefs.C:250
msgid "Device Path:"
msgstr "장치 경로"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:513 cinelerra//channeledit.C:1039
#: cinelerra//vdeviceprefs.C:286
msgid "Channel:"
msgstr "채널:"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:537 cinelerra//vdeviceprefs.C:309
msgid "Syt Offset:"
msgstr "SYT를 오프셋"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:555 cinelerra//adeviceprefs.C:557
#: cinelerra//vdeviceprefs.C:206 cinelerra//vdeviceprefs.C:208
msgid "DVB Adapter:"
msgstr "DVB 어댑터"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:563 cinelerra//vdeviceprefs.C:213
msgid "dev:"
msgstr "DEV"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:578 cinelerra//adeviceprefs.C:597
msgid "Follow audio config"
msgstr "오디오 설정을 따라"

#: cinelerra//amodule.C:499
#, c-format
msgid "AModule::import_samples Couldn't open %s.\n"
msgstr "AModule::import_samples는 %s을 (를) 열 수 없습니다.\n"

#: cinelerra//apanel.C:47
msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

#: cinelerra//apanel.C:51
#, c-format
msgid "Plugin %d"
msgstr "플러그인 %d 개"

#: cinelerra//apanel.C:89 cinelerra//gwindowgui.C:79
#: cinelerra//keyframepopup.C:582 cinelerra//mainmenu.C:232
msgid "Mute"
msgstr "묵자"

#: cinelerra//apanel.C:101
msgid "Play"
msgstr "놀이"

#: cinelerra//apatchgui.C:244 cinelerra//apatchgui.C:251
#: cinelerra//vpatchgui.C:192 cinelerra//vpatchgui.C:199
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "fade"
msgstr "바래다"

#: cinelerra//apatchgui.C:330 cinelerra//gwindowgui.C:87
#: cinelerra//mainmenu.C:234
msgid "Pan"
msgstr "팬"

#: cinelerra//apatchgui.C:340 cinelerra//apatchgui.C:348
msgid "pan"
msgstr "팬"

#: cinelerra//assetedit.C:225
msgid ": Asset Info"
msgstr "자산 정보"

#: cinelerra//assetedit.C:295
msgid ": Asset path"
msgstr "자산 경로"

#: cinelerra//assetedit.C:295
msgid "Select a file for this asset:"
msgstr "이 자산에 대한 파일을 선택"

#: cinelerra//assetedit.C:300
msgid "File format:"
msgstr "파일 형식"

#: cinelerra//assetedit.C:310
msgid "Bytes:"
msgstr "바이트"

#: cinelerra//assetedit.C:339
msgid "Bitrate (bits/sec):"
msgstr "비트율 (비트 / 초)"

#: cinelerra//assetedit.C:354 cinelerra//formattools.C:223
msgid "Audio:"
msgstr "오디오"

#: cinelerra//assetedit.C:362 cinelerra//assetedit.C:507
#: cinelerra//fileexr.C:599 cinelerra//fileffmpeg.C:520
#: cinelerra//filesndfile.C:405 cinelerra//filetga.C:927
#: cinelerra//filetiff.C:612
msgid "Compression:"
msgstr "압축:"

#: cinelerra//assetedit.C:374 cinelerra//fileformat.C:77 cinelerra//new.C:289
#: cinelerra//setformat.C:354 plugins/livevideo/livevideo.C:226
msgid "Channels:"
msgstr "채널"

#: cinelerra//assetedit.C:394 cinelerra//fileformat.C:83
msgid "Sample rate:"
msgstr "샘플 속도"

#: cinelerra//assetedit.C:436 cinelerra//fileformat.C:102
msgid "Header length:"
msgstr "헤더 길이"

#: cinelerra//assetedit.C:448 cinelerra//fileformat.C:109
#: cinelerra//filesndfile.C:424 cinelerra//formatwindow.C:64
msgid "Byte order:"
msgstr "바이트 순서"

#: cinelerra//assetedit.C:469 cinelerra//assetedit.C:885
msgid "Lo-Hi"
msgstr "소호 - 안녕"

#: cinelerra//assetedit.C:471 cinelerra//assetedit.C:903
msgid "Hi-Lo"
msgstr "하이 - 로우"

#: cinelerra//assetedit.C:485
msgid "Values are unsigned"
msgstr "값은 부호가"

#: cinelerra//assetedit.C:487 cinelerra//assetedit.C:921
#: cinelerra//fileformat.C:194
msgid "Values are signed"
msgstr "값은 서명"

#: cinelerra//assetedit.C:500 cinelerra//formattools.C:260
msgid "Video:"
msgstr "비디오:"

#: cinelerra//assetedit.C:518 cinelerra//setformat.C:394
msgid "Frame rate:"
msgstr "프레임 속도"

#: cinelerra//assetedit.C:537 cinelerra//scale.C:210 cinelerra//scale.C:214
#: cinelerra//setformat.C:409 plugins/freeverb/freeverb.C:330
#: plugins/photoscale/photoscale.C:66
msgid "Width:"
msgstr "폭:"

#: cinelerra//assetedit.C:545 cinelerra//scale.C:220 cinelerra//scale.C:224
#: cinelerra//setformat.C:416 plugins/photoscale/photoscale.C:60
#: plugins/photoscale/photoscale.C:76
msgid "Height:"
msgstr "신장:"

#: cinelerra//assetedit.C:556
msgid "Actual width:"
msgstr "실제 폭"

#: cinelerra//assetedit.C:566
msgid "Actual height:"
msgstr "실제 높이"

#: cinelerra//assetedit.C:575
msgid "Fix interlacing:"
msgstr "Fix interlacing:"

#: cinelerra//assetedit.C:579
msgid "Asset's interlacing:"
msgstr "Asset's interlacing:"

#: cinelerra//assetedit.C:593
msgid "Interlace correction:"
msgstr "Interlace correction:"

#: cinelerra//assetedit.C:607
msgid "Reel Name:"
msgstr "Reel Name:"

#: cinelerra//assetedit.C:613
msgid "Reel Number:"
msgstr "Reel Number:"

#: cinelerra//assetedit.C:619
msgid "Time Code Start:"
msgstr "Time Code Start:"

#: cinelerra//assetedit.C:711
msgid "Automatically Fix Interlacing"
msgstr "Automatically Fix Interlacing"

#: cinelerra//assetedit.C:989
msgid "Detail"
msgstr "세부 묘사"

#: cinelerra//assetedit.C:1006
msgid "Asset Detail"
msgstr "자산 상세"

#: cinelerra//assetedit.C:1051
msgid "no info available"
msgstr "아니오 정보 가능"

#: cinelerra//assetedit.h:109
msgid ": Path"
msgstr "경로"

#: cinelerra//assetedit.h:110
msgid "Select a file"
msgstr "파일 선택"

#: cinelerra//assetpopup.C:136
msgid "Info..."
msgstr "정보 ..."

#: cinelerra//assetpopup.C:177
msgid "Rebuild index"
msgstr "인덱스를 재 구축"

#: cinelerra//assetpopup.C:201 cinelerra//awindowmenu.C:108
msgid "Sort items"
msgstr "분류 항목"

#: cinelerra//assetpopup.C:224 cinelerra//mainmenu.C:227
msgid "View"
msgstr "전망"

#: cinelerra//assetpopup.C:258
msgid "View in new window"
msgstr "새 창에서보기"

#: cinelerra//assetpopup.C:295 cinelerra//mainmenu.C:870
#: cinelerra//swindow.C:555
msgid "Paste"
msgstr "풀"

#: cinelerra//assetpopup.C:319
msgid "Match project size"
msgstr "경기 프로젝트 크기"

#: cinelerra//assetpopup.C:339
msgid "Match frame rate"
msgstr "경기 프레임 속도"

#: cinelerra//assetpopup.C:359
msgid "Match all"
msgstr "모두 일치"

#: cinelerra//assetpopup.C:385
msgid "Remove from project"
msgstr "프로젝트에서 제거"

#: cinelerra//assetpopup.C:410
msgid "Remove from disk"
msgstr "디스크에서 삭제"

#: cinelerra//assetremove.C:32
msgid ": Remove assets"
msgstr "자산 제거"

#: cinelerra//assetremove.C:68
msgid "Permanently remove from disk?"
msgstr "영구 디스크에서 삭제 하시겠습니까?"

#: cinelerra//atrack.C:136
#, c-format
msgid "Audio %d"
msgstr "오디오 %d 개"

#: cinelerra//audioalsa.C:278
#, c-format
msgid "no PCM configurations available\n"
msgstr "더 PCM 구성 가능한  n을하지 않습니다\n"

#: cinelerra//audioalsa.C:287
#, c-format
msgid "failed to set up interleaved device access.\n"
msgstr "인터리브 장치 액세스를 설정하는 데 실패했습니다.\n"

#: cinelerra//audioalsa.C:296
#, c-format
msgid "failed to set output format.\n"
msgstr "출력 형식을 설정하는 데 실패했습니다.\n"

#: cinelerra//audioalsa.C:305
#, c-format
msgid "Configured ALSA device does not support %d channel operation.\n"
msgstr "구성된 ALSA 장치는 %d 개 채널 동작을 지원하지 않습니다.\n"

#: cinelerra//audioalsa.C:316
#, c-format
msgid " Configured ALSA device does not support %u Hz playback.\n"
msgstr "구성된 ALSA 장치 유 Hz의 재생 %uHz\n"

#: cinelerra//audiooss.C:201 cinelerra//audiooss.C:203
#: cinelerra//audiooss.C:207 cinelerra//audiooss.C:209
#, c-format
msgid "%s failed\n"
msgstr "%s failed\n"

#: cinelerra//avc1394transport.C:175 cinelerra//playtransport.C:421
msgid "Rewind ( Home )"
msgstr "뒤로 가기 (홈)"

#: cinelerra//avc1394transport.C:200
msgid "Fast Reverse ( + )"
msgstr "빠른 역 (+)"

#: cinelerra//avc1394transport.C:224
msgid "Reverse Play ( 6 )"
msgstr "역 재생 (6)"

#: cinelerra//avc1394transport.C:256 cinelerra//playtransport.C:537
msgid "Stop ( 0 )"
msgstr "정지 (0)"

#: cinelerra//avc1394transport.C:281
msgid "Play ( 3 )"
msgstr "플레이 (3)"

#: cinelerra//avc1394transport.C:314 cinelerra//recordtransport.C:277
msgid "Pause"
msgstr "중지"

#: cinelerra//avc1394transport.C:337
msgid "Fast Forward ( Enter )"
msgstr "빨리 감기 (입력)"

#: cinelerra//avc1394transport.C:365 cinelerra//playtransport.C:524
msgid "Jump to end ( End )"
msgstr "점프 (끝) 종료합니다"

#: cinelerra//awindowgui.C:71
msgid "Audio Effects"
msgstr "오디오 효과"

#: cinelerra//awindowgui.C:72
msgid "Video Effects"
msgstr "비디오 효과"

#: cinelerra//awindowgui.C:73
msgid "Audio Transitions"
msgstr "오디오 전환"

#: cinelerra//awindowgui.C:74
msgid "Video Transitions"
msgstr "비디오 전환"

#: cinelerra//awindowgui.C:75
msgid "Labels"
msgstr "'라벨'"

#: cinelerra//awindowgui.C:76
msgid "Clips"
msgstr "클립"

#: cinelerra//awindowgui.C:77
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: cinelerra//awindowgui.C:78
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: cinelerra//awindowgui.C:422
msgid ": Resources"
msgstr "자원"

#: cinelerra//awindowgui.C:517 cinelerra//awindowgui.C:1248
#: cinelerra//awindowgui.C:1267 cinelerra//channelinfo.C:340
#: cinelerra//dbwindow.C:591 plugins/titler/title.C:1128
msgid "Title"
msgstr "표제"

#: cinelerra//awindowgui.C:518 cinelerra//awindowgui.C:1249
msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

#: cinelerra//awindowgui.C:610
msgid "Visibility"
msgstr "시계"

#: cinelerra//awindowgui.C:757
msgid ": Remove plugin"
msgstr "플러그인을 제거"

#: cinelerra//awindowgui.C:782
msgid "remove plugin?"
msgstr "플러그인을 삭제 하시겠습니까?"

#: cinelerra//awindowgui.C:810
#, c-format
msgid "remove %s\n"
msgstr "remove %s\n"

#: cinelerra//awindowgui.C:1266
msgid "Time Stamps"
msgstr "Time Stamps"

#: cinelerra//awindowgui.C:1798
msgid "New bin"
msgstr "새 빈"

#: cinelerra//awindowgui.C:1812
msgid "Delete bin"
msgstr "삭제 빈"

#: cinelerra//awindowgui.C:1830
msgid "Rename bin"
msgstr "빈의 이름을 바꿉니다"

#: cinelerra//awindowgui.C:1843
msgid "Delete asset from disk"
msgstr "디스크에서 자산을 삭제"

#: cinelerra//awindowgui.C:1856
msgid "Delete asset from project"
msgstr "프로젝트의 자산 삭제"

#: cinelerra//awindowgui.C:1869
msgid "Edit information on asset"
msgstr "자산에 대한 정보를 편집"

#: cinelerra//awindowgui.C:1883
msgid "Redraw index"
msgstr "인덱스를 다시 그리기"

#: cinelerra//awindowgui.C:1896
msgid "Paste asset on recordable tracks"
msgstr "기록 트랙에 붙여 넣기 자산"

#: cinelerra//awindowgui.C:1909
msgid "Append asset in new tracks"
msgstr "새로운 트랙에 자산을 추가"

#: cinelerra//awindowgui.C:1922
msgid "View asset"
msgstr "보기 자산"

#: cinelerra//awindowgui.C:1960 cinelerra//channeledit.C:602
msgid "Edit..."
msgstr "편집 ..."

#: cinelerra//awindowgui.C:2019
msgid "ladspa"
msgstr "LADSPA"

#: cinelerra//awindowgui.C:2020 cinelerra//fileffmpeg.C:867
msgid "ffmpeg"
msgstr "는 FFmpeg"

#: cinelerra//awindowgui.C:2021
msgid "audio_tools"
msgstr "audio_tools"

#: cinelerra//awindowgui.C:2022
msgid "audio_transitions"
msgstr "audio_transitions"

#: cinelerra//awindowgui.C:2023
msgid "blending"
msgstr "혼합"

#: cinelerra//awindowgui.C:2024
msgid "colors"
msgstr "그림 물감"

#: cinelerra//awindowgui.C:2025
msgid "exotic"
msgstr "이국적인"

#: cinelerra//awindowgui.C:2026
msgid "transforms"
msgstr "변환"

#: cinelerra//awindowgui.C:2027
msgid "tv_effects"
msgstr "tv_effects"

#: cinelerra//awindowgui.C:2028
msgid "video_tools"
msgstr "video_tools"

#: cinelerra//awindowgui.C:2029
msgid "video_transitions"
msgstr "video_transitions"

#: cinelerra//awindowgui.C:2058
msgid "draw vicons"
msgstr "vicons을 그립니다"

#: cinelerra//batch.C:93
msgid "Open"
msgstr "열린"

#: cinelerra//batch.C:94 cinelerra//recordthread.C:136
msgid "Done"
msgstr "끝난"

#: cinelerra//batch.C:94
msgid "Ok"
msgstr "그래"

#: cinelerra//batch.C:98 cinelerra//batch.C:102
msgid "New file"
msgstr "새 파일"

#: cinelerra//batch.C:102
msgid "Exists"
msgstr "존재"

#: cinelerra//batch.C:138 cinelerra//recordengine.C:693
#: cinelerra//recordengine.C:701
#, c-format
msgid "Untimed"
msgstr "무한 모드"

#: cinelerra//batch.C:139 cinelerra//recordengine.C:694
#: cinelerra//recordengine.C:702
#, c-format
msgid "Timed"
msgstr "시간 초과"

#: cinelerra//batch.C:141 cinelerra//batchrender.C:939 cinelerra//ffmpeg.C:2167
#: cinelerra//ffmpeg.C:2277 cinelerra//file.C:1359 cinelerra//file.C:1387
#: cinelerra//interfaceprefs.C:871 cinelerra//interlacemodes.h:34
#: cinelerra//loadmode.C:93 cinelerra//new.C:857 cinelerra//record.C:721
#: cinelerra//vdeviceprefs.C:638 plugins/motion2point/motionwindow.C:801
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:872 plugins/timefront/timefront.C:419
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없는"

#: cinelerra//batchrender.C:61 plugins/freezeframe/freezeframe.C:94
#: plugins/reverseaudio/reverseaudio.C:138
#: plugins/reversevideo/reversevideo.C:146 plugins/swapframes/swapframes.C:89
msgid "Enabled"
msgstr "사용"

#: cinelerra//batchrender.C:62 plugins/compressor/compressor.C:1021
msgid "Output"
msgstr "산출"

#: cinelerra//batchrender.C:63
msgid "EDL"
msgstr "EDL"

#: cinelerra//batchrender.C:64
msgid "Elapsed"
msgstr "경과"

#: cinelerra//batchrender.C:76
msgid "Batch Render..."
msgstr "일괄 렌더링 ..."

#: cinelerra//batchrender.C:76
msgid "Shift-B"
msgstr "시프트-B"

#: cinelerra//batchrender.C:439 cinelerra//bdcreate.C:229
#: cinelerra//dvdcreate.C:285
#, c-format
msgid "Unable to save: %s"
msgstr "없습니다 저장합니다 : %s을 (를)"

#: cinelerra//batchrender.C:509
#, c-format
msgid "EDL %s not found.\n"
msgstr "EDL %s not found.\n"

#: cinelerra//batchrender.C:511 cinelerra//file.C:275
#: cinelerra//formatcheck.C:51 cinelerra//formatcheck.C:62
#: cinelerra//formatcheck.C:71 cinelerra//menueffects.C:148
#: cinelerra//menueffects.C:159 cinelerra//menueffects.C:259
#: cinelerra//menueffects.C:267 cinelerra//menueffects.C:308
#: cinelerra//menueffects.C:470 cinelerra//packagerenderer.C:175
#: cinelerra//quit.C:76 cinelerra//quit.C:86 cinelerra//recordaudio.C:248
#: cinelerra//recordvideo.C:248 cinelerra//render.C:273 cinelerra//render.C:297
#: cinelerra//render.C:908 cinelerra//renderprofiles.C:264
#: cinelerra//savefile.C:102 cinelerra//savefile.C:209
msgid ": Error"
msgstr "오류"

#: cinelerra//batchrender.C:524 cinelerra//batchrender.C:526
#, c-format
msgid "%d job EDLs do not match session edl\n"
msgstr "%d 개의 작업 EDL의 세션 EDL  없음 일치하지 않습니다\n"

#: cinelerra//batchrender.C:527
#, c-format
msgid "press cancel to abandon batch render"
msgstr "키를 누릅니다 배치 렌더링 포기 취소"

#: cinelerra//batchrender.C:739
msgid ": Batch Render"
msgstr "일괄 렌더링"

#: cinelerra//batchrender.C:766
msgid "Output path:"
msgstr "출력 경로"

#: cinelerra//batchrender.C:775
msgid "EDL Path:"
msgstr "EDL 경로"

#: cinelerra//batchrender.C:784
msgid "Input EDL"
msgstr "입력 EDL"

#: cinelerra//batchrender.C:784
msgid "Select an EDL to load:"
msgstr "부하에 EDL을 선택합니다"

#: cinelerra//batchrender.C:806
msgid "Batches to render:"
msgstr "일괄 렌더링합니다"

#: cinelerra//batchrender.C:815 cinelerra//batchrender.C:1400
#: cinelerra//recordbatches.C:538
msgid "Stop"
msgstr "을 중지"

#: cinelerra//batchrender.C:817 cinelerra//batchrender.C:1432
#: cinelerra//tipwindow.C:279
msgid "Close"
msgstr "가까운"

#: cinelerra//batchrender.C:1051 cinelerra//new.C:57 cinelerra//new.C:139
#: cinelerra//recordbatches.C:489
msgid "New"
msgstr "새로운"

#: cinelerra//batchrender.C:1065 cinelerra//channeledit.C:587
#: cinelerra//cwindowtool.C:1604 cinelerra//dbwindow.C:240
#: cinelerra//recordbatches.C:507 plugins/piano/piano.C:841
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1377
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: cinelerra//batchrender.C:1081
msgid "Save List"
msgstr "Save List"

#: cinelerra//batchrender.C:1084
msgid "Save a Batch Render List"
msgstr "Save a Batch Render List"

#: cinelerra//batchrender.C:1129
msgid "Save Batch Render List"
msgstr "Save Batch Render List"

#: cinelerra//batchrender.C:1130
msgid "Enter a Batch Render filename to save as:"
msgstr "Enter a Batch Render filename to save as:"

#: cinelerra//batchrender.C:1167
msgid "Load List"
msgstr "Load List"

#: cinelerra//batchrender.C:1171
msgid "Load a previously saved Batch Render List"
msgstr "Load a previously saved Batch Render List"

#: cinelerra//batchrender.C:1216
msgid "Load Batch Render List"
msgstr "Load Batch Render List"

#: cinelerra//batchrender.C:1217
msgid "Enter a Batch Render filename to load from:"
msgstr "Enter a Batch Render filename to load from:"

#: cinelerra//batchrender.C:1252
msgid "Use Current EDL"
msgstr "현재 사용 EDL"

#: cinelerra//batchrender.C:1266
msgid "Save to EDL Path"
msgstr "EDL 경로에 저장"

#: cinelerra//batchrender.C:1384 cinelerra//recordbatches.C:523
msgid "Start"
msgstr "스타트"

#: cinelerra//batchrender.C:1415
msgid "warn if jobs/session mismatched"
msgstr "작업 / 세션이 일치하지 않는 경우 경고"

#: cinelerra//bdcreate.C:76
msgid "BD Render..."
msgstr "BD는 렌더링 ..."

#: cinelerra//bdcreate.C:76
msgid "Ctrl-d"
msgstr "Ctrl-D를"

#: cinelerra//bdcreate.C:125 cinelerra//dvdcreate.C:134
#, c-format
msgid "No EDL/Session"
msgstr "아니 EDL / 세션 없다"

#: cinelerra//bdcreate.C:134 cinelerra//dvdcreate.C:143
#, c-format
msgid "No content: %s"
msgstr "어떤 내용 : %s이 없습니다"

#: cinelerra//bdcreate.C:145 cinelerra//dvdcreate.C:154
#, c-format
msgid ""
"Unable to create directory: %s\n"
"-- %s"
msgstr "없습니다 디렉토리를 생성합니다 %s\n"
":-- %s"

#: cinelerra//bdcreate.C:171 cinelerra//dvdcreate.C:180
#, c-format
msgid ""
"Unable to save: %s\n"
"-- %s"
msgstr "없습니다 저장합니다 %s:\n"
"-- %s"

#: cinelerra//bdcreate.C:317 cinelerra//bdcreate.C:838
#: cinelerra//dvdcreate.C:408 cinelerra//dvdcreate.C:962
#: plugins/scaleratio/scaleratio.C:96
msgid "Scale Ratio"
msgstr "규모 비율"

#: cinelerra//bdcreate.C:350
msgid "create bd"
msgstr "BD를 만들"

#: cinelerra//bdcreate.C:417 cinelerra//dvdcreate.C:524
msgid "end setup, start batch render"
msgstr "최종 설정은, 렌더링 배치를 시작합니다"

#: cinelerra//bdcreate.C:494 cinelerra//dvdcreate.C:602
msgid "disk space: "
msgstr "디스크 공간"

#: cinelerra//bdcreate.C:529 cinelerra//bdcreate.C:835
#: cinelerra//dvdcreate.C:637 cinelerra//dvdcreate.C:959
#: plugins/deinterlace/deinterlace.C:95 plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:248
msgid "Deinterlace"
msgstr "디인터레이스"

#: cinelerra//bdcreate.C:549 cinelerra//dvdcreate.C:657 plugins/ivtc/ivtc.C:76
msgid "Inverse Telecine"
msgstr "역 텔레시네"

#: cinelerra//bdcreate.C:569 cinelerra//dvdcreate.C:677
msgid "Resize Tracks"
msgstr "트랙의 크기를 조정"

#: cinelerra//bdcreate.C:580 cinelerra//dvdcreate.C:688
#: cinelerra//scopewindow.C:1331 plugins/colorbalance/colorbalance.C:493
#: plugins/gamma/gamma.C:438 plugins/histogram/histogram.C:99
#: plugins/interpolate/interpolate.C:256
msgid "Histogram"
msgstr "히스토그램"

#: cinelerra//bdcreate.C:590 cinelerra//dvdcreate.C:698
msgid "Chapters at Labels"
msgstr "레이블의 장"

#: cinelerra//bdcreate.C:600 cinelerra//dvdcreate.C:708
msgid "Audio 5.1"
msgstr "오디오 5.1"

#: cinelerra//bdcreate.C:611
msgid ": Create BD"
msgstr "BD 만들기"

#: cinelerra//bdcreate.C:643 cinelerra//channeledit.C:1032
#: cinelerra//clipedit.C:188 cinelerra//dvdcreate.C:763
msgid "Title:"
msgstr "표제:"

#: cinelerra//bdcreate.C:649 cinelerra//dvdcreate.C:769
msgid "Work path:"
msgstr "작업 경로"

#: cinelerra//bdcreate.C:656 cinelerra//dvdcreate.C:776
msgid "Work path"
msgstr "작업 경로"

#: cinelerra//bdcreate.C:656 cinelerra//dvdcreate.C:776
msgid "Select a Work directory:"
msgstr "의 \"작업 디렉토리를 선택\""

#: cinelerra//bdcreate.C:662 cinelerra//dvdcreate.C:782
msgid "Media:"
msgstr "미디어:"

#: cinelerra//bdcreate.C:673 cinelerra//dvdcreate.C:793
#: cinelerra//recordgui.C:223
msgid "Format:"
msgstr "체재:"

#: cinelerra//bdcreate.C:679 cinelerra//dvdcreate.C:799
#: cinelerra//resizetrackthread.C:128 plugins/pitch/pitch.C:418
#: plugins/scale/scalewin.C:50
msgid "Scale:"
msgstr "규모:"

#: cinelerra//bdcreate.C:837 cinelerra//dvdcreate.C:961
#: plugins/photoscale/photoscale.C:291
msgid "Auto Scale"
msgstr "자동 배율"

#: cinelerra//bdcreate.C:839 cinelerra//dvdcreate.C:963
#: plugins/scale/scale.C:90
msgid "Scale"
msgstr "규모"

#: cinelerra//brender.C:153
msgid "BRender::fork_background: can't open /proc/self/cmdline.\n"
msgstr "BRender::fork_background는 : /proc/self/cmdline.\n"
" 열 수 없습니다\n"

#: cinelerra//brender.C:263
#, c-format
msgid "BRender::set_video_map called to set NOT_SCANNED\n"
msgstr "BRender::set_video_map는 NOT_SCANNED을 설정하기 위해 호출\n"

#: cinelerra//brender.C:280
#, c-format
msgid "BRender::set_video_map %jd: attempt to set beyond end of map %jd.\n"
msgstr "BRender::set_video_map %jd: attempt to set beyond end of map %jd.\n"

#: cinelerra//browsebutton.C:50
msgid "Look for file"
msgstr "파일을 찾아"

#: cinelerra//canvas.C:1033
msgid "Windowed"
msgstr "윈도우 된"

#: cinelerra//canvas.C:1069
msgid "Zoom 25%"
msgstr "Zoom 25%"

#: cinelerra//canvas.C:1070
msgid "Zoom 33%"
msgstr "Zoom 33%"

#: cinelerra//canvas.C:1071
msgid "Zoom 50%"
msgstr "Zoom 50%"

#: cinelerra//canvas.C:1072
msgid "Zoom 75%"
msgstr "Zoom 75%"

#: cinelerra//canvas.C:1073 cinelerra//recordmonitor.C:851
msgid "Zoom 100%"
msgstr "Zoom 100%"

#: cinelerra//canvas.C:1074
msgid "Zoom 150%"
msgstr "Zoom 150%"

#: cinelerra//canvas.C:1075
msgid "Zoom 200%"
msgstr "Zoom 200%"

#: cinelerra//canvas.C:1076
msgid "Zoom 300%"
msgstr "Zoom 300%"

#: cinelerra//canvas.C:1077
msgid "Zoom 400%"
msgstr "Zoom 400%"

#: cinelerra//canvas.C:1100
msgid "Zoom Auto"
msgstr "줌 자동"

#: cinelerra//canvas.C:1130
msgid "Reset camera"
msgstr "재설정 카메라"

#: cinelerra//canvas.C:1143
msgid "Reset projector"
msgstr "재설정 프로젝터"

#: cinelerra//canvas.C:1156
msgid "Reset translation"
msgstr "리셋 번역"

#: cinelerra//canvas.C:1183 cinelerra//plugintoggles.C:77
msgid "Show controls"
msgstr "연락처보기 컨트롤"

#: cinelerra//canvas.C:1185
msgid "Hide controls"
msgstr "숨기기 컨트롤"

#: cinelerra//canvas.C:1216
msgid "Close source"
msgstr "닫기 소스"

#: cinelerra//channeledit.C:42
msgid "Device has no picture controls."
msgstr "장치에는 그림 컨트롤이 없습니다."

#: cinelerra//channeledit.C:122
msgid "NTSC_DVB"
msgstr "NTSC_DVB"

#: cinelerra//channeledit.C:123
msgid "CATV_DVB"
msgstr "CATV_DVB"

#: cinelerra//channeledit.C:124
msgid "NTSC_BCAST"
msgstr "NTSC_BCAST"

#: cinelerra//channeledit.C:125
msgid "NTSC_CABLE"
msgstr "NTSC_CABLE"

#: cinelerra//channeledit.C:126
msgid "NTSC_HRC"
msgstr "NTSC_HRC"

#: cinelerra//channeledit.C:127
msgid "NTSC_BCAST_JP"
msgstr "NTSC_BCAST_JP"

#: cinelerra//channeledit.C:128
msgid "NTSC_CABLE_JP"
msgstr "NTSC_CABLE_JP"

#: cinelerra//channeledit.C:129
msgid "PAL_AUSTRALIA"
msgstr "PAL_AUSTRALIA"

#: cinelerra//channeledit.C:130
msgid "PAL_EUROPE"
msgstr "PAL_EUROPE"

#: cinelerra//channeledit.C:131
msgid "PAL_E_EUROPE"
msgstr "PAL_E_EUROPE"

#: cinelerra//channeledit.C:132
msgid "PAL_ITALY"
msgstr "PAL_ITALY"

#: cinelerra//channeledit.C:133
msgid "PAL_IRELAND"
msgstr "PAL_IRELAND"

#: cinelerra//channeledit.C:134
msgid "PAL_NEWZEALAND"
msgstr "PAL_NEWZEALAND"

#: cinelerra//channeledit.C:136 cinelerra//channeledit.C:147
msgid "ERROR"
msgstr "오류"

#: cinelerra//channeledit.C:143
msgid "NTSC"
msgstr "NTSC"

#: cinelerra//channeledit.C:144
msgid "PAL"
msgstr "단짝"

#: cinelerra//channeledit.C:145
msgid "SECAM"
msgstr "SECAM"

#: cinelerra//channeledit.C:153 cinelerra//fileexr.C:198
#: cinelerra//plugindialog.C:257 cinelerra//recordbatches.C:308
#: cinelerra//recordgui.C:322 cinelerra//rescale.C:7
#: cinelerra//sharedlocation.C:144 cinelerra//sharedlocation.C:149
#: cinelerra//sharedlocation.C:162 cinelerra//vwindowgui.C:236
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:1022
#: plugins/parametric/parametric.C:284
#, c-format
msgid "None"
msgstr "없음"

#: cinelerra//channeledit.C:165
msgid ": Channels"
msgstr "채널"

#: cinelerra//channeledit.C:483
msgid "Select"
msgstr "고른"

#: cinelerra//channeledit.C:498
msgid "Add..."
msgstr "더하다..."

#: cinelerra//channeledit.C:531 cinelerra//editpopup.C:115
#: cinelerra//pluginpopup.C:249
msgid "Move up"
msgstr "위로 이동"

#: cinelerra//channeledit.C:547 cinelerra//editpopup.C:132
#: cinelerra//pluginpopup.C:264
msgid "Move down"
msgstr "아래로 이동"

#: cinelerra//channeledit.C:563
msgid "Sort"
msgstr "종류"

#: cinelerra//channeledit.C:576
msgid "Scan"
msgstr "주사"

#: cinelerra//channeledit.C:616
msgid "Picture..."
msgstr "그림..."

#: cinelerra//channeledit.C:644
msgid ": Scan confirm"
msgstr "검사 확인"

#: cinelerra//channeledit.C:663
msgid "Set parameters for channel scanning."
msgstr "채널 스캐닝에 대한 매개 변수를 설정합니다."

#: cinelerra//channeledit.C:667 cinelerra//channeledit.C:1045
msgid "Frequency table:"
msgstr "주파수 테이블"

#: cinelerra//channeledit.C:670 cinelerra//channeledit.C:1064
msgid "Norm:"
msgstr "표준:"

#: cinelerra//channeledit.C:673 cinelerra//channeledit.C:1077
msgid "Input:"
msgstr "입력:"

#: cinelerra//channeledit.C:784 cinelerra//commercials.C:700
msgid "Scanning"
msgstr "스캐닝"

#: cinelerra//channeledit.C:799
#, c-format
msgid "Scanning %s"
msgstr "스캔 %s의"

#: cinelerra//channeledit.C:996
msgid ": Edit Channel"
msgstr "채널 편집"

#: cinelerra//channeledit.C:1057
msgid "Fine:"
msgstr "벌금:"

#: cinelerra//channeledit.C:1392
msgid ": Picture"
msgstr "화상"

#: cinelerra//channeledit.C:1468 cinelerra//channeledit.C:1533
#: plugins/brightness/brightnesswindow.C:54
msgid "Brightness:"
msgstr "명도:"

#: cinelerra//channeledit.C:1473 cinelerra//channeledit.C:1542
#: plugins/brightness/brightnesswindow.C:61
msgid "Contrast:"
msgstr "대조:"

#: cinelerra//channeledit.C:1478 cinelerra//channeledit.C:1550
#: plugins/chromakey/chromakey.C:128 plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:179
msgid "Color:"
msgstr "색:"

#: cinelerra//channeledit.C:1483 cinelerra//channeledit.C:1558
#: plugins/huesaturation/huesaturation.C:310
msgid "Hue:"
msgstr "색조:"

#: cinelerra//channeledit.C:1488 cinelerra//channeledit.C:1566
msgid "Whiteness:"
msgstr "흼:"

#: cinelerra//channelinfo.C:92 cinelerra//dbwindow.C:111
msgid "titles"
msgstr "제목"

#: cinelerra//channelinfo.C:110 cinelerra//dbwindow.C:131
msgid "info"
msgstr "정보"

#: cinelerra//channelinfo.C:128 cinelerra//dbwindow.C:151
msgid "match case"
msgstr "일치하는 경우"

#: cinelerra//channelinfo.C:174 cinelerra//dbwindow.C:222
msgid "Search"
msgstr "수색"

#: cinelerra//channelinfo.C:266 cinelerra//dbwindow.C:511
#: plugins/titler/titlewindow.C:359
msgid "Text:"
msgstr "본문:"

#: cinelerra//channelinfo.C:299
msgid "dbl clk row to find title"
msgstr "DBL CLK 행 제목을 찾을 수 있습니다"

#: cinelerra//channelinfo.C:307
msgid ": ChanSearch"
msgstr "ChanSearch"

#: cinelerra//channelinfo.C:339 cinelerra//dbwindow.C:590
#: cinelerra//recordbatches.C:23
msgid "Source"
msgstr "출처"

#: cinelerra//channelinfo.C:341 cinelerra//dbwindow.C:592
#: cinelerra//recordbatches.C:22
msgid "Start time"
msgstr "시작 시간"

#: cinelerra//channelinfo.C:440
#, c-format
msgid "%d found"
msgstr "%d를 발견"

#: cinelerra//channelinfo.C:962
msgid "sunmontuewedthufrisat"
msgstr "sunmontuewedthufrisat"

#: cinelerra//channelinfo.C:988
msgid "activate batch record when ok pressed"
msgstr "확인을 누를 때 배치 기록을 활성화"

#: cinelerra//channelinfo.C:1008
msgid "poweroff system when batch record done"
msgstr "전원 끄기 시스템은 배치 기록 할 때"

#: cinelerra//channelinfo.C:1023
msgid "Find"
msgstr "발견"

#: cinelerra//channelinfo.C:1026
msgid "search event titles/info"
msgstr "이벤트 제목 / 정보 검색"

#: cinelerra//channelinfo.C:1106
#, c-format
msgid "bad scan time: %s\n"
msgstr "나쁜 스캔 시간 : %s의  없음\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1113
#, c-format
msgid "bad title: %s\n"
msgstr "나쁜 제목 : %s\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1120
#, c-format
msgid "bad scan date: %s\n"
msgstr "나쁜 검사 날짜 : %s의  없음\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1133
#, c-format
msgid "end before start: %s\n"
msgstr "시작하기 전에 종료 %s\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1137
#, c-format
msgid "end time early: %s\n"
msgstr "종료 시간 일찍 %s\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1141
#, c-format
msgid "start time late: %s\n"
msgstr "start time late: %s\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1148
#, c-format
msgid "zero duration: %s\n"
msgstr "제로 시간 : %s\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1233
msgid "end channel info, start record"
msgstr "기록을 시작, 채널 정보를 종료"

#: cinelerra//channelinfo.C:1333
msgid "Directory:"
msgstr "예배 규칙서:"

#: cinelerra//channelinfo.C:1335 cinelerra//recordgui.C:156
#: cinelerra//swindow.C:155
msgid "Path:"
msgstr "통로:"

#: cinelerra//channelinfo.C:1337
msgid "Start:"
msgstr "스타트:"

#: cinelerra//channelinfo.C:1339
msgid "Duration:"
msgstr "지속:"

#: cinelerra//channelinfo.C:1341 cinelerra//recordgui.C:165
msgid "Source:"
msgstr "출처:"

#: cinelerra//channelinfo.C:1395
msgid ": Channel Info"
msgstr "채널 정보"

#: cinelerra//channelinfo.C:1415
msgid "Start Cron"
msgstr "시작 크론"

#: cinelerra//channelinfo.C:1416
msgid "Poweroff"
msgstr "전원 끄기"

#: cinelerra//channelinfo.C:1674
#, c-format
msgid "Recording in progress\n"
msgstr "진행에서 촬영\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1682
#, c-format
msgid "capture driver not dvb\n"
msgstr "캡처 드라이버는 DVB 없습니다\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1752
#, c-format
msgid "cannot open dvb video device\n"
msgstr "DVB 비디오 장치을 열 수 없습니다\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1791
msgid "Scan..."
msgstr "Scan..."

#: cinelerra//channelinfo.C:1791
msgid "Shift-S"
msgstr "Shift 키 S를"

#: cinelerra//channelinfo.C:1910 cinelerra//recordbatches.C:568
msgid "Delete all clips."
msgstr "모든 클립을 삭제합니다."

#: cinelerra//channelinfo.C:1928 cinelerra//recordbatches.C:492
#: cinelerra//recordgui.C:920
msgid "Create new clip."
msgstr "새로운 클립을 만듭니다."

#: cinelerra//channelinfo.C:1941 cinelerra//recordbatches.C:510
#: cinelerra//recordgui.C:933
msgid "Delete clip."
msgstr "클립을 삭제합니다."

#: cinelerra//channelpicker.C:522
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: cinelerra//channelpicker.C:560
msgid "Edit picture"
msgstr "편집 사진"

#: cinelerra//channelpicker.C:589
msgid "Edit channels"
msgstr "편집 채널"

#: cinelerra//clipedit.C:70
msgid "A clip with that name already exists."
msgstr "A clip with that name already exists."

#: cinelerra//clipedit.C:158
msgid ": Clip Info"
msgstr "정보 클립"

#: cinelerra//clipedit.C:196
msgid "Comments:"
msgstr "코멘트:"

#: cinelerra//colorpicker.C:68
msgid ": "
msgstr ":"

#: cinelerra//colorpicker.C:69
msgid "Color Picker"
msgstr "색상 선택"

#: cinelerra//colorpicker.C:128
msgid "Hue"
msgstr "색조"

#: cinelerra//colorpicker.C:130
msgid "Saturation"
msgstr "포화"

#: cinelerra//colorpicker.C:132 cinelerra//keyframegui.C:51
#: plugins/histogram/histogramwindow.C:63
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:63
msgid "Value"
msgstr "값"

#: cinelerra//colorpicker.C:134 plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:58
#: plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:275 plugins/downsample/downsample.C:276
#: plugins/histogram/histogramwindow.C:69
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:69
#: plugins/linearblur/linearblur.C:294 plugins/radialblur/radialblur.C:292
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:425
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:450 plugins/zoomblur/zoomblur.C:304
msgid "Red"
msgstr "빨간"

#: cinelerra//colorpicker.C:136 plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:62
#: plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:277 plugins/downsample/downsample.C:282
#: plugins/histogram/histogramwindow.C:75
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:75
#: plugins/linearblur/linearblur.C:296 plugins/radialblur/radialblur.C:294
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:428
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:451 plugins/zoomblur/zoomblur.C:306
msgid "Green"
msgstr "녹색"

#: cinelerra//colorpicker.C:138 plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:66
#: plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:279 plugins/downsample/downsample.C:288
#: plugins/histogram/histogramwindow.C:81
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:81
#: plugins/linearblur/linearblur.C:298 plugins/radialblur/radialblur.C:296
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:431
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:452 plugins/theme_blue/bluetheme.C:73
#: plugins/zoomblur/zoomblur.C:308
msgid "Blue"
msgstr "푸른"

#: cinelerra//colorpicker.C:142 plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:281
#: plugins/downsample/downsample.C:294 plugins/linearblur/linearblur.C:300
#: plugins/radialblur/radialblur.C:298 plugins/swapchannels/swapchannels.C:434
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:453 plugins/zoomblur/zoomblur.C:310
msgid "Alpha"
msgstr "알파"

#: cinelerra//commercials.C:168 cinelerra//commercials.C:578
#: cinelerra//commercials.C:797
msgid "Cutting Ads"
msgstr "절단 광고"

#: cinelerra//commercials.C:326
#, c-format
msgid "***MUTE***\n"
msgstr "*** MUTE ***을\n"

#: cinelerra//commercials.C:338
#, c-format
msgid "***UNMUTE***\n"
msgstr "*** UNMUTE ***을\n"

#: cinelerra//commercials.C:650
#, c-format
msgid "cut clip %d in edit @%f %f-%f, clip @%f-%f\n"
msgstr "cut clip %d in edit @%f %f-%f, clip @%f-%f\n"

#: cinelerra//commercials.C:672
#, c-format
msgid "ad: trk %d@%s  "
msgstr "광고 : TRK %d @%s의 @"

#: cinelerra//commercials.C:682
#, c-format
msgid "trk%d edt%d asset %s"
msgstr "TRK k%d에 EDT t%d의 자산 %s의"

#: cinelerra//commercials.C:692
#, c-format
msgid "scan: clip%d %f-%f"
msgstr "검사 : 클립 p%d %f- -%f를"

#: cinelerra//commercials.C:703
msgid "My"
msgstr "나의"

#: cinelerra//commercials.C:934
#, c-format
msgid "cut %f/%f = %d\n"
msgstr " %f / /%f를 = %d 개을 잘라\n"

#: cinelerra//compresspopup.C:38
msgid "DV"
msgstr "DV"

#: cinelerra//compresspopup.C:39 cinelerra//file.inc:83
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: cinelerra//compresspopup.C:40
msgid "MJPA"
msgstr "MJPA"

#: cinelerra//compresspopup.C:41 cinelerra//file.inc:91
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#: cinelerra//compresspopup.C:42
msgid "PNG-Alpha"
msgstr "PNG 알파"

#: cinelerra//compresspopup.C:43
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#: cinelerra//compresspopup.C:44
msgid "RGB-Alpha"
msgstr "RGB-알파"

#: cinelerra//compresspopup.C:45
msgid "YUV420"
msgstr "YUV420"

#: cinelerra//compresspopup.C:46
msgid "YUV422"
msgstr "YUV422"

#: cinelerra//confirmquit.C:33
msgid ": Confirm Quit"
msgstr "종료 확인"

#: cinelerra//confirmquit.C:54
msgid "( Answering \"No\" will destroy changes )"
msgstr "( Answering \"No\" will destroy changes )"

#: cinelerra//confirmquit.C:67 cinelerra//question.C:61 cinelerra//reindex.C:92
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: cinelerra//confirmquit.C:86 cinelerra//confirmquit.C:88
#: cinelerra//question.C:80 cinelerra//reindex.C:109
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: cinelerra//confirmsave.C:70
#, c-format
msgid "The following files exist:\n"
msgstr "다음 파일이 존재 :을을\n"

#: cinelerra//confirmsave.C:74
#, c-format
msgid "Won't overwrite existing files.\n"
msgstr "기존 파일을 덮어 쓰지 않습니다.\n"

#: cinelerra//confirmsave.C:98
msgid ": File Exists"
msgstr "파일이 존재"

#: cinelerra//confirmsave.C:121
msgid "The following files exist.  Overwrite them?"
msgstr "다음 파일이 존재합니다. 그들을 덮어 쓰기?"

#: cinelerra//cpanel.C:131
msgid "Protect video from changes"
msgstr "동영상을 변화로부터 보호"

#: cinelerra//cpanel.C:155
msgid "Edit mask"
msgstr "편집 마스크"

#: cinelerra//cpanel.C:177
msgid "Ruler"
msgstr "지배자"

#: cinelerra//cpanel.C:199
msgid "Zoom view"
msgstr "확대보기"

#: cinelerra//cpanel.C:219
msgid "Adjust camera automation"
msgstr "카메라 자동화 조정"

#: cinelerra//cpanel.C:239
msgid "Adjust projector automation"
msgstr "프로젝터 자동화 조정"

#: cinelerra//cpanel.C:259
msgid "Crop a layer or output"
msgstr "층 또는 출력을 자르기"

#: cinelerra//cpanel.C:283
msgid "Get color"
msgstr "색상 가져 오기"

#: cinelerra//cpanel.C:307
msgid "Show tool info"
msgstr "연락처보기 도구 정보"

#: cinelerra//cpanel.C:338
msgid "Show safe regions"
msgstr "연락처보기 안전 지역"

#: cinelerra//cropvideo.C:35
msgid "Crop Video..."
msgstr "자르기 비디오 ..."

#: cinelerra//cropvideo.C:97 cinelerra//cwindowtool.C:362
msgid ": Crop"
msgstr "자르기"

#: cinelerra//cropvideo.C:110
msgid "Select a region to crop in the video output window"
msgstr "비디오 출력 창에 자르 지역을 선택"

#: cinelerra//cwindowgui.C:79
msgid ": Compositor"
msgstr "합성기"

#: cinelerra//cwindowgui.C:617 cinelerra//cwindowgui.C:656
msgid "insert assets"
msgstr "삽입 자산"

#: cinelerra//cwindowgui.C:1731
msgid "mask translate"
msgstr "마스크 번역"

#: cinelerra//cwindowgui.C:1738
msgid "mask adjust"
msgstr "마스크 조정"

#: cinelerra//cwindowgui.C:1751 cinelerra//cwindowtool.C:2191
#: cinelerra//cwindowtool.C:2221
msgid "mask point"
msgstr "마스크 점"

#: cinelerra//cwindowgui.C:2124 cinelerra//cwindowgui.C:2255
msgid "Eyedrop"
msgstr "안약"

#: cinelerra//cwindowgui.C:2942 cinelerra//cwindowgui.C:3332
#: cinelerra//cwindowtool.C:780 cinelerra//cwindowtool.C:831
#: cinelerra//cwindowtool.C:905 cinelerra//cwindowtool.C:909
#: cinelerra//cwindowtool.C:937 cinelerra//cwindowtool.C:941
#: cinelerra//cwindowtool.C:982 cinelerra//cwindowtool.C:987
#: cinelerra//cwindowtool.C:1029 cinelerra//cwindowtool.C:1034
#: cinelerra//cwindowtool.C:1059 cinelerra//cwindowtool.C:1063
#: cinelerra//cwindowtool.C:1104 cinelerra//cwindowtool.C:1109
msgid "camera"
msgstr "카메라"

#: cinelerra//cwindowgui.C:2944 cinelerra//cwindowgui.C:3336
#: cinelerra//cwindowtool.C:1225 cinelerra//cwindowtool.C:1275
#: cinelerra//cwindowtool.C:1337 cinelerra//cwindowtool.C:1342
#: cinelerra//cwindowtool.C:1367 cinelerra//cwindowtool.C:1371
#: cinelerra//cwindowtool.C:1404 cinelerra//cwindowtool.C:1409
#: cinelerra//cwindowtool.C:1442 cinelerra//cwindowtool.C:1447
#: cinelerra//cwindowtool.C:1471 cinelerra//cwindowtool.C:1475
#: cinelerra//cwindowtool.C:1508 cinelerra//cwindowtool.C:1513
msgid "projector"
msgstr "영사기"

#: cinelerra//cwindowgui.C:3345
msgid "mask"
msgstr "마스크"

#: cinelerra//cwindowgui.h:55 cinelerra//scale.C:383 cinelerra//setformat.C:853
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: cinelerra//cwindowtool.C:331
msgid "Do it"
msgstr "해"

#: cinelerra//cwindowtool.C:385
msgid "W:"
msgstr "W"

#: cinelerra//cwindowtool.C:407
msgid "H:"
msgstr "H"

#: cinelerra//cwindowtool.C:466
msgid ": Color"
msgstr "색상"

#: cinelerra//cwindowtool.C:484 plugins/blur/blurwindow.C:59
#: plugins/lens/lens.C:552 plugins/oilpainting/oil.C:268
#: plugins/unsharp/unsharpwindow.C:51 plugins/zoomblur/zoomblur.C:296
msgid "Radius:"
msgstr "반지름:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:487
msgid "Red:"
msgstr "빨간:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:489
msgid "Green:"
msgstr "녹색:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:491
msgid "Blue:"
msgstr "푸른:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:592
msgid "\"smooth\" Curve on current Camera Keyframes"
msgstr "\"smooth\" Curve on current Camera Keyframes"

#: cinelerra//cwindowtool.C:598
msgid "\"linear\" Curve on current Camera Keyframes"
msgstr "\"linear\" Curve on current Camera Keyframes"

#: cinelerra//cwindowtool.C:604
msgid "\"smooth\" Curve on current Projector Keyframes"
msgstr "\"smooth\" Curve on current Projector Keyframes"

#: cinelerra//cwindowtool.C:610
msgid "\"linear\" Curve on current Projector Keyframes"
msgstr "\"linear\" Curve on current Projector Keyframes"

#: cinelerra//cwindowtool.C:679
msgid ": Camera"
msgstr "카메라"

#: cinelerra//cwindowtool.C:876 cinelerra//cwindowtool.C:1317
msgid "Left justify"
msgstr "왼쪽 정당화"

#: cinelerra//cwindowtool.C:924 cinelerra//cwindowtool.C:1354
msgid "Center horizontal"
msgstr "센터 수평"

#: cinelerra//cwindowtool.C:953 cinelerra//cwindowtool.C:1383
msgid "Right justify"
msgstr "오른쪽 정당화"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1000 cinelerra//cwindowtool.C:1421
msgid "Top justify"
msgstr "최고 정당화"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1047 cinelerra//cwindowtool.C:1459
msgid "Center vertical"
msgstr "센터 수직"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1075 cinelerra//cwindowtool.C:1487
msgid "Bottom justify"
msgstr "바닥 정당화"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1120
msgid ": Projector"
msgstr "프로젝터"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1539 cinelerra//cwindowtool.C:1552
msgid "Multiply alpha"
msgstr "곱하기 알파"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1543 cinelerra//cwindowtool.C:1547
#: cinelerra//cwindowtool.C:1555
msgid "Subtract alpha"
msgstr "빼기 알파"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1572 cinelerra//cwindowtool.C:1585
msgid "mask mode"
msgstr "마스크 모드"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1624 cinelerra//cwindowtool.C:1680
msgid "mask delete"
msgstr "마스크 삭제"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1874 cinelerra//cwindowtool.C:1897
msgid "mask feather"
msgstr "마스크 깃털"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1933 cinelerra//cwindowtool.C:1953
msgid "mask value"
msgstr "마스크 값"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1962
msgid "Apply mask before plugins"
msgstr "Apply mask before plugins"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1985
msgid "Disable OpenGL masking"
msgstr "Disable OpenGL masking"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2017
msgid ": Mask"
msgstr "마스크"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2046 cinelerra//recordgui.C:168
#: plugins/audioscope/audioscope.C:401 plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:393
#: plugins/echocancel/echocancel.C:451 plugins/lens/lens.C:635
#: plugins/overlay/overlay.C:204 plugins/overlayaudio/overlayaudio.C:209
#: plugins/spectrogram/spectrogram.C:451
msgid "Mode:"
msgstr "방법:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2051 plugins/color3way/color3waywindow.C:157
#: plugins/huesaturation/huesaturation.C:316
msgid "Value:"
msgstr "값:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2056 plugins/compressor/compressor.C:882
msgid "Point:"
msgstr "포인트:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2061
msgid "Mask number:"
msgstr "마스크 번호"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2066
msgid "Feather:"
msgstr "깃:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2083
msgid "Press Shift to move an end point"
msgstr "Press Shift to move an end point"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2085
msgid "Press Ctrl to move a control point"
msgstr "Press Ctrl to move a control point"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2087
msgid "Press Alt to translate the mask"
msgstr "Alt 키는 마스크를 번역합니다"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2241
msgid ": Ruler"
msgstr "통치자"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2257
msgid "Current:"
msgstr "흐름:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2261
msgid "Point 1:"
msgstr "포인트 1"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2265
msgid "Point 2:"
msgstr "포인트 2 :"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2269
msgid "Distance:"
msgstr "거리:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2272 plugins/gradient/gradient.C:276
#: plugins/linearblur/linearblur.C:286 plugins/polar/polar.C:208
#: plugins/radialblur/radialblur.C:284 plugins/timefront/timefront.C:201
msgid "Angle:"
msgstr "각도:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2276
#, c-format
msgid ""
"Press Ctrl to lock ruler to the\n"
"nearest 45%c angle."
msgstr "Ctrl 키는 45 5%c"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2281
#, c-format
msgid "Press Alt to translate the ruler."
msgstr "Alt 키는 눈금자를 번역합니다."

#: cinelerra//cwindowtool.C:2324
#, c-format
msgid "%0.01f pixels"
msgstr "%0.01f 픽셀"

#: cinelerra//dbwindow.C:202
msgid "Media DB..."
msgstr "Media DB..."

#: cinelerra//dbwindow.C:202
msgid "Shift-M"
msgstr "시프트-M"

#: cinelerra//dbwindow.C:558
msgid ": DbWindow"
msgstr "DbWindow"

#: cinelerra//dbwindow.C:587
msgid "vicon"
msgstr "VICON"

#: cinelerra//dbwindow.C:588
msgid "Id"
msgstr "신분증"

#: cinelerra//dbwindow.C:589
msgid "length"
msgstr "길이"

#: cinelerra//dbwindow.C:593
msgid "Access time"
msgstr "액세스 시간"

#: cinelerra//dbwindow.C:594
msgid "count"
msgstr "카운트"

#: cinelerra//dbwindow.C:722
#, c-format
msgid "failed delete clip id %d\n"
msgstr "실패 삭제 클립 ID %d 개을\n"

#: cinelerra//dcoffset.C:57 plugins/dcoffset/dcoffset.C:59
msgid "DC Offset"
msgstr "DC 오프셋"

#: cinelerra//defaultformats.h:42
msgid "1080P/60"
msgstr "1080P / 60"

#: cinelerra//defaultformats.h:44
msgid "1080P/24"
msgstr "1080P / 24"

#: cinelerra//defaultformats.h:46
msgid "1080I"
msgstr "1080I"

#: cinelerra//defaultformats.h:48
msgid "720P/60"
msgstr "720P / 60"

#: cinelerra//defaultformats.h:50
msgid "PAL 576I - DV(D)"
msgstr "PAL 576I - DV (D)"

#: cinelerra//defaultformats.h:52
msgid "NTSC 480P - DV(D)"
msgstr "NTSC 480P - DV (D)"

#: cinelerra//defaultformats.h:54
msgid "NTSC 480I - DV(D)"
msgstr "NTSC 480I - DV (D)"

#: cinelerra//defaultformats.h:56
msgid "YouTube"
msgstr "유튜브"

#: cinelerra//defaultformats.h:58
msgid "Half D-1 PAL"
msgstr "반 D-1 PAL"

#: cinelerra//defaultformats.h:60
msgid "NTSC Half D-1"
msgstr "반 NTSC D-1"

#: cinelerra//defaultformats.h:62
msgid "Internet"
msgstr "인터넷"

#: cinelerra//defaultformats.h:64
msgid "CD Audio"
msgstr "CD 오디오"

#: cinelerra//defaultformats.h:66
msgid "DAT Audio"
msgstr "DAT 오디오"

#: cinelerra//deleteallindexes.C:38
msgid "Delete existing indexes"
msgstr "기존 인덱스 삭제"

#: cinelerra//deleteallindexes.C:74
#, c-format
msgid "Delete all indexes in %s?"
msgstr " %s의 모든 인덱스를 삭제 하시겠습니까?"

#: cinelerra//deleteallindexes.C:104
msgid ": Delete All Indexes"
msgstr "모든 인덱스 삭제"

#: cinelerra//devicedvbinput.C:403
#, c-format
msgid "** %scarrier, dvb_locked %s\n"
msgstr "** %scarrier, dvb_locked %s\n"

#: cinelerra//devicedvbinput.C:404
msgid "no "
msgstr "아니오"

#: cinelerra//devicedvbinput.C:404
msgid "lock"
msgstr "자물쇠"

#: cinelerra//devicedvbinput.C:404
msgid "lost"
msgstr "잃어버린"

#: cinelerra//devicempeginput.C:614
#, c-format
msgid "DeviceMPEGInput::get_channeldb::element %d (id %d.%d) has %d/%d video/audio streams\n"
msgstr "DeviceMPEGInput::get_channeldb::element %d (id %d.%d) has %d/%d video/audio streams\n"

#: cinelerra//devicempeginput.C:620
#, c-format
msgid "  only first audio stream will be used\n"
msgstr "단지 첫 번째 오디오 스트림은 사용됩니다\n"

#: cinelerra//devicempeginput.C:634
#, c-format
msgid "  only first video stream will be used\n"
msgstr "단지 첫 번째 비디오 스트림은 사용됩니다\n"

#: cinelerra//devicev4l2base.C:385
#, c-format
msgid " attempting format %4.4s\n"
msgstr "N  형식 %4.4s을 시도\n"

#: cinelerra//devicev4l2base.C:391
#, c-format
msgid "jpeg driver and best_format not mjpeg (%4.4s)\n"
msgstr "JPEG 드라이버가 아닌 MJPEG best_format (%4.4s)\n"

#: cinelerra//devicev4l2base.C:398
#, c-format
msgid "mpeg driver and best_format not mpeg (%4.4s)\n"
msgstr "MPEG 드라이버가 아닌 MPEG best_format (%4.4s)  n을\n"

#: cinelerra//devicev4l2base.C:405
#, c-format
msgid "config geom %dx%d != %dx%d best_geom\n"
msgstr "config geom %dx%d != %dx%d best_geom\n"

#: cinelerra//dvdcreate.C:84
msgid "DVD Render..."
msgstr "DVD는 렌더링 ..."

#: cinelerra//dvdcreate.C:84
msgid "Shift-D"
msgstr "시프트-D"

#: cinelerra//dvdcreate.C:442
msgid "create dvd"
msgstr "DVD 만들기"

#: cinelerra//dvdcreate.C:718
msgid "Use FFMPEG"
msgstr "사용 FFMPEG"

#: cinelerra//dvdcreate.C:731
msgid ": Create DVD"
msgstr "DVD 만들기"

#: cinelerra//editlength.C:132
msgid ": Edit length"
msgstr "편집 길이"

#: cinelerra//editlength.C:155 cinelerra//transitionpopup.C:119
msgid "Seconds:"
msgstr "초"

#: cinelerra//editpanel.C:655
msgid "In point ( [ )"
msgstr "점에서 ([)"

#: cinelerra//editpanel.C:680
msgid "Out point ( ] )"
msgstr "종료 지점 (])"

#: cinelerra//editpanel.C:711
msgid "Next label ( ctrl -> )"
msgstr "다음 라벨 (Ctrl 키를 ->)"

#: cinelerra//editpanel.C:738
msgid "Previous label ( ctrl <- )"
msgstr "이전 라벨 (Ctrl 키 <-)"

#: cinelerra//editpanel.C:767
msgid "Next edit ( alt -> )"
msgstr "다음 편집 (Alt ->)"

#: cinelerra//editpanel.C:794
msgid "Previous edit (alt <- )"
msgstr "이전 편집 (Alt <-)"

#: cinelerra//editpanel.C:818
msgid "Lift"
msgstr "승강기"

#: cinelerra//editpanel.C:833
msgid "Overwrite ( b )"
msgstr "(b)에 덮어 쓰기"

#: cinelerra//editpanel.C:858
msgid "Extract"
msgstr "추출물"

#: cinelerra//editpanel.C:874
msgid "To clip ( i )"
msgstr "(i)를 클립합니다"

#: cinelerra//editpanel.C:901
msgid "Manual goto ( g )"
msgstr "Manual goto ( g )"

#: cinelerra//editpanel.C:929
msgid "Splice ( v )"
msgstr "스플 라이스 (V)"

#: cinelerra//editpanel.C:954
msgid "Cut ( x )"
msgstr "(X)를 잘라"

#: cinelerra//editpanel.C:984
msgid "Commercial ( shift X )"
msgstr "상용 (시프트 X)"

#: cinelerra//editpanel.C:1021
msgid "Copy ( c )"
msgstr "복사 (C)"

#: cinelerra//editpanel.C:1044
msgid "Append to end of track"
msgstr "트랙 끝으로 추가"

#: cinelerra//editpanel.C:1062
msgid "Insert before beginning of track"
msgstr "트랙의 시작 전에 삽입"

#: cinelerra//editpanel.C:1081
msgid "Paste ( v )"
msgstr "붙여 넣기 (V)"

#: cinelerra//editpanel.C:1113
msgid "Set transition"
msgstr "설정 전환"

#: cinelerra//editpanel.C:1128
msgid "Set presentation up to current position"
msgstr "현재의 위치까지 프리젠 테이션 설정"

#: cinelerra//editpanel.C:1143
msgid "Undo ( z )"
msgstr "실행 취소 (Z)"

#: cinelerra//editpanel.C:1165
msgid "Redo ( shift Z )"
msgstr "(시프트 Z)를 다시 실행"

#: cinelerra//editpanel.C:1191
msgid "Toggle label at current position ( l )"
msgstr "현재 위치 (L)에서 전환 라벨"

#: cinelerra//editpanel.C:1220
msgid "Fit selection to display ( f )"
msgstr "맞춤 선택 (F)를 표시합니다"

#: cinelerra//editpanel.C:1253
msgid "Fit all autos to display ( Alt + f )"
msgstr "Fit all autos to display ( Alt + f )"

#: cinelerra//editpanel.C:1302
msgid "Drag and drop editing mode"
msgstr "드래그 앤 드롭 편집 모드"

#: cinelerra//editpanel.C:1329
msgid "Cut and paste editing mode"
msgstr "잘라 내기 및 편집 모드를 붙여 넣기"

#: cinelerra//editpanel.C:1355
msgid "Generate keyframes while tweeking"
msgstr "tweeking 동안 키 프레임을 생성"

#: cinelerra//editpanel.C:1378
msgid "Lock labels from moving"
msgstr "Lock labels from moving"

#: cinelerra//editpopup.C:91
msgid "Attach effect..."
msgstr "효과를 부착 ..."

#: cinelerra//editpopup.C:107
msgid ": Attach Effect"
msgstr "효과를 부착"

#: cinelerra//editpopup.C:150
msgid "Resize track..."
msgstr "트랙의 크기를 조정 ..."

#: cinelerra//editpopup.C:173
msgid "Match output size"
msgstr "일치 출력 크기"

#: cinelerra//editpopup.C:195 cinelerra//mainmenu.C:1005
#: cinelerra//mainmenu.C:1073
msgid "Delete track"
msgstr "삭제 트랙"

#: cinelerra//editpopup.C:212 cinelerra//mainmenu.C:993
#: cinelerra//mainmenu.C:1059
msgid "Add track"
msgstr "트랙 추가"

#: cinelerra//editpopup.C:240
msgid "User title..."
msgstr "사용자 제목 ..."

#: cinelerra//editpopup.C:282
msgid ": Set edit title"
msgstr "설정 편집 제목"

#: cinelerra//editpopup.C:317
msgid "User title"
msgstr "사용자 이름"

#: cinelerra//edlsession.C:253 plugins/crossfade/crossfade.C:46
#, c-format
msgid "Crossfade"
msgstr "크로스 페이드"

#: cinelerra//edlsession.C:255 plugins/dissolve/dissolve.C:50
#, c-format
msgid "Dissolve"
msgstr "디졸브"

#: cinelerra//exportedl.C:108
#, c-format
msgid "Warning: chopping the reel name to eight characters!\n"
msgstr "Warning: chopping the reel name to eight characters!\n"

#: cinelerra//exportedl.C:255
msgid "Export EDL..."
msgstr "Export EDL..."

#: cinelerra//exportedl.C:356
msgid "No."
msgstr "No."

#: cinelerra//exportedl.C:357
msgid "Track name"
msgstr "Track name"

#: cinelerra//exportedl.C:368
msgid ": Export EDL"
msgstr "수출 EDL"

#: cinelerra//exportedl.C:396
msgid "Select a file to export to:"
msgstr "Select a file to export to:"

#: cinelerra//exportedl.C:415 cinelerra//formattools.C:192
msgid "Output to file"
msgstr "출력 파일로"

#: cinelerra//exportedl.C:416 cinelerra//formattools.C:192
msgid "Select a file to write to:"
msgstr "에 기록 할 파일을 선택합니다"

#: cinelerra//exportedl.C:421
msgid "Select track to be exported:"
msgstr "Select track to be exported:"

#: cinelerra//exportedl.C:451
msgid "Currently only CMX 3600 format is supported"
msgstr "Currently only CMX 3600 format is supported"

#: cinelerra//featheredits.C:35
msgid "Feather Edits..."
msgstr "깃털 편집 ..."

#: cinelerra//featheredits.C:78
msgid ": Feather Edits"
msgstr "깃털 편집"

#: cinelerra//featheredits.C:100
msgid "Feather by how many samples:"
msgstr "얼마나 많은 샘플에 의한 깃털"

#: cinelerra//featheredits.C:102
msgid "Feather by how many frames:"
msgstr "얼마나 많은 프레임으로 깃털"

#: cinelerra//ffmpeg.C:47 cinelerra//pluginfclient.C:29
#, c-format
msgid "%s  err: %s\n"
msgstr "%s  err: %s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:317
msgid "open decoder failed\n"
msgstr "오픈 디코더 실패  n을\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:320
msgid "can't clone input file\n"
msgstr "입력 파일  n을 복제 할 수 없습니다\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:387
msgid "av_buffersrc_add_frame_flags failed\n"
msgstr "av_buffersrc_add_frame_flags는  n을 실패\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1293
#, c-format
msgid "options open failed %s\n"
msgstr "옵션 %s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1297
#, c-format
msgid "format/codec not found %s\n"
msgstr "포맷 / 코덱을 찾을 수 없습니다 %s의  없음\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1349
#, c-format
msgid "err reading %s: line %d\n"
msgstr " %s의 읽기 오류 : 줄 %d 개  n을을\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1432
#, c-format
msgid "vid%d (%d),  id 0x%06x:\n"
msgstr "비디 d%d 개 (%d 개), 아이디 대해 0x x%06x :을\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1454
#, c-format
msgid "aud%d (%d),  id 0x%06x:\n"
msgstr "AUD d%d이 (%d 개), 아이디 대해 0x x%06x :을\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1542
#, c-format
msgid "can't stat file: %s\n"
msgstr "파일에 시작할 수 없습니다 : %s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1634
#, c-format
msgid "bad file path: %s\n"
msgstr "잘못된 파일 경로 : %s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1640
#, c-format
msgid "bad file format: %s\n"
msgstr "잘못된 파일 형식 : %s  없음\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1644
#, c-format
msgid "mismatch audio/video file format: %s\n"
msgstr "불일치 오디오 / 비디오 파일 형식 : %s에  없음\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1651
#, c-format
msgid "failed: %s\n"
msgstr "실패 : %s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1676
#, c-format
msgid "get_encoder failed %s:%s\n"
msgstr "get_encoder failed %s:%s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1692
#, c-format
msgid "cant find codec %s:%s\n"
msgstr "cant find codec %s:%s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1698
#, c-format
msgid "unknown codec %s:%s\n"
msgstr "unknown codec %s:%s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1705
#, c-format
msgid "cant create stream %s:%s\n"
msgstr "cant create stream %s:%s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1714
#, c-format
msgid "duplicate audio %s:%s\n"
msgstr "중복 오디오 :%s:%s의  없음\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1720
#, c-format
msgid "bad audio options %s:%s\n"
msgstr "bad audio options %s:%s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1741
#, c-format
msgid "check_sample_rate failed %s\n"
msgstr "check_sample_rate는 %s에  n을 실패\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1757
#, c-format
msgid "duplicate video %s:%s\n"
msgstr "duplicate video %s:%s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1763
#, c-format
msgid "bad video options %s:%s\n"
msgstr "bad video options %s:%s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1800
#, c-format
msgid "check_frame_rate failed %s\n"
msgstr "check_frame_rate는 %s에  n을 실패\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1809
#, c-format
msgid "not audio/video, %s:%s\n"
msgstr "not audio/video, %s:%s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1820
#, c-format
msgid "open failed %s:%s\n"
msgstr "open failed %s:%s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:2455
#, c-format
msgid "av_frame_alloc failed\n"
msgstr "av_frame_alloc는  n을 실패\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:2470
#, c-format
msgid "codec open failed\n"
msgstr "코덱은  n을 실패 열려\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:2483
msgid "over 100 read_frame errs\n"
msgstr "100 read_frame는  n을을 잘못한다\n"

#: cinelerra//fileac3.C:127 cinelerra//filedv.C:250 cinelerra//filelist.C:309
#: cinelerra//filelist.C:384 cinelerra//filetga.C:219
#, c-format
msgid ""
"Error while opening \"%s\" for reading. \n"
"%m\n"
msgstr "Error while opening \"%s\" for reading. \n"
"%m\n"

#: cinelerra//fileac3.C:138
msgid "FileAC3::open_file codec not found.\n"
msgstr "FileAC3는::open_file 코덱을 찾을 수 없습니다.\n"

#: cinelerra//fileac3.C:143 cinelerra//filedv.C:208 cinelerra//filelist.C:482
#: cinelerra//filelist.C:664 cinelerra//filevorbis.C:166
#, c-format
msgid ""
"Error while opening \"%s\" for writing. \n"
"%m\n"
msgstr "Error while opening \"%s\" for writing. \n"
"%m\n"

#: cinelerra//fileac3.C:164
msgid "FileAC3::open_file failed to open codec.\n"
msgstr "FileAC3::open_file 코덱을 열지 못했습니다.\n"

#: cinelerra//fileac3.C:323
#, c-format
msgid ""
"Error while writing samples. \n"
"%m\n"
msgstr "Error while writing samples. \n"
"%m\n"
#msgstr ""

#: cinelerra//fileac3.C:337 cinelerra//filedv.C:984 cinelerra//fileflac.C:363
#: cinelerra//filempeg.C:1723 cinelerra//fileogg.C:2036
#: cinelerra//filesndfile.C:374 cinelerra//filevorbis.C:362
msgid ": Audio Compression"
msgstr "오디오 압축"

#: cinelerra//fileac3.C:357
msgid "Bitrate (kbps):"
msgstr "비트 레이트 (kbps의) :"

#: cinelerra//file.C:281
msgid "This format doesn't support audio."
msgstr "이 형식은 오디오를 지원하지 않습니다."

#: cinelerra//file.C:284
msgid "This format doesn't support video."
msgstr "이 형식은 비디오를 지원하지 않습니다."

#: cinelerra//file.C:1394 cinelerra//file.C:1400 cinelerra//fileformat.C:166
#: cinelerra//filesndfile.C:457
msgid "Lo Hi"
msgstr "소호 안녕하세요"

#: cinelerra//file.C:1401 cinelerra//fileformat.C:180
#: cinelerra//filesndfile.C:442
msgid "Hi Lo"
msgstr "안녕 소호"

#: cinelerra//file.C:1608
msgid "UNKNOWN"
msgstr "알 수 없는"

#: cinelerra//filedv.C:191
#, c-format
msgid ""
"Raw DV format does not support following resolution: %ix%i framerate: %f\n"
"Allowed resolutions are 720x576 25fps (PAL) and 720x480 29.97fps (NTSC)\n"
msgstr "Raw DV format does not support following resolution: %ix%i framerate: %f\n"
"Allowed resolutions are 720x576 25fps (PAL) and 720x480 29.97fps (NTSC)\n"

#: cinelerra//filedv.C:194
msgid "Suggestion: Proper frame rate for NTSC DV is 29.97 fps, not 30 fps\n"
msgstr "제안 : NTSC DV에 대한 적절한 프레임 속도는하지 초당 30 프레임의을, 29.97 FPS입니다\n"

#: cinelerra//filedv.C:201
#, c-format
msgid "Raw DV format does not support following audio configuration : %i channels at sample rate: %iHz\n"
msgstr "Raw DV format does not support following audio configuration : %i channels at sample rate: %iHz\n"

#: cinelerra//filedv.C:396
#, c-format
msgid "ERROR: Unable to allocate memory for audio_sample_buffer.\n"
msgstr "ERROR :. audio_sample_buffer에 대한 메모리를 할당 할 수 없습니다\n"

#: cinelerra//filedv.C:406
#, c-format
msgid "ERROR: Unable to allocate memory for audio_sample_buffer channel %d\n"
msgstr "오류 : 없음은 audio_sample_buffer 채널 %d 개을위한 메모리를 할당하는 방법\n"

#: cinelerra//filedv.C:425
#, c-format
msgid "ERROR: Unable to reallocate memory for audio_sample_buffer channel %d\n"
msgstr "오류 : 없음은 audio_sample_buffer 채널 %d 개에 대한 메모리를 재 할당하는 방법\n"

#: cinelerra//filedv.C:485
msgid "Unable to store sample"
msgstr "샘플을 저장할 수 없습니다"

#: cinelerra//filedv.C:506
#, c-format
msgid "Unable to set audio write position to %ji\n"
msgstr "없습니다 %ji\n"

#: cinelerra//filedv.C:514
msgid "Unable to read from audio buffer file\n"
msgstr "없습니다 오디오 버퍼 파일을 읽을 수 있습니다\n"

#: cinelerra//filedv.C:550 cinelerra//filedv.C:566
#, c-format
msgid "ERROR: unable to encode audio frame %d\n"
msgstr "ERROR : 오디오 프레임 %d 개  없음을 인코딩 할 수 없습니다\n"

#: cinelerra//filedv.C:577
#, c-format
msgid "ERROR: Unable to relocate for audio write to %ji\n"
msgstr "오류 : %ji\n"

#: cinelerra//filedv.C:584
msgid "Unable to write audio to audio buffer\n"
msgstr "없습니다 오디오 버퍼을 오디오 작성\n"

#: cinelerra//filedv.C:674 cinelerra//filedv.C:697 cinelerra//filedv.C:714
#, c-format
msgid "Unable to seek file to %ji\n"
msgstr "없습니다 %ji\n"

#: cinelerra//filedv.C:678
msgid "Unable to write video data to video buffer"
msgstr "비디오 버퍼에 비디오 데이터를 쓸 수 없습니다"

#: cinelerra//filedv.C:778
#, c-format
msgid "Error decoding audio frame %d\n"
msgstr "오류는 오디오 프레임 %d 개을 디코딩\n"

#: cinelerra//filedv.C:817
#, c-format
msgid "Unable to seek file to %ji"
msgstr "없습니다 %ji"

#: cinelerra//filedv.C:1001
msgid "There are no audio options for this format"
msgstr "이 형식에 대한 오디오 옵션이 없습니다"

#: cinelerra//filedv.C:1017 cinelerra//fileexr.C:578 cinelerra//filejpeg.C:300
#: cinelerra//filejpeglist.C:152 cinelerra//filempeg.C:1915
#: cinelerra//fileogg.C:2163 cinelerra//filepng.C:407 cinelerra//filetga.C:902
#: cinelerra//filetiff.C:588
msgid ": Video Compression"
msgstr "비디오 압축"

#: cinelerra//filedv.C:1034
msgid "There are no video options for this format"
msgstr "이 형식에 대한 비디오 옵션이 없습니다"

#: cinelerra//fileexr.C:616 cinelerra//filepng.C:439
msgid "Use alpha"
msgstr "사용 알파"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:147
#, c-format
msgid "file path: %s\n"
msgstr "파일 경로 : %s\n"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:151
#, c-format
msgid " err: %s\n"
msgstr "오류 : %s의  없음\n"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:155
#, c-format
msgid "  %jd bytes\n"
msgstr " %jd 바이트  없음\n"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:160
#, c-format
msgid "info:\n"
msgstr "정보 :\n"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:164
#, c-format
msgid "== open failed\n"
msgstr "== 실패을을 엽니 다\n"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:349
msgid ": Audio Preset"
msgstr "오디오 프리셋"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:401
msgid "Preset:"
msgstr "프리셋"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:407 cinelerra//fileffmpeg.C:556
#: cinelerra//filempeg.C:2027 cinelerra//fileogg.C:2186
msgid "Bitrate:"
msgstr "비트 레이트"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:412
msgid "Audio Options:"
msgstr "오디오 옵션"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:417 cinelerra//fileffmpeg.C:571
msgid "view"
msgstr "전망"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:492
msgid ": Video Preset"
msgstr "비디오 사전 설정"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:560 cinelerra//filejpeg.C:318
#: cinelerra//filejpeglist.C:170 cinelerra//fileogg.C:2191
#: cinelerra//formatwindow.C:108
msgid "Quality:"
msgstr "품질:"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:566
msgid "Video Options:"
msgstr "비디오 옵션"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:704 cinelerra//filempeg.C:822
#, c-format
msgid "Creating %s\n"
msgstr "Creating %s\n"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:744
msgid "option"
msgstr "선택권"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:744 plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "value"
msgstr "값"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:866
msgid "codec"
msgstr "코덱"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:944 cinelerra//fileffmpeg.C:1343
#: cinelerra//pluginfclient.C:208 cinelerra//pluginfclient.C:471
#: cinelerra//pluginfclient.C:497 cinelerra//preferencesthread.C:599
#: cinelerra//preferencesthread.C:601 cinelerra//setformat.C:891
msgid "Apply"
msgstr "대다"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1172
msgid "<flags>"
msgstr "<플래그>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1173
msgid "<int>"
msgstr "<INT>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1174
msgid "<int64>"
msgstr "<INT64>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1175
msgid "<double>"
msgstr "<더블>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1176
msgid "<float>"
msgstr "<유동>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1177
msgid "<string>"
msgstr "<문자열>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1178
msgid "<rational>"
msgstr "<이성>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1179
msgid "<binary>"
msgstr "<진>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1180
msgid "<image_size>"
msgstr "<image_size>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1181
msgid "<video_rate>"
msgstr "<video_rate>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1182
msgid "<pix_fmt>"
msgstr "<pix_fmt>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1183
msgid "<sample_fmt>"
msgstr "<sample_fmt>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1184
msgid "<duration>"
msgstr "<시간>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1185
msgid "<color>"
msgstr "<색>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1186
msgid "<channel_layout>"
msgstr "<channel_layout>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1187
msgid "<bool>"
msgstr "<부울>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1188
msgid "<undef>"
msgstr "<미확정>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1308
msgid ": Options"
msgstr "옵션"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1323
msgid "Format: "
msgstr "형식"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1327
msgid "Codec: "
msgstr "코덱"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1332 cinelerra//pluginfclient.C:456
#, c-format
msgid "Type: "
msgstr "유형"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1336 cinelerra//pluginfclient.C:461
#, c-format
msgid "Range: "
msgstr "범위"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1349
msgid "Kind:"
msgstr "종류:"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1535 cinelerra//fileffmpeg.C:1564
#, c-format
msgid "no codec named: %s: %s"
msgstr "어떤 코덱 이름 없음 : %s에 %s의"

#: cinelerra//fileformat.C:34
msgid ": File Format"
msgstr "파일 형식"

#: cinelerra//fileformat.C:74
msgid "Assuming raw PCM:"
msgstr "원시 PCM 가정"

#: cinelerra//file.inc:73
msgid "AC3"
msgstr "AC3"

#: cinelerra//file.inc:74
msgid "Apple/SGI AIFF"
msgstr "애플 / SGI AIFF"

#: cinelerra//file.inc:75
msgid "AVI Arne Type 1"
msgstr "AVI 아르네 유형 1"

#: cinelerra//file.inc:76
msgid "AVI Avifile"
msgstr "AVI Avifile"

#: cinelerra//file.inc:77
msgid "AVI DV Type 2"
msgstr "AVI의 DV 유형 2"

#: cinelerra//file.inc:78
msgid "AVI Lavtools"
msgstr "AVI Lavtools"

#: cinelerra//file.inc:79
msgid "EXR"
msgstr "EXR"

#: cinelerra//file.inc:80
msgid "EXR Sequence"
msgstr "EXR 시퀀스"

#: cinelerra//file.inc:81
msgid "FFMPEG"
msgstr "FFMPEG"

#: cinelerra//file.inc:82
msgid "FLAC"
msgstr "FLAC"

#: cinelerra//file.inc:84
msgid "JPEG Sequence"
msgstr "JPEG 순서"

#: cinelerra//file.inc:85
msgid "Microsoft WAV"
msgstr "마이크로 소프트 WAV"

#: cinelerra//file.inc:86
msgid "MPEG Audio"
msgstr "MPEG 오디오"

#: cinelerra//file.inc:87
msgid "MPEG"
msgstr "MPEG"

#: cinelerra//file.inc:88
msgid "MPEG Video"
msgstr "MPEG 비디오"

#: cinelerra//file.inc:89
msgid "OGG Theora/Vorbis"
msgstr "OGG 테오 라 (Theora) / 보비스"

#: cinelerra//file.inc:90
msgid "OGG Vorbis"
msgstr "OGG Vorbis를"

#: cinelerra//file.inc:92
msgid "PNG Sequence"
msgstr "PNG 시퀀스"

#: cinelerra//file.inc:93
msgid "Raw DV"
msgstr "원시 DV"

#: cinelerra//file.inc:94
msgid "Raw PCM"
msgstr "원시 PCM"

#: cinelerra//file.inc:95
msgid "Sun/NeXT AU"
msgstr "일 / 넥스트 AU"

#: cinelerra//file.inc:96
msgid "TGA"
msgstr "TGA"

#: cinelerra//file.inc:97
msgid "TGA Sequence"
msgstr "TGA 시퀀스"

#: cinelerra//file.inc:98
msgid "TIFF"
msgstr "사소한 말다툼"

#: cinelerra//file.inc:99
msgid "TIFF Sequence"
msgstr "TIFF 순서"

#: cinelerra//file.inc:100
msgid "Unknown sound"
msgstr "알 수없는 소리"

#: cinelerra//file.inc:145
msgid "8 Bit Linear"
msgstr "8 비트 리니어"

#: cinelerra//file.inc:146
msgid "16 Bit Linear"
msgstr "16 비트 리니어"

#: cinelerra//file.inc:147
msgid "24 Bit Linear"
msgstr "24 비트 리니어"

#: cinelerra//file.inc:148
msgid "32 Bit Linear"
msgstr "32 비트 리니어"

#: cinelerra//file.inc:149
msgid "u Law"
msgstr "U 법"

#: cinelerra//file.inc:150
msgid "IMA 4"
msgstr "IMA 4"

#: cinelerra//file.inc:151
msgid "ADPCM"
msgstr "ADPCM"

#: cinelerra//file.inc:152
msgid "Float"
msgstr "흙손"

#: cinelerra//file.inc:154
msgid "RGB ALPHA"
msgstr "RGB ALPHA"

#: cinelerra//file.inc:155
msgid "PNG ALPHA"
msgstr "PNG ALPHA"

#: cinelerra//filejpeglist.C:49
msgid "JPEGLIST"
msgstr "JPEGLIST"

#: cinelerra//filempeg.C:150
#, c-format
msgid "toc path:%s\n"
msgstr "TOC 경로 : :%s\n"

#: cinelerra//filempeg.C:151
#, c-format
msgid "title path:\n"
msgstr "제목 경로 :\n"

#: cinelerra//filempeg.C:159
#, c-format
msgid "file path:%s\n"
msgstr "파일 경로 : :%s\n"

#: cinelerra//filempeg.C:164
#, c-format
msgid "size: %s"
msgstr "크기 : %s의"

#: cinelerra//filempeg.C:167
#, c-format
msgid "  program stream\n"
msgstr "프로그램 스트림\n"

#: cinelerra//filempeg.C:169
#, c-format
msgid "  transport stream\n"
msgstr "전송 스트림\n"

#: cinelerra//filempeg.C:171
#, c-format
msgid "  video stream\n"
msgstr "비디오 스트림\n"

#: cinelerra//filempeg.C:173
#, c-format
msgid "  audio stream\n"
msgstr "오디오 스트림\n"

#: cinelerra//filempeg.C:182
#, c-format
msgid "date: %s\n"
msgstr "날짜 : %s의  없음\n"

#: cinelerra//filempeg.C:185
#, c-format
msgid "%d video tracks\n"
msgstr "%d 개의 비디오 트랙은\n"

#: cinelerra//filempeg.C:192
#, c-format
msgid "  v%d %s %dx%d"
msgstr "  v%d %s %dx%d"

#: cinelerra//filempeg.C:195
#, c-format
msgid " (%5.2f), %jd frames"
msgstr "(%5.2f), %jd"

#: cinelerra//filempeg.C:198 cinelerra//filempeg.C:217
#, c-format
msgid " (%0.3f secs)"
msgstr "(%0.3f의 초)"

#: cinelerra//filempeg.C:203
#, c-format
msgid "%d audio tracks\n"
msgstr "%d 개의 오디오 트랙은\n"

#: cinelerra//filempeg.C:206
#, c-format
msgid " a%d %s"
msgstr "a%d 개 %s의"

#: cinelerra//filempeg.C:209
#, c-format
msgid " ch%d (%d)"
msgstr "채널 h%d이 (%d 개)"

#: cinelerra//filempeg.C:214
#, c-format
msgid "%jd samples"
msgstr "%jd 샘플"

#: cinelerra//filempeg.C:223
#, c-format
msgid "%d subtitles\n"
msgstr "%d 개의 자막\n"

#: cinelerra//filempeg.C:227
#, c-format
msgid "%d title sets, "
msgstr "%d 개의 타이틀 세트"

#: cinelerra//filempeg.C:230
#, c-format
msgid "%d interleaves\n"
msgstr "%d를을 인터리브\n"

#: cinelerra//filempeg.C:235
#, c-format
msgid ""
"current program %d = title %d, angle %d, interleave %d\n"
"\n"
msgstr "현재 프로그램 %d 개 = 제목 %d 개, 각도 %d 개, 인터리브 %d\n"

#: cinelerra//filempeg.C:244
#, c-format
msgid "cell times:"
msgstr "셀 배"

#: cinelerra//filempeg.C:256
#, c-format
msgid ""
"\n"
"system time: %s"
msgstr "\n"
"SYSTEM 시간 : %s의"

#: cinelerra//filempeg.C:258
#, c-format
msgid "elements %d\n"
msgstr "요소 %d 개을\n"

#: cinelerra//filempeg.C:292
#, c-format
msgid "no info"
msgstr "아무런 정보가 없습니다"

#: cinelerra//filempeg.C:399
#, c-format
msgid "Couldn't open %s: invalid table of contents version.\n"
msgstr "Couldn't open %s: invalid table of contents version.\n"

#: cinelerra//filempeg.C:403
#, c-format
msgid "Couldn't open %s: table of contents out of date.\n"
msgstr "Couldn't open %s: table of contents out of date.\n"

#: cinelerra//filempeg.C:407
#, c-format
msgid "Couldn't open %s: table of contents corrupt.\n"
msgstr "Couldn't open %s: table of contents corrupt.\n"

#: cinelerra//filempeg.C:412
msgid "Rebuilding the table of contents\n"
msgstr "Rebuilding the table of contents\n"

#: cinelerra//filempeg.C:422
#, c-format
msgid "Couldn't open %s: no audio or video.\n"
msgstr "Couldn't open %s: no audio or video.\n"

#: cinelerra//filempeg.C:477
#, c-format
msgid "Couldn't open %s: failed.\n"
msgstr "Couldn't open %s: failed.\n"

#: cinelerra//filempeg.C:598
#, c-format
msgid "Unsupported aspect ratio %f\n"
msgstr "지원되지 않는 화면 비율 %f를  없음\n"

#: cinelerra//filempeg.C:623
#, c-format
msgid "Unsupported frame rate %f\n"
msgstr "지원되지 않는 프레임 속도 %f를  없음\n"

#: cinelerra//filempeg.C:670 cinelerra//filempeg.C:716
#: cinelerra//filempeg.C:734
#, c-format
msgid ""
"Error while opening \"%s\" for writing\n"
"%m\n"
msgstr "Error while opening \"%s\" for writing\n"
"%m\n"

#: cinelerra//filempeg.C:708
#, c-format
msgid "encode: lame_init_params returned %d\n"
msgstr "인코딩 : 반환 lame_init_params %d 개을\n"

#: cinelerra//filempeg.C:724
#, c-format
msgid "ampeg_derivative=%d\n"
msgstr "ampeg_derivati​​ve = =%d 개을\n"

#: cinelerra//filempeg.C:808
#, c-format
msgid "cant start toc/idx for file: %s\n"
msgstr "cant start toc/idx for file: %s\n"

#: cinelerra//filempeg.C:818
msgid "cant access commercials database"
msgstr "캔트 액세스 광고 데이터베이스"

#: cinelerra//filempeg.C:833
msgid "toc scan stopped before eof"
msgstr "TOC 검사는 EOF 전에 중지"

#: cinelerra//filempeg.C:882
#, c-format
msgid "mpeg3_open failed: %s"
msgstr "mpeg3_open failed: %s"

#: cinelerra//filempeg.C:960 cinelerra//filempeg.C:1181
#, c-format
msgid "twolame error encoding audio: %d\n"
msgstr "twolame 오류 인코딩 오디오 : %d 개을\n"

#: cinelerra//filempeg.C:1021
#, c-format
msgid "unknown driver %d\n"
msgstr "알 수없는 드라이버 %d 개을\n"

#: cinelerra//filempeg.C:1242
#, c-format
msgid "write failed: %m"
msgstr " %m에 쓰기 실패"

#: cinelerra//filempeg.C:1751 cinelerra//filempeg.C:1944
msgid "No options for MPEG transport stream."
msgstr "MPEG 트랜스 포트 스트림에 대한 옵션 없음."

#: cinelerra//filempeg.C:1757
msgid "Layer:"
msgstr "층:"

#: cinelerra//filempeg.C:1762
msgid "Kbits per second:"
msgstr "초당 Kbit의"

#: cinelerra//filempeg.C:1818 cinelerra//filempeg.C:1826
msgid "II"
msgstr "II"

#: cinelerra//filempeg.C:1822
msgid "III"
msgstr "III"

#: cinelerra//filempeg.C:1949 cinelerra//new.C:386 cinelerra//setformat.C:457
msgid "Color model:"
msgstr "색상 모델"

#: cinelerra//filempeg.C:2014
msgid "Format Preset:"
msgstr "사전 형식"

#: cinelerra//filempeg.C:2021
msgid "Derivative:"
msgstr "유도체:"

#: cinelerra//filempeg.C:2033
msgid "Quantization:"
msgstr "양자화"

#: cinelerra//filempeg.C:2040
msgid "I frame distance:"
msgstr "나는 거리를 프레임"

#: cinelerra//filempeg.C:2048
msgid "P frame distance:"
msgstr "P 프레임 거리"

#: cinelerra//filempeg.C:2054 plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:101
#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:107
#: plugins/fieldframe/fieldframe.C:236 plugins/framefield/framefield.C:253
msgid "Bottom field first"
msgstr "첫 번째 바닥 필드"

#: cinelerra//filempeg.C:2058
msgid "Progressive frames"
msgstr "프로그레시브 프레임"

#: cinelerra//filempeg.C:2060 plugins/denoise/denoise.C:129
msgid "Denoise"
msgstr "노이즈 제거"

#: cinelerra//filempeg.C:2062
msgid "Sequence start codes in every GOP"
msgstr "순서는 모든 GOP에서 코드를 시작"

#: cinelerra//filempeg.C:2095 cinelerra//filempeg.C:2098
msgid "MPEG-1"
msgstr "MPEG-1"

#: cinelerra//filempeg.C:2096
msgid "MPEG-2"
msgstr "MPEG-2"

#: cinelerra//filempeg.C:2133 cinelerra//filempeg.C:2148
msgid "Generic MPEG-1"
msgstr "일반 MPEG-1"

#: cinelerra//filempeg.C:2134
msgid "standard VCD"
msgstr "표준 VCD"

#: cinelerra//filempeg.C:2135
msgid "user VCD"
msgstr "사용자 VCD"

#: cinelerra//filempeg.C:2136
msgid "Generic MPEG-2"
msgstr "일반적인 MPEG-2"

#: cinelerra//filempeg.C:2137
msgid "standard SVCD"
msgstr "표준 SVCD"

#: cinelerra//filempeg.C:2138
msgid "user SVCD"
msgstr "사용자 SVCD"

#: cinelerra//filempeg.C:2139
msgid "VCD Still sequence"
msgstr "VCD 아직도 시퀀스"

#: cinelerra//filempeg.C:2140
msgid "SVCD Still sequence"
msgstr "SVCD 아직도 시퀀스"

#: cinelerra//filempeg.C:2141
msgid "DVD NAV"
msgstr "DVD NAV"

#: cinelerra//filempeg.C:2142
msgid "DVD"
msgstr "DVD"

#: cinelerra//filempeg.C:2143
msgid "ATSC 480i"
msgstr "ATSC의 480i의"

#: cinelerra//filempeg.C:2144
msgid "ATSC 480p"
msgstr "ATSC의 480P"

#: cinelerra//filempeg.C:2145
msgid "ATSC 720p"
msgstr "ATSC 720p의"

#: cinelerra//filempeg.C:2146
msgid "ATSC 1080i"
msgstr "ATSC 1080I"

#: cinelerra//filempeg.C:2197 cinelerra//fileogg.C:2259
#: cinelerra//filevorbis.C:424
msgid "Fixed bitrate"
msgstr "고정 비트 레이트"

#: cinelerra//filempeg.C:2211
msgid "Fixed quantization"
msgstr "고정 양자화"

#: cinelerra//filempeg.C:2314 cinelerra//filempeg.C:2316
msgid "YUV 4:2:0"
msgstr "YUV 4 : 2 : 0"

#: cinelerra//filempeg.C:2315
msgid "YUV 4:2:2"
msgstr "YUV 4 : 2 : 2"

#: cinelerra//fileogg.C:179
msgid "FileOGG: Taking page out on nonsynced stream!\n"
msgstr "FileOGG : nonsynced 스트림에 복용 페이지 밖으로  n!\n"

#: cinelerra//fileogg.C:187
#, c-format
msgid "FileOGG: There is no more data in the file we are reading from\n"
msgstr "FileOGG : 우리는을에서 읽고있는 파일에 더 이상 데이터가 없습니다\n"

#: cinelerra//fileogg.C:232
#, c-format
msgid "Error while opening \"%s\" for writing. %m\n"
msgstr "Error while opening \"%s\" for writing. %m\n"

#: cinelerra//fileogg.C:267
msgid "WARNING: Encoding theora when width or height are not dividable by 16 is suboptimal\n"
msgstr "경고 : 너비 또는 높이가 16 분할 가능한하지 않을 때 테오 라 (Theora) 인코딩은 최적  n을입니다\n"

#: cinelerra//fileogg.C:316
msgid "(FileOGG:file_open) initialization of theora codec failed\n"
msgstr "(FileOGG은 : file_open)은 Theora 코덱의 초기화는  n을 실패\n"

#: cinelerra//fileogg.C:351
msgid ""
"The Vorbis encoder could not set up a mode according to\n"
"the requested quality or bitrate.\n"
"\n"
msgstr "보비스 인코더. 품질이나 비트 전송률을 요구 ì 따라 모드를 설정 수 없습니다\n"

#: cinelerra//fileogg.C:376 cinelerra//fileogg.C:404 cinelerra//fileogg.C:424
#: cinelerra//fileogg.C:438
msgid "Internal Ogg library error.\n"
msgstr "내부 오그 라이브러리 오류가 있습니다.\n"

#: cinelerra//fileogg.C:454
#, c-format
msgid "Error while opening %s for reading. %m\n"
msgstr "Error while opening %s for reading. %m\n"

#: cinelerra//fileogg.C:552 cinelerra//fileogg.C:557
msgid "FileOGG: Error parsing Theora stream headers; corrupt stream?\n"
msgstr "FileOGG : 오류 테오 라 (Theora) 스트림 헤더를 구문 분석, 손상 스트림\n"

#: cinelerra//fileogg.C:570 cinelerra//fileogg.C:575
msgid "FileOGG: Error parsing Vorbis stream headers; corrupt stream?\n"
msgstr "FileOGG : 오류 보비스 스트림 헤더를 구문 분석, 손상 스트림\n"

#: cinelerra//fileogg.C:596
msgid "FileOGG: End of file while searching for codec headers.\n"
msgstr "FileOGG은 : 파일의 끝 코덱 헤더를 검색하는 동안을.\n"

#: cinelerra//fileogg.C:639
#, c-format
msgid "Frame content is %dx%d with offset (%d,%d), We do not support this yet. You will get black border.\n"
msgstr "프레임 내용입니다 %dX x%d와 오프셋 (%d 개, ,%d 개), 우리는 아직이 기능을 지원하지 않습니다. 당신은 검은 색 테두리를 받게됩니다.\n"

#: cinelerra//fileogg.C:659
#, c-format
msgid "FileOGG: Cannot find next page while looking for first non-header packet\n"
msgstr "FileOGG은 : 최초의 비 헤더 패킷을 찾고있는 동안 다음 페이지를 찾을 수 없습니다\n"

#: cinelerra//fileogg.C:673
#, c-format
msgid "FileOGG: Broken ogg file - broken page: ogg_page_packets == 0 and granulepos != -1\n"
msgstr "FileOGG : 브로큰 OGG 파일 - 깨진 페이지 : ogg_page_packets == 0과 granulepos = -1!\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1016
#, c-format
msgid "FileOGG: Illegal seek beyond end of samples\n"
msgstr "FileOGG : 불법 샘플의 끝을지나 추구는\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1076
msgid "FileOGG: Seeking to sample's page failed\n"
msgstr "FileOGG은 : 샘플의 페이지를 찾는 것은을 실패\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1095 cinelerra//fileogg.C:1299
#: cinelerra//fileogg.C:1494
msgid "FileOGG: Cannot find next page while seeking\n"
msgstr "FileOGG은 :을 추구하는 동안 다음 페이지를 찾을 수 없습니다\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1113
msgid "Ogg decoding error while seeking sample\n"
msgstr "샘플  n을 추구하면서 오그 오류를 디코딩\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1135
msgid "FileOGG: Something wrong while trying to seek\n"
msgstr "FileOGG : 뭔가 잘못은을 추구하는 동안\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1152
msgid "FileOGG: Illegal seek beyond end of frames\n"
msgstr "FileOGG : 잘못된 프레임의 끝을지나 추구\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1167
#, c-format
msgid "FileOGG: ogg_sync_and_get_next_page failed\n"
msgstr "FileOGG은 : ogg_sync_and_get_next_page는을 실패\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1243
msgid "FileOGG: Seeking to frame failed\n"
msgstr "FileOGG은 : 실패을 구도를 추구\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1279
msgid "FileOGG: Seeking to keyframe failed\n"
msgstr "FileOGG은 : 실패을 키 프레임 추구\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1463
#, c-format
msgid "FileOGG:: Error while seeking to frame's keyframe (frame: %jd, keyframe: %jd)\n"
msgstr "FileOGG:: Error while seeking to frame's keyframe (frame: %jd, keyframe: %jd)\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1474
#, c-format
msgid "FileOGG:: Error while seeking to keyframe, wrong keyframe number (frame: %jd, keyframe: %jd)\n"
msgstr "FileOGG:: Error while seeking to keyframe, wrong keyframe number (frame: %jd, keyframe: %jd)\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1502
msgid "FileOGG: Expecting keyframe, but didn't get it\n"
msgstr "FileOGG는 : 키 프레임을 기대하지만, 그것을 얻을하지 않았다\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1518
#, c-format
msgid "FileOGG: theora_decode_YUVout failed with code %i\n"
msgstr "FileOGG : theora_decode_YUVout 내가  코드 %i\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1580
msgid "FileOGG: Cannot find next page while trying to decode more samples\n"
msgstr "FileOGG : 자세한 시료를  디코딩하는 동안 다음 페이지를 찾을 수 없습니다\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1620
#, c-format
msgid "max samples=%d\n"
msgstr "최대 샘플 = =%d 개  n을\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1681
msgid "FileOGG: Error at finding out what to read from file\n"
msgstr "FileOGG : 파일을 읽을 수있는 무엇을 찾는에서 오류\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1703
msgid "Error while seeking to sample\n"
msgstr "오류  n을 샘플링하고자하는 동안\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1753
#, c-format
msgid "FileOGG:: History not aligned properly \n"
msgstr "FileOGG::역사는 제대로을  정렬되지\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1754
#, c-format
msgid "\tnext_sample_position: %jd, length: %jd\n"
msgstr "\tnext_sample_position: %jd, length: %jd\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1755
#, c-format
msgid "\thistory_start: %jd, length: %jd\n"
msgstr "\thistory_start: %jd, length: %jd\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1774
msgid "error writing audio page\n"
msgstr "오류가 오디오 페이지  n을 쓰기\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1788
msgid "error writing video page\n"
msgstr "오류가 동영상 페이지  n을 쓰기\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1962
#, c-format
msgid "FileOGG: theora_encode_YUVin failed with code %i\n"
msgstr "FileOGG : theora_encode_YUVin 내가  코드 %i\n"

#: cinelerra//fileogg.C:2065 cinelerra//filevorbis.C:393
msgid "Min bitrate:"
msgstr "최소 비트 전송률 :"

#: cinelerra//fileogg.C:2069 cinelerra//filevorbis.C:397
msgid "Avg bitrate:"
msgstr "평균 비트 전송률 :"

#: cinelerra//fileogg.C:2074 cinelerra//filevorbis.C:402
msgid "Max bitrate:"
msgstr "최대 비트 레이트 :"

#: cinelerra//fileogg.C:2091
msgid "Average bitrate"
msgstr "평균 비트 전송률"

#: cinelerra//fileogg.C:2103 cinelerra//filevorbis.C:436
msgid "Variable bitrate"
msgstr "가변 비트 전송률"

#: cinelerra//fileogg.C:2208
msgid "Keyframe frequency:"
msgstr "키 프레임 주파수"

#: cinelerra//fileogg.C:2214
msgid "Keyframe force frequency:"
msgstr "키 프레임 힘 주파수"

#: cinelerra//fileogg.C:2220 plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:377
#: plugins/greycstoration/greycstorationwindow.C:48
msgid "Sharpness:"
msgstr "날카로움:"

#: cinelerra//fileogg.C:2273
msgid "Fixed quality"
msgstr "고정 품질"

#: cinelerra//filesndfile.C:268
#, c-format
msgid "sf_seek() to sample %jd failed, reason: %s\n"
msgstr " %jd를 맛볼 수 sf_seek ()는 이유를 실패했습니다 : %s\n"

#: cinelerra//filesndfile.C:285
#, c-format
msgid "buffer=%p\n"
msgstr "버퍼 = =%p\n"

#: cinelerra//filesndfile.C:303
#, c-format
msgid "FileSndFile::read_samples fd=%p temp_double=%p len=%jd asset=%p asset->channels=%d\n"
msgstr "FileSndFile::read_samples fd=%p temp_double=%p len=%jd asset=%p asset->channels=%d\n"

#: cinelerra//filesndfile.C:418 cinelerra//formatwindow.C:169
msgid "Dither"
msgstr "떨림"

#: cinelerra//filesndfile.C:422 cinelerra//formatwindow.C:181
msgid "Signed"
msgstr "서명"

#: cinelerra//filetga.C:117
msgid "RGB compressed"
msgstr "RGB 압축"

#: cinelerra//filetga.C:118
msgid "RGBA compressed"
msgstr "RGBA 압축"

#: cinelerra//filetga.C:119
msgid "RGB uncompressed"
msgstr "RGB 비 압축"

#: cinelerra//filetga.C:120
msgid "RGBA uncompressed"
msgstr "RGBA 압축"

#: cinelerra//filetiff.C:607
msgid "Colorspace:"
msgstr "색 공간"

#: cinelerra//filevorbis.C:140
#, c-format
msgid "FileVorbis::open_file %s: invalid bitstream.\n"
msgstr "FileVorbis::open_file %s\n"

#: cinelerra//flipbook.C:32
msgid "Flipbook..."
msgstr "플립 북 ..."

#: cinelerra//floatauto.C:422
msgid "Smooth"
msgstr "Smooth"

#: cinelerra//floatauto.C:423 plugins/gradient/gradient.C:347
#: plugins/gradient/gradient.C:437
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:1016
#: plugins/timefront/timefront.C:369 plugins/timefront/timefront.C:511
msgid "Linear"
msgstr "선의"

#: cinelerra//floatauto.C:424
msgid "Tangent"
msgstr "Tangent"

#: cinelerra//floatauto.C:425
msgid "Disjoint"
msgstr "Disjoint"

#: cinelerra//floatauto.C:427
msgid "Error"
msgstr "Error"

#: cinelerra//formatcheck.C:52
msgid "The format you selected doesn't support video."
msgstr "당신이 선택한 포맷으로 비디오를 지원하지 않습니다."

#: cinelerra//formatcheck.C:63
msgid "The format you selected doesn't support audio."
msgstr "당신이 선택한 형식은 오디오를 지원하지 않습니다."

#: cinelerra//formatcheck.C:72
msgid ""
"ULAW compression is only available in\n"
"Quicktime Movies and PCM files."
msgstr "ULAW 압축은  nQuicktime 영화 및 PCM 파일에서만 사용할 수 있습니다."

#: cinelerra//formatpopup.C:38
msgid "Change file format"
msgstr "변경 파일 형식"

#: cinelerra//formatpopup.C:103
msgid "Set ffmpeg file type"
msgstr "설정는 FFmpeg 파일 형식"

#: cinelerra//formatpresets.C:58 cinelerra//formatpresets.C:111
msgid "User Defined"
msgstr "사용자 정의"

#: cinelerra//formatpresets.C:68
msgid "Presets:"
msgstr "사전 설정"

#: cinelerra//formattools.C:205 cinelerra//recordprefs.C:66
msgid "File Format:"
msgstr "파일 형식"

#: cinelerra//formattools.C:641
msgid "Configure audio compression"
msgstr "오디오 압축 구성"

#: cinelerra//formattools.C:662
msgid "Configure video compression"
msgstr "비디오 압축 구성"

#: cinelerra//formattools.C:769
msgid "Record audio tracks"
msgstr "레코드 오디오 트랙"

#: cinelerra//formattools.C:769
msgid "Render audio tracks"
msgstr "오디오 트랙을 렌더링"

#: cinelerra//formattools.C:786
msgid "Record video tracks"
msgstr "녹화 비디오 트랙"

#: cinelerra//formattools.C:786
msgid "Render video tracks"
msgstr "비디오 트랙을 렌더링"

#: cinelerra//formattools.C:883
msgid "Overwrite project with output"
msgstr "출력 프로젝트를 덮어 쓰기"

#: cinelerra//formattools.C:903
msgid "Create new file at each label"
msgstr "각 레이블에 새 파일을 만듭니다"

#: cinelerra//formatwindow.C:29 cinelerra//formatwindow.C:90
msgid ": File format"
msgstr "파일 형식"

#: cinelerra//formatwindow.C:46
msgid "Set parameters for this audio format:"
msgstr "이 오디오 포맷에 대한 매개 변수를 설정합니다"

#: cinelerra//formatwindow.C:66
msgid "HiLo:"
msgstr "히로"

#: cinelerra//formatwindow.C:69
msgid "LoHi:"
msgstr "LoHi"

#: cinelerra//formatwindow.C:106
msgid "Set parameters for this video format:"
msgstr "이 비디오 포맷에 대한 매개 변수를 설정합니다"

#: cinelerra//formatwindow.C:116
msgid "Video is not supported in this format."
msgstr "비디오는이 형식에서 지원되지 않습니다."

#: cinelerra//gwindowgui.C:46
msgid ": Overlays"
msgstr "오버레이"

#: cinelerra//gwindowgui.C:71
msgid "Assets"
msgstr "자산"

#: cinelerra//gwindowgui.C:72
msgid "Titles"
msgstr "제목"

#: cinelerra//gwindowgui.C:73
msgid "Transitions"
msgstr "전환"

#: cinelerra//gwindowgui.C:74 cinelerra//viewmenu.C:141
msgid "Plugin Autos"
msgstr "플러그인 자동차"

#: cinelerra//gwindowgui.C:80 cinelerra//mainmenu.C:238
msgid "Camera X"
msgstr "카메라 X"

#: cinelerra//gwindowgui.C:81 cinelerra//mainmenu.C:239
msgid "Camera Y"
msgstr "카메라 Y"

#: cinelerra//gwindowgui.C:82 cinelerra//mainmenu.C:240
msgid "Camera Z"
msgstr "카메라 Z"

#: cinelerra//gwindowgui.C:83 cinelerra//mainmenu.C:241
msgid "Projector X"
msgstr "프로젝터 X"

#: cinelerra//gwindowgui.C:84 cinelerra//mainmenu.C:242
msgid "Projector Y"
msgstr "프로젝터 Y"

#: cinelerra//gwindowgui.C:85 cinelerra//mainmenu.C:243
msgid "Projector Z"
msgstr "프로젝터 Z"

#: cinelerra//gwindowgui.C:86 cinelerra//mainmenu.C:231
msgid "Fade"
msgstr "바래다"

#: cinelerra//gwindowgui.C:88 cinelerra//recordbatches.C:23
#: plugins/parametric/parametric.C:427
msgid "Mode"
msgstr "방법"

#: cinelerra//gwindowgui.C:89 cinelerra//mainmenu.C:236
#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:66
msgid "Mask"
msgstr "마스크"

#: cinelerra//gwindowgui.C:90 cinelerra//mainmenu.C:237
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: cinelerra//iec61883input.C:202
#, c-format
msgid "write_frame: incomplete frame received.\n"
msgstr "write_frame : 불완전한 프레임은 수신을.\n"

#: cinelerra//indexfile.C:465
#, c-format
msgid "Creating %s."
msgstr " %s을 (를) 작성."

#: cinelerra//indexfile.C:632
#, c-format
msgid "IndexFile::draw_index: index has 0 zoom\n"
msgstr "IndexFile::draw_index : 인덱스는 0 줌을이\n"

#: cinelerra//indexstate.C:211
#, c-format
msgid "IndexState::write_index Couldn't write index file %s to disk.\n"
msgstr "IndexState::write_index 디스크에 인덱스 파일 %s\n"

#: cinelerra//indexstate.C:263
#, c-format
msgid "IndexState::write_markers Couldn't write marker file %s to disk.\n"
msgstr "IndexState::write_markers 디스크에 마커 파일 %s\n"

#: cinelerra//indexstate.C:300
#, c-format
msgid ""
"IndexState::read_markers marker file version mismatched\n"
": %s\n"
msgstr "IndexState::read_markers 마커 파일 버전은을 일치하지 않는 %s\n"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:34
msgid "Drag all following edits"
msgstr "모든 다음 편집을 끌어"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:35
msgid "Drag only one edit"
msgstr "하나의 편집을 끌어"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:36
msgid "Drag source only"
msgstr "드래그 소스 만"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:37
msgid "No effect"
msgstr "아무 효과가 없다"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:88
msgid "Time Format"
msgstr "시간 형식"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:91
msgid "Flags"
msgstr "깃발"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:123
msgid "Frames per foot:"
msgstr "피트 당 프레임"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:150
msgid "Index files"
msgstr "인덱스 파일"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:155
msgid "Index files go here:"
msgstr "인덱스 파일은 여기"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:163
msgid "Index Path"
msgstr "인덱스 경로"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:164
msgid "Select the directory for index files"
msgstr "인덱스 파일에 대한 디렉토리를 선택"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:169
msgid "Size of index file:"
msgstr "인덱스 파일의 크기"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:176
msgid "Number of index files to keep:"
msgstr "인덱스 파일의 수는 유지"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:189
msgid "Editing"
msgstr "편집"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:193
msgid "Keyframe reticle:"
msgstr "Keyframe reticle:"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:209
msgid "PIN:"
msgstr "핀:"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:232
msgid "Clicking on edit boundaries does what:"
msgstr "편집 경계를 클릭하면 어떤 작업을 수행합니다"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:234
msgid "Button 1:"
msgstr "버튼 1"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:243
msgid "Button 2:"
msgstr "버튼 2"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:251
msgid "Button 3:"
msgstr "버튼 3"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:261
msgid "Min DB for meter:"
msgstr "미터 최소 DB"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:267
msgid "Max DB:"
msgstr "최대 DB"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:275
msgid "Theme:"
msgstr "테마:"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:661
msgid "Use thumbnails in resource window"
msgstr "리소스 창에서 미리보기 이미지를 사용"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:678
msgid "Show tip of the day"
msgstr "오늘의 팁 표시"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:691
msgid "ffmpeg probe warns rebuild indexes"
msgstr "ffmpeg probe warns rebuild indexes"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:704
msgid "EDL version warns if mismatched"
msgstr "일치하지 않는 경우 EDL 버전 경고"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:717
msgid "Popups activate on button up"
msgstr "팝업 최대 버튼을 활성화"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:733
msgid "Scan for commercials during toc build"
msgstr "TOC 빌드 동안 광고를 검색"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:747
msgid "Android Remote Control"
msgstr "안드로이드 원격 제어"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:798
msgid "Shell Commands"
msgstr "쉘 명령"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:802
msgid "Main Menu Shell Commands"
msgstr "메인 메뉴 쉘 명령"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:812
msgid "Import images with a duration of"
msgstr "Import images with a duration of"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:867
msgid "Never"
msgstr "Never"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:868
msgid "Dragging"
msgstr "Dragging"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:869
msgid "Always"
msgstr "Always"

#: cinelerra//interlacemodes.h:22
msgid "Error!"
msgstr "오류!"

#: cinelerra//interlacemodes.h:26
msgid "Manual compensation using selection"
msgstr "수동 보정 선택을 사용"

#: cinelerra//interlacemodes.h:28
msgid "Automatic compensation using modes"
msgstr "자동 보정 사용 모드"

#: cinelerra//interlacemodes.h:37
msgid "Top Fields First"
msgstr "위쪽 필드 먼저"

#: cinelerra//interlacemodes.h:40
msgid "Bottom Fields First"
msgstr "하단 필드 우선"

#: cinelerra//interlacemodes.h:43
msgid "Not Interlaced"
msgstr "인터레이스되지 않음"

#: cinelerra//interlacemodes.h:52 plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:273
#: plugins/motion/motionwindow.C:982 plugins/motion2point/motionwindow.C:777
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:798
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:943 plugins/motion.new/motionwindow.C:963
msgid "Do Nothing"
msgstr "아무것도하지 마세요"

#: cinelerra//interlacemodes.h:55
msgid "Shift Up 1 pixel"
msgstr "1 픽셀 시프트를"

#: cinelerra//interlacemodes.h:58
msgid "Shift Down 1 pixel"
msgstr "1 픽셀 아래로 이동"

#: cinelerra//interlacemodes.h:65
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없는"

#: cinelerra//interlacemodes.h:66
msgid "non-interlaced, progressive frame"
msgstr "비 인터레이스, 프로그레시브 프레임"

#: cinelerra//interlacemodes.h:67
msgid "interlaced, top-field first"
msgstr "첫 번째 인터레이스, 톱 필드"

#: cinelerra//interlacemodes.h:68
msgid "interlaced, bottom-field first"
msgstr "첫 번째 인터레이스, 하단 필드"

#: cinelerra//interlacemodes.h:69
msgid "mixed, \"refer to frame header\""
msgstr "mixed, \"refer to frame header\""

#: cinelerra//keyframegui.C:50
msgid "Parameter"
msgstr "매개 변수"

#: cinelerra//keyframegui.C:110
msgid "TEXT"
msgstr "본문"

#: cinelerra//keyframegui.C:135
#, c-format
msgid ": %s Keyframe"
msgstr " %s의 키 프레임"

#: cinelerra//keyframegui.C:261
msgid "edit keyframe"
msgstr "편집 키 프레임"

#: cinelerra//keyframegui.C:301
msgid "Keyframe parameters:"
msgstr "키 프레임 매개 변수"

#: cinelerra//keyframegui.C:307
msgid "Edit value:"
msgstr "값 편집"

#: cinelerra//keyframegui.C:389
msgid "Apply to all selected keyframes"
msgstr "선택한 모든 키 프레임에 적용"

#: cinelerra//keyframepopup.C:100
msgid "Show Plugin Settings"
msgstr "연락처보기 플러그인 설정"

#: cinelerra//keyframepopup.C:177
msgid "Delete keyframe"
msgstr "삭제 키 프레임"

#: cinelerra//keyframepopup.C:189 cinelerra//keyframepopup.C:191
msgid "delete keyframe"
msgstr "키 프레임 삭제"

#: cinelerra//keyframepopup.C:204 cinelerra//keyframepopup.C:548
msgid "Hide keyframe type"
msgstr "키 프레임 유형을 숨기기"

#: cinelerra//keyframepopup.C:222
msgid "Show keyframe settings"
msgstr "Show keyframe settings"

#: cinelerra//keyframepopup.C:353
msgid "Copy keyframe"
msgstr "Copy keyframe"

#: cinelerra//keyframepopup.C:471
msgid "smooth curve"
msgstr "smooth curve"

#: cinelerra//keyframepopup.C:472
msgid "linear segments"
msgstr "linear segments"

#: cinelerra//keyframepopup.C:473
msgid "tangent edit"
msgstr "tangent edit"

#: cinelerra//keyframepopup.C:474
msgid "disjoint edit"
msgstr "disjoint edit"

#: cinelerra//keyframepopup.C:476
msgid "misconfigured"
msgstr "잘못"

#: cinelerra//keyframepopup.C:491 cinelerra//keyframepopup.C:497
msgid "change keyframe curve mode"
msgstr "change keyframe curve mode"

#: cinelerra//keyframepopup.C:511
msgid "Edit Params..."
msgstr "Edit Params..."

#: cinelerra//keyframepopup.C:600 cinelerra//keyframepopup.C:603
#: cinelerra//mwindowedit.C:1182
msgid "mute"
msgstr "묵자"

#: cinelerra//keyframepopup.C:663 cinelerra//keyframepopup.C:666
msgid "speed"
msgstr "속도"

#: cinelerra//labeledit.C:79
msgid ": Label Info"
msgstr "라벨 정보"

#: cinelerra//labeledit.C:108
msgid "Label Text:"
msgstr "Label Text:"

#: cinelerra//labelnavigate.C:64
msgid "Previous label"
msgstr "이전 레이블"

#: cinelerra//labelnavigate.C:82
msgid "Next label"
msgstr "다음 라벨"

#: cinelerra//levelwindowgui.C:36
msgid ": Levels"
msgstr "수준"

#: cinelerra//loadfile.C:46
msgid "Load files..."
msgstr "로드 파일 ..."

#: cinelerra//loadfile.C:174
msgid ": Load"
msgstr "로드"

#: cinelerra//loadfile.C:175
msgid "Select files to load:"
msgstr "부하에 파일을 선택"

#: cinelerra//loadfile.C:239
msgid ": Locate file"
msgstr "파일을 찾습니다"

#: cinelerra//loadfile.C:298
msgid "Load backup"
msgstr "로드 백업"

#: cinelerra//loadmode.C:32
msgid "Insert nothing"
msgstr "아무것도 삽입하지 않습니다"

#: cinelerra//loadmode.C:33
msgid "Replace current project"
msgstr "현재 프로젝트를 바꾸기"

#: cinelerra//loadmode.C:34
msgid "Replace current project and concatenate tracks"
msgstr "현재 프로젝트를 교체하고 트랙을 연결"

#: cinelerra//loadmode.C:35
msgid "Append in new tracks"
msgstr "새로운 트랙에 추가"

#: cinelerra//loadmode.C:36
msgid "Concatenate to existing tracks"
msgstr "기존 트랙에 연결할"

#: cinelerra//loadmode.C:37
msgid "Paste at insertion point"
msgstr "삽입 지점에 붙여 넣기"

#: cinelerra//loadmode.C:38
msgid "Create new resources only"
msgstr "단지 새로운 자원 만들기"

#: cinelerra//loadmode.C:39
msgid "Nest sequence"
msgstr "둥지 순서"

#: cinelerra//loadmode.C:82 cinelerra//loadmode.C:102
msgid "Insertion strategy:"
msgstr "삽입 전략"

#: cinelerra//localsession.C:63
#, c-format
msgid "Program"
msgstr "프로그램"

#: cinelerra//main.C:148
#, c-format
msgid ": Could not set locale.\n"
msgstr "로케일을 설정할 수 없습니다을.\n"

#: cinelerra//main.C:191
#, c-format
msgid "%s: -c needs a filename.\n"
msgstr "%s :. 파일 이름을 필요로 -c를\n"

#: cinelerra//main.C:217
#, c-format
msgid "-b may not be used by the user.\n"
msgstr "-b는 사용자가 사용할 수 없습니다.\n"

#: cinelerra//main.C:277
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Usage:\n"
msgstr "\n"
"Usage :\n"

#: cinelerra//main.C:278
#, c-format
msgid ""
"%s [-f] [-c configuration] [-d port] [-n nice] [-r batch file] [filenames]\n"
"\n"
msgstr "%s [-f] [-c configuration] [-d port] [-n nice] [-r batch file] [filenames]\n"
"\n"

#: cinelerra//main.C:279
#, c-format
msgid "-d = Run in the background as renderfarm client.  The port (400) is optional.\n"
msgstr "렌더팜 클라이언트로 백그라운드에서 -d = 실행합니다. 포트 (400)는 선택 사항입니다.\n"

#: cinelerra//main.C:280
#, c-format
msgid "-f = Run in the foreground as renderfarm client.  Substitute for -d.\n"
msgstr "렌더팜 클라이언트로 전경 -f = 실행합니다. -d로 대체 있습니다.\n"

#: cinelerra//main.C:281
#, c-format
msgid "-n = Nice value if running as renderfarm client. (20)\n"
msgstr "-n = 좋은 값 렌더팜 클라이언트로 실행되는 경우. (20)\n"

#: cinelerra//main.C:282
#, c-format
msgid "-c = Configuration file to use instead of %s/%s.\n"
msgstr "-c = 구성 파일 대신 %s / /%s로 사용할 수 있습니다.\n"

#: cinelerra//main.C:284
#, c-format
msgid "-r = batch render the contents of the batch file (%s/%s) with no GUI.  batch file is optional.\n"
msgstr "-r = 일괄 배치 파일의 내용을 렌더링 (%s / /%s)에는 GUI. 배치 파일은 선택하지 않습니다.  n 인\n"

#: cinelerra//main.C:286
#, c-format
msgid ""
"filenames = files to load\n"
"\n"
"\n"
msgstr "파일 이름 = 파일로드\n"

#: cinelerra//mainerror.C:43
msgid ": Errors"
msgstr "오류"

#: cinelerra//mainerror.C:73
msgid "The following errors occurred:"
msgstr "다음 오류가 발생했습니다"

#: cinelerra//mainindexes.C:192 cinelerra//threadindexer.C:137
msgid "Building Indexes..."
msgstr "건물의 인덱스 ..."

#: cinelerra//mainmenu.C:136 cinelerra//shbtnprefs.C:152
#: plugins/svg/svgwin.C:247
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: cinelerra//mainmenu.C:161
msgid "Keyframes"
msgstr "키 프레임"

#: cinelerra//mainmenu.C:178 cinelerra//new.C:277 cinelerra//setformat.C:336
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: cinelerra//mainmenu.C:187 cinelerra//new.C:305 cinelerra//setformat.C:388
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: cinelerra//mainmenu.C:194
msgid "Tracks"
msgstr "트랙"

#: cinelerra//mainmenu.C:202
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: cinelerra//mainmenu.C:233 cinelerra//vpatchgui.C:285
msgid "Overlay mode"
msgstr "오버레이 모드"

#: cinelerra//mainmenu.C:246
msgid "Window"
msgstr "창"

#: cinelerra//mainmenu.C:255
msgid "Default positions"
msgstr "기본 위치"

#: cinelerra//mainmenu.C:255
msgid "Ctrl-P"
msgstr "Ctrl-P"

#: cinelerra//mainmenu.C:256
msgid "Tile left"
msgstr "타일 왼쪽"

#: cinelerra//mainmenu.C:257
msgid "Tile right"
msgstr "타일 권리"

#: cinelerra//mainmenu.C:563
msgid "Dump CICache"
msgstr "CICache 덤프"

#: cinelerra//mainmenu.C:573
msgid "Dump EDL"
msgstr "EDL 덤프"

#: cinelerra//mainmenu.C:587
msgid "Dump Plugins"
msgstr "플러그인 덤프"

#: cinelerra//mainmenu.C:602
msgid "Dump Assets"
msgstr "덤프 자산"

#: cinelerra//mainmenu.C:613
msgid "Undo"
msgstr "끄르다"

#: cinelerra//mainmenu.C:625
#, c-format
msgid "Undo %s"
msgstr " %s을 (를) 취소"

#: cinelerra//mainmenu.C:631
msgid "Redo"
msgstr "다시 하다"

#: cinelerra//mainmenu.C:631
msgid "Shift-Z"
msgstr "Shift-Z"

#: cinelerra//mainmenu.C:646
#, c-format
msgid "Redo %s"
msgstr " %s을 (를) 다시 실행"

#: cinelerra//mainmenu.C:652
msgid "Cut keyframes"
msgstr "키 프레임을 잘라 내기"

#: cinelerra//mainmenu.C:652
msgid "Shift-X"
msgstr "시프트-X"

#: cinelerra//mainmenu.C:665
msgid "Copy keyframes"
msgstr "복사 키 프레임"

#: cinelerra//mainmenu.C:665
msgid "Shift-C"
msgstr "시프트-C"

#: cinelerra//mainmenu.C:678
msgid "Paste keyframes"
msgstr "붙여 넣기 키 프레임"

#: cinelerra//mainmenu.C:678
msgid "Shift-V"
msgstr "시프트-V"

#: cinelerra//mainmenu.C:691
msgid "Clear keyframes"
msgstr "클리어 키 프레임"

#: cinelerra//mainmenu.C:691
msgid "Shift-Del"
msgstr "시프트 - 델"

#: cinelerra//mainmenu.C:706
msgid "Change to linear"
msgstr "선형 변경"

#: cinelerra//mainmenu.C:721
msgid "Change to smooth"
msgstr "Change to smooth"

#: cinelerra//mainmenu.C:735
msgid "Create curve type..."
msgstr "Create curve type..."

#: cinelerra//mainmenu.C:794
msgid "Cut default keyframe"
msgstr "Cut 기본 키 프레임"

#: cinelerra//mainmenu.C:794
msgid "Alt-X"
msgstr "Alt 키 X"

#: cinelerra//mainmenu.C:807
msgid "Copy default keyframe"
msgstr "복사 기본 키 프레임"

#: cinelerra//mainmenu.C:807
msgid "Alt-c"
msgstr "Alt 키 C"

#: cinelerra//mainmenu.C:820
msgid "Paste default keyframe"
msgstr "붙여 넣기 기본 키 프레임"

#: cinelerra//mainmenu.C:820
msgid "Alt-v"
msgstr "Alt 키-V"

#: cinelerra//mainmenu.C:833
msgid "Clear default keyframe"
msgstr "지우기 기본 키 프레임"

#: cinelerra//mainmenu.C:833
msgid "Alt-Del"
msgstr "Alt 키 델"

#: cinelerra//mainmenu.C:846
msgid "Cut"
msgstr "절단"

#: cinelerra//mainmenu.C:858
msgid "Copy"
msgstr "부"

#: cinelerra//mainmenu.C:882 cinelerra//recordbatches.C:566
#: cinelerra//swindow.C:571 plugins/compressor/compressor.C:1394
#: plugins/piano/piano.C:912 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1466
msgid "Clear"
msgstr "명확한"

#: cinelerra//mainmenu.C:882 cinelerra//shbtnprefs.C:132
msgid "Del"
msgstr "델"

#: cinelerra//mainmenu.C:896
msgid "Paste silence"
msgstr "붙여 넣기 침묵"

#: cinelerra//mainmenu.C:896
msgid "Shift-Space"
msgstr "Shift-Space"

#: cinelerra//mainmenu.C:909
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: cinelerra//mainmenu.C:920
msgid "Clear labels"
msgstr "클리어 라벨"

#: cinelerra//mainmenu.C:931
msgid "Cut ads"
msgstr "광고 컷"

#: cinelerra//mainmenu.C:943
msgid "Detach transitions"
msgstr "분리 전환"

#: cinelerra//mainmenu.C:955
msgid "Mute Region"
msgstr "음소거 지역"

#: cinelerra//mainmenu.C:968
msgid "Trim Selection"
msgstr "트림 선택"

#: cinelerra//mainmenu.C:1016 cinelerra//mainmenu.C:1099
msgid "Default Transition"
msgstr "기본 전환"

#: cinelerra//mainmenu.C:1029
msgid "Map 1:1"
msgstr "1지도 : 1"

#: cinelerra//mainmenu.C:1041
msgid "Map 5.1:2"
msgstr "5.1지도 : 2"

#: cinelerra//mainmenu.C:1059
msgid "Shift-T"
msgstr "시프트-T를"

#: cinelerra//mainmenu.C:1086
msgid "Reset Translation"
msgstr "번역 재설정"

#: cinelerra//mainmenu.C:1099
msgid "Shift-U"
msgstr "시프트-U"

#: cinelerra//mainmenu.C:1127
msgid "Delete tracks"
msgstr "트랙을 삭제"

#: cinelerra//mainmenu.C:1139
msgid "Delete last track"
msgstr "마지막 트랙을 삭제"

#: cinelerra//mainmenu.C:1151
msgid "Move tracks up"
msgstr "이동 최대 추적"

#: cinelerra//mainmenu.C:1151
msgid "Shift-Up"
msgstr "Shift-Up"

#: cinelerra//mainmenu.C:1163
msgid "Move tracks down"
msgstr "이동 아래로 추적"

#: cinelerra//mainmenu.C:1163
msgid "Shift-Down"
msgstr "Shift-Down"

#: cinelerra//mainmenu.C:1178
msgid "Concatenate tracks"
msgstr "CONCATENATE는 추적"

#: cinelerra//mainmenu.C:1195
msgid "Loop Playback"
msgstr "반복 재생"

#: cinelerra//mainmenu.C:1195
msgid "Shift-L"
msgstr "Shift-L"

#: cinelerra//mainmenu.C:1215
msgid "Add subttl"
msgstr "subttl 추가"

#: cinelerra//mainmenu.C:1215
msgid "Shift-Y"
msgstr "시프트-Y"

#: cinelerra//mainmenu.C:1228 cinelerra//swindow.C:469
msgid "paste subttl"
msgstr "붙여 넣기 subttl"

#: cinelerra//mainmenu.C:1245
msgid "Set background render"
msgstr "설정 배경 렌더링"

#: cinelerra//mainmenu.C:1263
msgid "Edit labels"
msgstr "편집 레이블"

#: cinelerra//mainmenu.C:1280
msgid "Edit effects"
msgstr "편집 효과"

#: cinelerra//mainmenu.C:1297
msgid "Keyframes follow edits"
msgstr "키 프레임은 편집을 수행"

#: cinelerra//mainmenu.C:1312
msgid "Align cursor on frames"
msgstr "커서를 프레임에 맞 춥니 다"

#: cinelerra//mainmenu.C:1327
msgid "Typeless keyframes"
msgstr "유형이없는 키 프레임"

#: cinelerra//mainmenu.C:1341 cinelerra//mainmenu.C:1351
msgid "Slow Shuttle"
msgstr "느린 셔틀"

#: cinelerra//mainmenu.C:1356
msgid "Fast Shuttle"
msgstr "빠른 셔틀"

#: cinelerra//mainmenu.C:1361
msgid "Save settings now"
msgstr "지금 설정을 저장"

#: cinelerra//mainmenu.C:1370
msgid "Saved settings."
msgstr "설정을 저장합니다."

#: cinelerra//mainmenu.C:1383
msgid "Show Viewer"
msgstr "연락처보기 뷰어"

#: cinelerra//mainmenu.C:1395
msgid "Show Resources"
msgstr "은 \"자원"

#: cinelerra//mainmenu.C:1407
msgid "Show Compositor"
msgstr "연락처보기 합성기"

#: cinelerra//mainmenu.C:1420
msgid "Show Overlays"
msgstr "연락처보기 오버레이"

#: cinelerra//mainmenu.C:1420
msgid "Ctrl-0"
msgstr "Ctrl 키 0"

#: cinelerra//mainmenu.C:1438
msgid "Show Levels"
msgstr "연락처보기 수준"

#: cinelerra//mainmenu.C:1469
msgid "Split X pane"
msgstr "분할 X 창"

#: cinelerra//mainmenu.C:1469
msgid "Ctrl-1"
msgstr "Ctrl-1"

#: cinelerra//mainmenu.C:1482
msgid "Split Y pane"
msgstr "분할 Y 창"

#: cinelerra//mainmenu.C:1482
msgid "Ctrl-2"
msgstr "Ctrl-2"

#: cinelerra//mainprogress.C:169
#, c-format
msgid "%s ETA: %s"
msgstr "%s ETA: %s"

#: cinelerra//manualgoto.C:72
msgid ": Goto position"
msgstr "고토 위치"

#: cinelerra//manualgoto.C:120
msgid "hour  min     sec     msec"
msgstr "hour  min     sec     msec"

#: cinelerra//mediadb.C:834
#, c-format
msgid " find timeline frame_id(%d) failed\n"
msgstr "을 실패 타임 라인 frame_id (%d 개)를 찾을 수 있습니다\n"

#: cinelerra//menuattacheffect.C:29
msgid "Attach Effect..."
msgstr "효과를 부착 ..."

#: cinelerra//menuattacheffect.C:45
msgid "Attach Effect"
msgstr "효과 첨부"

#: cinelerra//menuattachtransition.C:40
msgid "Attach Transition..."
msgstr "전환을 첨부 ..."

#: cinelerra//menuattachtransition.C:123
msgid "Attach Transition"
msgstr "전환을 첨부"

#: cinelerra//menuattachtransition.C:138
msgid "Select transition from list"
msgstr "목록에서 전환을 선택"

#: cinelerra//menueditlength.C:31
msgid "Edit Length..."
msgstr "편집 길이 ..."

#: cinelerra//menueditlength.C:52
msgid "Shuffle Edits"
msgstr "셔플 편집"

#: cinelerra//menueditlength.C:67
msgid "Reverse Edits"
msgstr "편집 역"

#: cinelerra//menueditlength.C:85
msgid "Align Edits"
msgstr "정렬 편집"

#: cinelerra//menueffects.C:58
msgid "Render effect..."
msgstr "효과를 렌더링 ..."

#: cinelerra//menueffects.C:147
#, c-format
msgid "No recordable tracks specified."
msgstr "어떤 기록 트랙을 지정하지."

#: cinelerra//menueffects.C:158
#, c-format
msgid "No plugins available."
msgstr "사용할 수 없음 플러그인."

#: cinelerra//menueffects.C:260
msgid "No output file specified."
msgstr "어떤 출력 파일을 지정하지."

#: cinelerra//menueffects.C:268
msgid "No effect selected."
msgstr "어떤 효과를 선택하지 않았습니다."

#: cinelerra//menueffects.C:309
msgid "No selected range to process."
msgstr "어떤 선택 범위 처리가 없습니다."

#: cinelerra//menueffects.C:324 cinelerra//mwindowgui.C:608
#: cinelerra//vwindowgui.C:101
#, c-format
msgid ": %s"
msgstr " %s"

#: cinelerra//menueffects.C:469 cinelerra//packagerenderer.C:174
#: cinelerra//savefile.C:101
#, c-format
msgid "Couldn't open %s"
msgstr " %s을 (를) 열 수 없습니다"

#: cinelerra//menueffects.C:592
msgid ": Render effect"
msgstr "효과를 렌더링"

#: cinelerra//menueffects.C:633
msgid "Select an effect"
msgstr "효과를 선택"

#: cinelerra//menueffects.C:646 cinelerra//render.C:1151
msgid "Select the first file to render to:"
msgstr "에 렌더링하는 첫 번째 파일을 선택합니다"

#: cinelerra//menueffects.C:647 cinelerra//render.C:1152
msgid "Select a file to render to:"
msgstr "을 렌더링 할 파일을 선택합니다"

#: cinelerra//menueffects.C:773
msgid "Set up effect panel and hit \"OK\""
msgstr "Set up effect panel and hit \"OK\""

#: cinelerra//menueffects.C:776
msgid ": Effect Prompt"
msgstr "효과 프롬프트"

#: cinelerra//menutransitionlength.C:32
msgid "Transition Length..."
msgstr "전환 길이 ..."

#: cinelerra//messages.C:69 cinelerra//messages.C:85 cinelerra//messages.C:106
#, c-format
msgid "recieve message failed\n"
msgstr "하 여금 수신 메시지는을 실패\n"

#: cinelerra//messages.C:177 cinelerra//messages.C:185
#: cinelerra//messages.C:194
#, c-format
msgid "send message failed\n"
msgstr "메시지 실패을 보내기\n"

#: cinelerra//messages.C:202 cinelerra//messages.C:210
msgid "Messages::write_message"
msgstr "메시지::write_message"

#: cinelerra//meterpanel.C:394
msgid "Show meters"
msgstr "연락처보기 미터"

#: cinelerra//mwindow.C:589
#, c-format
msgid "MWindow::init_plugins: can't create plugin index: %s\n"
msgstr "MWindow::init_plugins는 : 플러그인 인덱스를 만들 수 없습니다 : %s\n"

#: cinelerra//mwindow.C:650
#, c-format
msgid "MWindow::init_ladspa_index: can't create plugin index: %s\n"
msgstr "MWindow::init_ladspa_index는 : 플러그인 인덱스를 만들 수 없습니다 : %s\n"

#: cinelerra//mwindow.C:930
#, c-format
msgid "MWindow::init_theme: prefered theme %s not found.\n"
msgstr "MWindow::init_theme : 선호 테마 %s\n"

#: cinelerra//mwindow.C:934
#, c-format
msgid "MWindow::init_theme: trying default theme %s\n"
msgstr "MWindow::init_theme : 기본 테마 %s의  없음 노력\n"

#: cinelerra//mwindow.C:944
#, c-format
msgid "MWindow::init_theme: theme_plugin not found.\n"
msgstr "MWindow::init_theme는 : 찾을 수 없습니다 theme_plugin을.\n"

#: cinelerra//mwindow.C:950
#, c-format
msgid "MWindow::init_theme: unable to load theme %s\n"
msgstr "MWindow::init_theme : 테마 %s\n"

#: cinelerra//mwindow.C:1233
msgid "multiple video tracks"
msgstr "여러 비디오 트랙"

#: cinelerra//mwindow.C:1245
msgid "crosses edits"
msgstr "편집 교차"

#: cinelerra//mwindow.C:1247
msgid "not asset"
msgstr "없는 자산"

#: cinelerra//mwindow.C:1266
msgid "no file"
msgstr "파일이 없습니다"

#: cinelerra//mwindow.C:1272
msgid "db failed"
msgstr "DB 실패"

#: cinelerra//mwindow.C:1276
#, c-format
msgid "put_commercial: %s"
msgstr "put_commercial : %s의"

#: cinelerra//mwindow.C:1341
#, c-format
msgid "Loading %s"
msgstr "로드 %s의"

#: cinelerra//mwindow.C:1359
#, c-format
msgid ""
"%s's resolution is %dx%d.\n"
"Images with odd dimensions may not decode properly."
msgstr "%s 님의 해상도 %dX x%d입니다.  홀수 치수 nImages가 제대로 디코딩 할 수 없습니다."

#: cinelerra//mwindow.C:1370
#, c-format
msgid ""
"%s's index was built for program number %d\n"
"Playback preference is %d.\n"
"  Using program %d."
msgstr "%s 님의 인덱스가 프로그램 번호에 지어진 %d  nPlayback 선호 %d 개입니다. 프로그램 %d의 사용"

#: cinelerra//mwindow.C:1416
#, c-format
msgid "Failed to open %s"
msgstr " %s을 (를) 열 수 없습니다"

#: cinelerra//mwindow.C:1449
msgid "'s format couldn't be determined."
msgstr "의 형식을 확인할 수 없습니다."

#: cinelerra//mwindow.C:1519
#, c-format
msgid ""
"XML file %s\n"
" not from cinelerra."
msgstr "XML file %s\n"
" not from cinelerra."
#msgstr ""

#: cinelerra//mwindow.C:1521
#, c-format
msgid "Unknown %s"
msgstr "알 수없는 %s의"

#: cinelerra//mwindow.C:1529
#, c-format
msgid ""
"Warning: XML from cinelerra version %s\n"
"Session data may be incompatible."
msgstr "Warning: XML from cinelerra version %s\n"
"Session data may be incompatible."
#msgstr ""

#: cinelerra//mwindow.C:1722
msgid "load"
msgstr "하중"

#: cinelerra//mwindow.C:1799 cinelerra//mwindow.C:1832
#, c-format
msgid ""
"The %s '%s' in file '%s' is not part of your installation of Cinelerra.\n"
"The project won't be rendered as it was meant and Cinelerra might crash.\n"
msgstr "The %s '%s' in file '%s' is not part of your installation of Cinelerra.\n"
"The project won't be rendered as it was meant and Cinelerra might crash.\n"

#: cinelerra//mwindow.C:1865
#, c-format
msgid ""
"MWindow::init_shm: /proc/sys/kernel/shmmax is %p.\n"
"you probably need to be root, or:\n"
"as root, run: echo 0x7fffffff > /proc/sys/kernel/shmmax\n"
"before trying to start cinelerra.\n"
"It should be at least 0x7fffffff for Cinelerra.\n"
msgstr "MWindow::init_shm: /proc/sys/kernel/shmmax is %p.\n"
"you probably need to be root, or:\n"
"as root, run: echo 0x7fffffff > /proc/sys/kernel/shmmax\n"
"before trying to start cinelerra.\n"
"It should be at least 0x7fffffff for Cinelerra.\n"

#: cinelerra//mwindow.C:1895
msgid "Initializing Plugins"
msgstr "초기화 플러그인"

#: cinelerra//mwindow.C:1901
msgid "Initializing GUI"
msgstr "초기화 GUI"

#: cinelerra//mwindow.C:1909
msgid "Initializing Fonts"
msgstr "초기화 글꼴"

#: cinelerra//mwindow.C:2947
#, c-format
msgid "Couldn't open %s for writing."
msgstr "쓰기위한 %s"

#: cinelerra//mwindow.C:3108
msgid "remove assets"
msgstr "자산을 제거"

#: cinelerra//mwindow.C:3340
#, c-format
msgid "Using %s"
msgstr "사용 %s의"

#: cinelerra//mwindow.C:3477 cinelerra//mwindowedit.C:234
#: cinelerra//mwindowedit.C:300 cinelerra//preferencesthread.C:240
msgid ""
"This project's dimensions are not multiples of 4 so\n"
"it can't be rendered by OpenGL."
msgstr "이 프로젝트의 크기가 너무  니트는 OpenGL을 렌더링 할 수없는 4의 배수가되지 않습니다."

#: cinelerra//mwindow.C:3610
msgid "select asset"
msgstr "선택 자산"

#: cinelerra//mwindowedit.C:92 cinelerra//mwindowedit.C:120
#: cinelerra//mwindowedit.C:141
msgid "add track"
msgstr "트랙을 추가"

#: cinelerra//mwindowedit.C:259
msgid "asset to all"
msgstr "모든 자산"

#: cinelerra//mwindowedit.C:316
msgid "asset to size"
msgstr "크기 자산"

#: cinelerra//mwindowedit.C:337
msgid "asset to rate"
msgstr "자산 속도로"

#: cinelerra//mwindowedit.C:359
msgid "clear"
msgstr "명확한"

#: cinelerra//mwindowedit.C:411
msgid "clear keyframes"
msgstr "일반 키 프레임"

#: cinelerra//mwindowedit.C:426
msgid "clear default keyframe"
msgstr "일반 기본 키 프레임"

#: cinelerra//mwindowedit.C:442
msgid "clear labels"
msgstr "일반 레이블"

#: cinelerra//mwindowedit.C:461
msgid "concatenate tracks"
msgstr "CONCATENATE 트랙"

#: cinelerra//mwindowedit.C:590
msgid "crop"
msgstr "수확고"

#: cinelerra//mwindowedit.C:617
msgid "cut"
msgstr "절단"

#: cinelerra//mwindowedit.C:638
msgid "cut keyframes"
msgstr "키 프레임을 잘라"

#: cinelerra//mwindowedit.C:656
msgid "cut default keyframe"
msgstr "잘라 기본 키 프레임"

#: cinelerra//mwindowedit.C:693
msgid "delete tracks"
msgstr "트랙을 삭제"

#: cinelerra//mwindowedit.C:708
msgid "delete track"
msgstr "트랙을 삭제"

#: cinelerra//mwindowedit.C:792 cinelerra//mwindowedit.C:830
msgid "insert effect"
msgstr "효과를 삽입"

#: cinelerra//mwindowedit.C:987
msgid "drag handle"
msgstr "드래그 핸들"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1003
msgid "match output size"
msgstr "일치 출력 크기"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1026
msgid "move edit"
msgstr "이동 편집"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1049
msgid "paste effect"
msgstr "paste effect"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1065
msgid "move effect"
msgstr "효과를 이동"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1081
msgid "move effect up"
msgstr "효과를 이동"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1100
msgid "move effect down"
msgstr "효과를 아래로 이동"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1117
msgid "move track down"
msgstr "추적으로 이동"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1130
msgid "move tracks down"
msgstr "움직임은 아래로 추적"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1143
msgid "move track up"
msgstr "움직임까지 추적"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1155
msgid "move tracks up"
msgstr "움직임까지 추적"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1244
msgid "overwrite"
msgstr "덮어 쓰기"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1315
msgid "paste"
msgstr "풀"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1364
msgid "paste assets"
msgstr "붙여 넣기 자산"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1466
msgid "paste keyframes"
msgstr "붙여 넣기 키 프레임"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1500
msgid "paste default keyframe"
msgstr "붙여 넣기 기본 키 프레임"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1905
msgid "silence"
msgstr "침묵"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1924
msgid "detach transition"
msgstr "전환을 분리"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1947
msgid "detach transitions"
msgstr "전환을 분리"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1967 cinelerra//mwindowedit.C:1996
#: cinelerra//mwindowedit.C:2017 cinelerra//mwindowedit.C:2039
msgid "transition"
msgstr "전이"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1983
msgid "attach transitions"
msgstr "전환을 첨부"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2009 cinelerra//mwindowedit.C:2030
#, c-format
msgid "No default transition %s found."
msgstr "아니 기본 전이 %s"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2057
msgid "shuffle edits"
msgstr "셔플 편집"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2076
msgid "reverse edits"
msgstr "역 편집"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2095
msgid "align edits"
msgstr "편집을 맞 춥니 다"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2114
msgid "edit length"
msgstr "편집 길이"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2134 cinelerra//mwindowedit.C:2153
msgid "transition length"
msgstr "전환 길이"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2242
msgid "resize track"
msgstr "트랙의 크기를 조정"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2255
msgid "in point"
msgstr "포인트"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2283
msgid "out point"
msgstr "아웃 포인트"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2344
msgid "splice"
msgstr "접착"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2380 cinelerra//vwindowgui.C:701
#, c-format
msgid "Clip %d"
msgstr "클립 %d 개"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2389
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Created from main window"
msgstr "%s\n"
"Created from main window"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2451
msgid "label"
msgstr "상표"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2467
msgid "trim selection"
msgstr "트림 선택"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2563
msgid "new folder"
msgstr "새 폴더"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2600
msgid "map 1:1"
msgstr "지도 1 : 1"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2600
msgid "map 5.1:2"
msgstr "map 5.1:2"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2677
msgid "cut ads"
msgstr "광고를 잘라"

#: cinelerra//mwindowgui.C:80
msgid ": Program"
msgstr "프로그램"

#: cinelerra//mwindowgui.C:2279 cinelerra//mwindowgui.C:2290
#: cinelerra//preferencesthread.C:226
msgid "Try FFMpeg first"
msgstr "Try FFMpeg first"

#: cinelerra//mwindowgui.C:2279 cinelerra//mwindowgui.C:2290
#: cinelerra//preferencesthread.C:226
msgid "Try FFMpeg last"
msgstr "Try FFMpeg last"

#: cinelerra//mwindowgui.C:2292
msgid "Changing the base codecs may require rebuilding indexes."
msgstr "Changing the base codecs may require rebuilding indexes."

#: cinelerra//mwindow.inc:52
msgid "Cinelerra: Asset Info"
msgstr "Cinelerra : 자산 정보"

#: cinelerra//mwindow.inc:53
msgid "Cinelerra: Asset path"
msgstr "Cinelerra : 자산 경로"

#: cinelerra//mwindow.inc:54
msgid "Cinelerra: Attach Effect"
msgstr "Cinelerra는 : 효과를 부착"

#: cinelerra//mwindow.inc:55
msgid "Cinelerra: Audio compression"
msgstr "Cinelerra : 오디오 압축"

#: cinelerra//mwindow.inc:56
msgid "Cinelerra: Audio Compression"
msgstr "Cinelerra : 오디오 압축"

#: cinelerra//mwindow.inc:57
msgid "Cinelerra: Audio Preset"
msgstr "Cinelerra : 오디오 프리셋"

#: cinelerra//mwindow.inc:58
msgid "Cinelerra: Batch Render"
msgstr "Cinelerra은 : 일괄 렌더링"

#: cinelerra//mwindow.inc:59
msgid "Cinelerra: Camera"
msgstr "Cinelerra : 카메라"

#: cinelerra//mwindow.inc:60
msgid "Cinelerra: CD Ripper"
msgstr "Cinelerra : CD 리퍼"

#: cinelerra//mwindow.inc:61
msgid "Cinelerra: Change Effect"
msgstr "Cinelerra : 변경 효과"

#: cinelerra//mwindow.inc:62
msgid "Cinelerra: Channel Info"
msgstr "Cinelerra : 채널 정보"

#: cinelerra//mwindow.inc:63
msgid "Cinelerra: Channels"
msgstr "Cinelerra : 채널"

#: cinelerra//mwindow.inc:64
msgid "Cinelerra: ChanSearch"
msgstr "Cinelerra : ChanSearch"

#: cinelerra//mwindow.inc:65
msgid "Cinelerra: Clip Info"
msgstr "Cinelerra은 : 정보 클립"

#: cinelerra//mwindow.inc:66
msgid "Cinelerra: Color"
msgstr "Cinelerra : 색상"

#: cinelerra//mwindow.inc:67
msgid "Cinelerra: Commands"
msgstr "Cinelerra : 명령"

#: cinelerra//mwindow.inc:68
msgid "Cinelerra: Compositor"
msgstr "Cinelerra : 합성기"

#: cinelerra//mwindow.inc:69
msgid "Cinelerra: Confirm"
msgstr "Cinelerra이 : 확인"

#: cinelerra//mwindow.inc:70
msgid "Cinelerra: Confirm Quit"
msgstr "Cinelerra은 : 확인은 종료"

#: cinelerra//mwindow.inc:71
msgid "Cinelerra: Could not set locale.\n"
msgstr "Cinelerra은 : 로케일을 설정할 수 없습니다  n을.\n"

#: cinelerra//mwindow.inc:72
msgid "Cinelerra: Create BD"
msgstr "Cinelerra은 : BD 만들기"

#: cinelerra//mwindow.inc:73
msgid "Cinelerra: Create DVD"
msgstr "Cinelerra는 : DVD 만들기"

#: cinelerra//mwindow.inc:74
msgid "Cinelerra: Crop"
msgstr "Cinelerra : 자르기"

#: cinelerra//mwindow.inc:75
msgid "Cinelerra: DbWindow"
msgstr "Cinelerra : DbWindow"

#: cinelerra//mwindow.inc:76
msgid "Cinelerra: Delete All Indexes"
msgstr "Cinelerra : 모든 인덱스 삭제"

#: cinelerra//mwindow.inc:77
msgid "Cinelerra: Edit Channel"
msgstr "Cinelerra : 채널 편집"

#: cinelerra//mwindow.inc:78
msgid "Cinelerra: Edit length"
msgstr "Cinelerra : 편집 길이"

#: cinelerra//mwindow.inc:79
msgid "Cinelerra: Effect Prompt"
msgstr "Cinelerra : 효과 프롬프트"

#: cinelerra//mwindow.inc:80
msgid "Cinelerra: Error"
msgstr "Cinelerra : 오류"

#: cinelerra//mwindow.inc:81
msgid "Cinelerra: Errors"
msgstr "Cinelerra : 오류"

#: cinelerra//mwindow.inc:82
msgid "Cinelerra: Export EDL"
msgstr "Cinelerra 수출 EDL"

#: cinelerra//mwindow.inc:83
msgid "Cinelerra: Feather Edits"
msgstr "Cinelerra : 깃털 편집"

#: cinelerra//mwindow.inc:84
msgid "Cinelerra: File Exists"
msgstr "Cinelerra는 : 파일이 존재"

#: cinelerra//mwindow.inc:85
msgid "Cinelerra: File format"
msgstr "Cinelerra : 파일 형식"

#: cinelerra//mwindow.inc:86
msgid "Cinelerra: File Format"
msgstr "Cinelerra : 파일 형식"

#: cinelerra//mwindow.inc:87
msgid "Cinelerra: Goto position"
msgstr "Cinelerra : 고토 위치"

#: cinelerra//mwindow.inc:88
msgid "Cinelerra: Label Info"
msgstr "Cinelerra : 라벨 정보"

#: cinelerra//mwindow.inc:89
msgid "Cinelerra: Levels"
msgstr "Cinelerra : 레벨"

#: cinelerra//mwindow.inc:90
msgid "Cinelerra: Load"
msgstr "Cinelerra :로드"

#: cinelerra//mwindow.inc:91
msgid "Cinelerra: Loading"
msgstr "Cinelerra :로드"

#: cinelerra//mwindow.inc:92
msgid "Cinelerra: Locate file"
msgstr "Cinelerra는 : 파일을 찾습니다"

#: cinelerra//mwindow.inc:93
msgid "Cinelerra: Mask"
msgstr "Cinelerra : 마스크"

#: cinelerra//mwindow.inc:94
msgid "Cinelerra: New folder"
msgstr "Cinelerra : 새 폴더"

#: cinelerra//mwindow.inc:95
msgid "Cinelerra: New Project"
msgstr "Cinelerra : 새 프로젝트"

#: cinelerra//mwindow.inc:96
msgid "Cinelerra: Normalize"
msgstr "Cinelerra : 표준화"

#: cinelerra//mwindow.inc:97
msgid "Cinelerra: Options"
msgstr "Cinelerra : 옵션"

#: cinelerra//mwindow.inc:98
msgid "Cinelerra: Overlays"
msgstr "Cinelerra : 오버레이"

#: cinelerra//mwindow.inc:99
msgid "Cinelerra: Path"
msgstr "Cinelerra : 경로"

#: cinelerra//mwindow.inc:100
msgid "Cinelerra: Picture"
msgstr "Cinelerra : 화상"

#: cinelerra//mwindow.inc:101
msgid "Cinelerra: Preferences"
msgstr "Cinelerra : 환경 설정"

#: cinelerra//mwindow.inc:102
msgid "Cinelerra: Program"
msgstr "Cinelerra : 프로그램"

#: cinelerra//mwindow.inc:103
msgid "Cinelerra: Projector"
msgstr "Cinelerra : 프로젝터"

#: cinelerra//mwindow.inc:104
msgid "Cinelerra: Question"
msgstr "Cinelerra : 질문"

#: cinelerra//mwindow.inc:105
msgid "Cinelerra: Record"
msgstr "Cinelerra : 녹음"

#: cinelerra//mwindow.inc:106
msgid "Cinelerra: Recording"
msgstr "Cinelerra : 녹음"

#: cinelerra//mwindow.inc:107
msgid "Cinelerra: Record path"
msgstr "Cinelerra : 레코드 경로"

#: cinelerra//mwindow.inc:108
msgid "Cinelerra: Redraw Indexes"
msgstr "Cinelerra은 : 인덱스를 다시 그리기"

#: cinelerra//mwindow.inc:109
msgid "Cinelerra: RemoteWindow"
msgstr "Cinelerra : RemoteWindow"

#: cinelerra//mwindow.inc:110
msgid "Cinelerra: Remove assets"
msgstr "Cinelerra는 : 자산을 제거"

#: cinelerra//mwindow.inc:111
msgid "Cinelerra: Resample"
msgstr "Cinelerra : 리 샘플"

#: cinelerra//mwindow.inc:112
msgid "Cinelerra: Remove plugin"
msgstr "Cinelerra는 : 플러그인을 제거"

#: cinelerra//mwindow.inc:113
msgid "Cinelerra: Render"
msgstr "Cinelerra은 : 렌더링"

#: cinelerra//mwindow.inc:114
msgid "Cinelerra: Render effect"
msgstr "Cinelerra는 : 효과를 렌더링"

#: cinelerra//mwindow.inc:115
msgid "Cinelerra: Resize Track"
msgstr "Cinelerra은 : 트랙의 크기를 조정"

#: cinelerra//mwindow.inc:116
msgid "Cinelerra: Resources"
msgstr "Cinelerra : 리소스"

#: cinelerra//mwindow.inc:117
msgid "Cinelerra: Ruler"
msgstr "Cinelerra : 눈금자"

#: cinelerra//mwindow.inc:118
#, c-format
msgid "Cinelerra: %s"
msgstr "Cinelerra : %s의"

#: cinelerra//mwindow.inc:119
msgid "Cinelerra: Save"
msgstr "Cinelerra은 : 저장"

#: cinelerra//mwindow.inc:120
msgid "Cinelerra: Scale"
msgstr "Cinelerra : 규모"

#: cinelerra//mwindow.inc:121
msgid "Cinelerra: Scan confirm"
msgstr "Cinelerra : 스캔 확인"

#: cinelerra//mwindow.inc:122
msgid "Cinelerra: Scopes"
msgstr "Cinelerra : 스코프"

#: cinelerra//mwindow.inc:123
msgid "Cinelerra: Set edit title"
msgstr "Cinelerra : 설정 편집 제목"

#: cinelerra//mwindow.inc:124
msgid "Cinelerra: Set Format"
msgstr "Cinelerra : 세트 형식"

#: cinelerra//mwindow.inc:125
msgid "Cinelerra: Shell"
msgstr "Cinelerra : 쉘"

#: cinelerra//mwindow.inc:126
#, c-format
msgid "Cinelerra: %s Keyframe"
msgstr "Cinelerra %s"

#: cinelerra//mwindow.inc:127
#, c-format
msgid "Cinelerra: %s Presets"
msgstr "Cinelerra: %s Presets"

#: cinelerra//mwindow.inc:128
msgid "Cinelerra: Subtitle"
msgstr "Cinelerra : 자막"

#: cinelerra//mwindow.inc:129
msgid "Cinelerra: Time stretch"
msgstr "Cinelerra : 시간의 스트레칭"

#: cinelerra//mwindow.inc:130
msgid "Cinelerra: Tip of the day"
msgstr "Cinelerra : 오늘의 팁"

#: cinelerra//mwindow.inc:131
msgid "Cinelerra: Transition"
msgstr "Cinelerra : 전환"

#: cinelerra//mwindow.inc:132
msgid "Cinelerra: Transition length"
msgstr "Cinelerra : 전환 길이"

#: cinelerra//mwindow.inc:133
msgid "Cinelerra: Video Compression"
msgstr "Cinelerra : 비디오 압축"

#: cinelerra//mwindow.inc:134
msgid "Cinelerra: Video in"
msgstr "Cinelerra : 비디오"

#: cinelerra//mwindow.inc:135
#, c-format
msgid "Cinelerra: Video in %d%%"
msgstr "Cinelerra : %d 개 d%%에서 비디오"

#: cinelerra//mwindow.inc:136
msgid "Cinelerra: Video out"
msgstr "Cinelerra : 비디오 출력"

#: cinelerra//mwindow.inc:137
#, c-format
msgid "Cinelerra: Video out %d%%"
msgstr "Cinelerra : 비디오 출력 %d 개 d%%"

#: cinelerra//mwindow.inc:138
msgid "Cinelerra: Video Preset"
msgstr "Cinelerra : 비디오 사전 설정"

#: cinelerra//mwindow.inc:139
msgid "Cinelerra: Viewer"
msgstr "Cinelerra : 뷰어"

#: cinelerra//mwindow.inc:140
msgid "Cinelerra: Warning"
msgstr "Cinelerra : 경고"

#: cinelerra//new.C:230
msgid ": New Project"
msgstr "새 프로젝트"

#: cinelerra//new.C:262
msgid "Parameters for the new project:"
msgstr "새로운 프로젝트에 대한 매개 변수"

#: cinelerra//new.C:281 cinelerra//new.C:308
msgid "Tracks:"
msgstr "트랙"

#: cinelerra//new.C:297 cinelerra//recordgui.C:232 cinelerra//setformat.C:342
msgid "Samplerate:"
msgstr "Samplerate"

#: cinelerra//new.C:323 cinelerra//recordgui.C:245
msgid "Framerate:"
msgstr "프레임 속도"

#: cinelerra//new.C:349 cinelerra//setformat.C:406
msgid "Canvas size:"
msgstr "캔버스 크기"

#: cinelerra//new.C:368 cinelerra//scale.C:270 cinelerra//setformat.C:474
msgid "Aspect ratio:"
msgstr "종횡비:"

#: cinelerra//new.C:396 cinelerra//setformat.C:501
msgid "Interlace mode:"
msgstr "Interlace mode:"

#: cinelerra//new.C:909
msgid "Auto aspect ratio"
msgstr "자동 화면 비율"

#: cinelerra//new.C:935 cinelerra//resizetrackthread.C:192
#: cinelerra//setformat.C:924 plugins/photoscale/photoscale.C:198
msgid "Swap dimensions"
msgstr "스왑 차원"

#: cinelerra//patchgui.C:358
msgid "Play track"
msgstr "트랙을 재생합니다"

#: cinelerra//patchgui.C:383
msgid "play patch"
msgstr "플레이 패치"

#: cinelerra//patchgui.C:411
msgid "Arm track"
msgstr "암 트랙"

#: cinelerra//patchgui.C:436
msgid "record patch"
msgstr "레코드 패치"

#: cinelerra//patchgui.C:463
msgid "Gang faders"
msgstr "갱 페이더"

#: cinelerra//patchgui.C:488
msgid "gang patch"
msgstr "갱 패치"

#: cinelerra//patchgui.C:515
msgid "Draw media"
msgstr "미디어를 그립니다"

#: cinelerra//patchgui.C:540
msgid "draw patch"
msgstr "패치를 그립니다"

#: cinelerra//patchgui.C:566
msgid "Don't send to output"
msgstr "출력에 보내지 마십시오"

#: cinelerra//patchgui.C:606
msgid "mute patch"
msgstr "음소거 패치"

#: cinelerra//patchgui.C:652
msgid "expand patch"
msgstr "패치를 확장"

#: cinelerra//patchgui.C:676 cinelerra//patchgui.C:680
msgid "track title"
msgstr "트랙 타이틀"

#: cinelerra//patchgui.C:705
msgid "Nudge"
msgstr "슬쩍 찌르다"

#: cinelerra//patchgui.C:716 cinelerra//patchgui.C:722
msgid "nudge"
msgstr "슬쩍 찌르다"

#: cinelerra//performanceprefs.C:83
msgid "Cache size (MB):"
msgstr "캐시 크기 (MB) :"

#: cinelerra//performanceprefs.C:87 cinelerra//performanceprefs.C:97
msgid "Seconds to preroll renders:"
msgstr "프리 롤에 초 렌더링"

#: cinelerra//performanceprefs.C:112 cinelerra//performanceprefs.C:117
msgid "(must be root)"
msgstr "(루트이어야합니다)"

#: cinelerra//performanceprefs.C:134
msgid "Background Rendering (Video only)"
msgstr "배경이 렌더링 (비디오 만 해당)"

#: cinelerra//performanceprefs.C:142
msgid "Frames per background rendering job:"
msgstr "배경 당 프레임 작업을 렌더링"

#: cinelerra//performanceprefs.C:150
msgid "Frames to preroll background:"
msgstr "프리 롤 배경 프레임"

#: cinelerra//performanceprefs.C:161
msgid "Output for background rendering:"
msgstr "배경 렌더링을위한 출력"

#: cinelerra//performanceprefs.C:185
msgid "Render Farm"
msgstr "농장 렌더링"

#: cinelerra//performanceprefs.C:187
msgid "Nodes:"
msgstr "노드"

#: cinelerra//performanceprefs.C:201
msgid "Hostname:"
msgstr "호스트 이름"

#: cinelerra//performanceprefs.C:243
msgid "Total jobs to create:"
msgstr "전체 작업 만들려면"

#: cinelerra//performanceprefs.C:246
msgid "(overridden if new file at each label is checked)"
msgstr "(각 레이블에서 새 파일을 선택하면 무시)"

#: cinelerra//performanceprefs.C:300 cinelerra//pluginpopup.C:228
#: cinelerra//plugintoggles.C:39 cinelerra//recordbatches.C:22
#: cinelerra//transitionpopup.C:261
msgid "On"
msgstr "에"

#: cinelerra//performanceprefs.C:301
msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

#: cinelerra//performanceprefs.C:302
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: cinelerra//performanceprefs.C:303
msgid "Framerate"
msgstr "프레임 속도"

#: cinelerra//performanceprefs.C:356
msgid "Use background rendering"
msgstr "배경 렌더링을 사용"

#: cinelerra//performanceprefs.C:489
msgid "Use render farm"
msgstr "사용 농장 렌더링"

#: cinelerra//performanceprefs.C:509
msgid "Force single processor use"
msgstr "단일 프로세서 사용을 강제로"

#: cinelerra//performanceprefs.C:525
msgid "trap sigSEGV"
msgstr "트랩 SIGSEGV"

#: cinelerra//performanceprefs.C:541
msgid "trap sigINT"
msgstr "트랩 SIGINT"

#: cinelerra//performanceprefs.C:558
msgid "On file open, ffmpeg probes early"
msgstr "파일 열기,는 FFmpeg 프로브 초"

#: cinelerra//performanceprefs.C:576
msgid "build ffmpeg marker indexes"
msgstr "build ffmpeg marker indexes"

#: cinelerra//performanceprefs.C:599
msgid "Consolidate output files on completion"
msgstr "완료시 출력 파일 통합"

#: cinelerra//performanceprefs.C:729
msgid "Add Node"
msgstr "노드 추가"

#: cinelerra//performanceprefs.C:757
msgid "Apply Changes"
msgstr "변경 사항 적용"

#: cinelerra//performanceprefs.C:784
msgid "Delete Node"
msgstr "노드 삭제"

#: cinelerra//performanceprefs.C:812
msgid "Sort nodes"
msgstr "정렬 노드"

#: cinelerra//performanceprefs.C:839
msgid "Reset rates"
msgstr "속도 재설정"

#: cinelerra//performanceprefs.C:919
msgid "Use virtual filesystem"
msgstr "가상 파일 시스템을 사용"

#: cinelerra//performanceprefs.C:935
msgid "Use yuv420p dvd interlace format"
msgstr "형식 인터레이스 yuv420p DVD를 사용"

#: cinelerra//playbackprefs.C:76
msgid "Audio Out"
msgstr "오디오 출력"

#: cinelerra//playbackprefs.C:84
msgid "Playback buffer samples:"
msgstr "재생 버퍼 샘플"

#: cinelerra//playbackprefs.C:107
msgid "Audio offset (sec):"
msgstr "오디오 (초) 오프셋"

#: cinelerra//playbackprefs.C:129 cinelerra//recordprefs.C:162
#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:112
#: plugins/freeverb/freeverb.C:310
msgid "Gain:"
msgstr "이득:"

#: cinelerra//playbackprefs.C:134
msgid "Audio Driver:"
msgstr "오디오 드라이버"

#: cinelerra//playbackprefs.C:151
msgid "Video Out"
msgstr "비디오 출력"

#: cinelerra//playbackprefs.C:157
msgid "Framerate achieved:"
msgstr "프레임 속도를 달성"

#: cinelerra//playbackprefs.C:166
msgid "Scaling equation: Enlarge / Reduce "
msgstr "식을 확장 : 확대 / 축소"

#: cinelerra//playbackprefs.C:175
msgid "DVD Subtitle to display:"
msgstr "디스플레이에 DVD 자막"

#: cinelerra//playbackprefs.C:192
msgid "TOC Program No:"
msgstr "TOC 프로그램 없음"

#: cinelerra//playbackprefs.C:215
msgid "Timecode offset:"
msgstr "Timecode offset:"

#: cinelerra//playbackprefs.C:228
msgid "Video Driver:"
msgstr "비디오 드라이버"

#: cinelerra//playbackprefs.C:284
msgid "View follows playback"
msgstr "보기 재생을 다음"

#: cinelerra//playbackprefs.C:297
msgid "Disable hardware synchronization"
msgstr "Disable hardware synchronization"

#: cinelerra//playbackprefs.C:310
msgid "Audio playback in real time priority (root only)"
msgstr "실시간 우선 순위에서 오디오 재생 (루트 만)"

#: cinelerra//playbackprefs.C:324 cinelerra//recordprefs.C:308
msgid "Map 5.1->2"
msgstr "> 2 5.1지도"

#: cinelerra//playbackprefs.C:342
msgid "Interpolate CR2 images"
msgstr "보간 CR2 이미지"

#: cinelerra//playbackprefs.C:369
msgid "White balance CR2 images"
msgstr "화이트 밸런스 CR2 이미지"

#: cinelerra//playbackprefs.C:387
msgid "Decode frames asynchronously"
msgstr "디코드 비동기 프레임"

#: cinelerra//playbackprefs.C:403
msgid "Play every frame"
msgstr "모든 프레임을 재생"

#: cinelerra//playbackprefs.C:428
msgid "Enable subtitles/captioning"
msgstr "자막 / 자막 사용"

#: cinelerra//playbackprefs.C:461
msgid "Label cells"
msgstr "라벨 세포"

#: cinelerra//playtransport.C:434
msgid "Fast reverse ( + )"
msgstr "빠른 역 (+)"

#: cinelerra//playtransport.C:449
msgid "Normal reverse ( 6 )"
msgstr "일반 역 (6)"

#: cinelerra//playtransport.C:464
msgid "Frame reverse ( 4 )"
msgstr "프레임 반전 (4)"

#: cinelerra//playtransport.C:479
msgid "Normal forward ( 3 )"
msgstr "일반 앞으로 (3)"

#: cinelerra//playtransport.C:496
msgid "Frame forward ( 1 )"
msgstr "앞으로 프레임 (1)"

#: cinelerra//playtransport.C:511
msgid "Fast forward ( Enter )"
msgstr "빨리 감기는 (입력)"

#: cinelerra//pluginaclientlad.C:348
#, c-format
msgid "Author: %s"
msgstr "저자 : %s의"

#: cinelerra//pluginaclientlad.C:351
#, c-format
msgid "License: %s"
msgstr "라이센스 : %s의"

#: cinelerra//pluginarray.C:222
#, c-format
msgid "%s took %s"
msgstr "%s 님이 %s을 (를)했다"

#: cinelerra//pluginclient.C:826 cinelerra//pluginclient.C:838
msgid "tweek"
msgstr "설정을 몇"

#: cinelerra//plugindialog.C:176
msgid "attach effect"
msgstr "효과를 부착"

#: cinelerra//plugindialog.C:311
msgid "Plugins:"
msgstr "플러그인"

#: cinelerra//plugindialog.C:339
msgid "Shared effects:"
msgstr "공유 효과"

#: cinelerra//plugindialog.C:367
msgid "Shared tracks:"
msgstr "공유 트랙"

#: cinelerra//plugindialog.C:761
msgid "Attach single standlone and share others"
msgstr "하나의 standlone를 부착하고 다른 사람을 공유"

#: cinelerra//pluginfclient.C:146 cinelerra//pluginfclient.C:465
#: cinelerra//pluginfclient.C:494 plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1373
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1381
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1389
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1397
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1405
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1413
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1421
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2048
#: plugins/color3way/color3waywindow.C:638
#: plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:216 plugins/graphic/graphic.C:681
#: plugins/histogram/histogramwindow.C:672
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:630
#: plugins/perspective/perspective.C:524
msgid "Reset"
msgstr "리셋"

#: cinelerra//pluginpopup.C:92
msgid "Change..."
msgstr "변화..."

#: cinelerra//pluginpopup.C:108
msgid ": Change Effect"
msgstr "변경 효과"

#: cinelerra//pluginpopup.C:122 cinelerra//transitionpopup.C:243
msgid "Detach"
msgstr "떼다"

#: cinelerra//pluginpopup.C:139
msgid "detach effect"
msgstr "효과를 분리"

#: cinelerra//pluginpopup.C:163
msgid "Send"
msgstr "보내다"

#: cinelerra//pluginpopup.C:185
msgid "Receive"
msgstr "받다"

#: cinelerra//pluginpopup.C:207 cinelerra//transitionpopup.C:284
msgid "Show"
msgstr "표시"

#: cinelerra//pluginpopup.C:279
msgid "Presets..."
msgstr "사전 ..."

#: cinelerra//pluginprefs.C:57
msgid "Plugin Set"
msgstr "플러그인 설정"

#: cinelerra//pluginprefs.C:59
msgid "Look for global plugins here"
msgstr "여기에 글로벌 플러그인을 찾습니다"

#: cinelerra//pluginprefs.C:68
msgid "Global Plugin Path"
msgstr "글로벌 플러그인의 경로"

#: cinelerra//pluginprefs.C:69 cinelerra//pluginprefs.C:83
msgid "Select the directory for plugins"
msgstr "플러그인에 대한 디렉토리를 선택"

#: cinelerra//pluginprefs.C:73
msgid "Look for personal plugins here"
msgstr "여기에 개인 플러그인을 찾습니다"

#: cinelerra//pluginprefs.C:82
msgid "Personal Plugin Path"
msgstr "개인 플러그인의 경로"

#: cinelerra//preferencesthread.C:69
msgid "Preferences..."
msgstr "환경 설정 ..."

#: cinelerra//preferencesthread.C:69
msgid "Shift-P"
msgstr "Shift-P"

#: cinelerra//preferencesthread.C:326
msgid "*Playback A"
msgstr "* 재생"

#: cinelerra//preferencesthread.C:326
msgid "Playback A"
msgstr "재생"

#: cinelerra//preferencesthread.C:329
msgid "*Playback B"
msgstr "* 재생 B"

#: cinelerra//preferencesthread.C:329
msgid "Playback B"
msgstr "재생 B"

#: cinelerra//preferencesthread.C:331
msgid "Recording"
msgstr "녹음"

#: cinelerra//preferencesthread.C:333
msgid "Performance"
msgstr "공연"

#: cinelerra//preferencesthread.C:335
msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

#: cinelerra//preferencesthread.C:337
msgid "About"
msgstr "약"

#: cinelerra//preferencesthread.C:368
msgid ": Preferences"
msgstr "환경 설정"

#: cinelerra//question.C:33
msgid ": Question"
msgstr ": 문제"

#: cinelerra//quit.C:43
msgid "Quit"
msgstr "떠나다"

#: cinelerra//quit.C:79
msgid "Can't quit while a recording is in progress."
msgstr "녹화가 진행되는 동안 종료 할 수 없습니다."

#: cinelerra//quit.C:89
msgid "Can't quit while a render is in progress."
msgstr "이 진행되는 렌더링하는 동안 종료 할 수 없습니다."

#: cinelerra//quit.C:99
msgid "Save edit list before exiting?"
msgstr "종료하기 전에 편집 목록을 저장 하시겠습니까?"

#: cinelerra//recconfirmdelete.C:34
msgid ": Confirm"
msgstr "확인"

#: cinelerra//recconfirmdelete.C:49
#, c-format
msgid "Delete this file and %s?"
msgstr "이 파일 %s의 삭제?"

#: cinelerra//recordaudio.C:251 cinelerra//recordvideo.C:251
msgid "No space left on disk."
msgstr "어떤 공간이 디스크에 남아 있지."

#: cinelerra//recordbatches.C:22
msgid "Path"
msgstr "통로"

#: cinelerra//recordbatches.C:22
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: cinelerra//recordbatches.C:23
msgid "Duration"
msgstr "지속"

#: cinelerra//recordbatches.C:525 cinelerra//recordgui.C:947
msgid ""
"Start batch recording\n"
"from the current position."
msgstr "배치 기록  nfrom 현재 위치를 시작합니다."

#: cinelerra//recordbatches.C:552
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: cinelerra//recordbatches.C:554 cinelerra//recordgui.C:978
msgid ""
"Make the highlighted\n"
"clip active."
msgstr " nclip 활성 강조 확인하십시오."

#: cinelerra//record.C:85
msgid "Record..."
msgstr "기록..."

#: cinelerra//record.C:419
msgid "record"
msgstr "기록"

#: cinelerra//record.C:534
msgid "Deleting"
msgstr "삭제"

#: cinelerra//record.C:1187
msgid "Running"
msgstr "달리는"

#: cinelerra//recordengine.C:606
msgid "start over"
msgstr "다시 시작하다"

#: cinelerra//recordengine.C:695 cinelerra//recordengine.C:703
#: plugins/titler/titlewindow.C:748
#, c-format
msgid "Loop"
msgstr "고리"

#: cinelerra//recordgui.C:62
msgid ": Recording"
msgstr "기록"

#: cinelerra//recordgui.C:159
msgid "Start time:"
msgstr "시작 시간:"

#: cinelerra//recordgui.C:162
msgid "Duration time:"
msgstr "지속 시간"

#: cinelerra//recordgui.C:171
msgid "Transport:"
msgstr "수송:"

#: cinelerra//recordgui.C:189
msgid ": Record path"
msgstr "기록 경로"

#: cinelerra//recordgui.C:190 cinelerra//recordwindow.C:57
msgid "Select a file to record to:"
msgstr "에 기록 할 파일을 선택"

#: cinelerra//recordgui.C:229
msgid "Audio compression:"
msgstr "오디오 압축"

#: cinelerra//recordgui.C:235
msgid "Clipped samples:"
msgstr "잘린 샘플"

#: cinelerra//recordgui.C:242
msgid "Video compression:"
msgstr "비디오 압축"

#: cinelerra//recordgui.C:248
msgid "Frames dropped:"
msgstr "프레임이 떨어졌다"

#: cinelerra//recordgui.C:251
msgid "Frames behind:"
msgstr "뒤에 프레임"

#: cinelerra//recordgui.C:256
msgid "Position:"
msgstr "위치:"

#: cinelerra//recordgui.C:259
msgid "Prev label:"
msgstr "이전 레이블"

#: cinelerra//recordgui.C:294
msgid "File Capture"
msgstr "파일 캡처"

#: cinelerra//recordgui.C:332
msgid "Batches:"
msgstr "일괄"

#: cinelerra//recordgui.C:348
msgid "Cron:"
msgstr "크론"

#: cinelerra//recordgui.C:351 cinelerra//recordgui.C:983
msgid "Idle"
msgstr "게으른"

#: cinelerra//recordgui.C:566
msgid "Save the recording and quit."
msgstr "기록을 저장하고 종료합니다."

#: cinelerra//recordgui.C:589
msgid "Quit without pasting into project."
msgstr "프로젝트에 붙여 넣기하지 않고 종료합니다."

#: cinelerra//recordgui.C:614
msgid "Quit and paste into project."
msgstr "종료하고 프로젝트에 붙여 넣습니다."

#: cinelerra//recordgui.C:626
msgid "Start Over"
msgstr "다시 시작하다"

#: cinelerra//recordgui.C:628
msgid "Rewind the current file and erase."
msgstr "현재 파일을 되감기 및 삭제."

#: cinelerra//recordgui.C:644
msgid "drop overrun frames"
msgstr "오버런 프레임 드롭"

#: cinelerra//recordgui.C:648
msgid "Drop input frames when behind."
msgstr "때 뒤에 입력 프레임을 삭제합니다."

#: cinelerra//recordgui.C:668
msgid "fill underrun frames"
msgstr "하단 프레임을 채우기"

#: cinelerra//recordgui.C:672
msgid "Write extra frames when behind."
msgstr "때 뒤에 추가 프레임을 작성합니다."

#: cinelerra//recordgui.C:692
msgid "poweroff when done"
msgstr "전원 끄기가 완료되면"

#: cinelerra//recordgui.C:696
msgid "poweroff system when batch record done."
msgstr "배치 기록을 완료하면 poweroff 시스템입니다."

#: cinelerra//recordgui.C:717
msgid "check for ads"
msgstr "광고를 확인"

#: cinelerra//recordgui.C:721
msgid "check for commercials."
msgstr "광고를 확인합니다."

#: cinelerra//recordgui.C:744
msgid "Monitor video"
msgstr "모니터 비디오"

#: cinelerra//recordgui.C:784
msgid "Monitor audio"
msgstr "오디오 모니터"

#: cinelerra//recordgui.C:821
msgid "Audio meters"
msgstr "오디오 미터"

#: cinelerra//recordgui.C:968
msgid "Stopped"
msgstr "중지"

#: cinelerra//recordgui.C:989
msgid "Label"
msgstr "상표"

#: cinelerra//recordgui.C:1017
msgid "ClrLbls"
msgstr "ClrLbls"

#: cinelerra//recordgui.C:1066
msgid "Interrupt recording in progress?"
msgstr "진행 기록 인터럽트?"

#: cinelerra//recordgui.C:1092
msgid "Rewind batch and overwrite?"
msgstr "뒤로 배치 및 덮어 쓰기?"

#: cinelerra//recordmonitor.C:252
msgid ": Video in"
msgstr "비디오"

#: cinelerra//recordmonitor.C:638
#, c-format
msgid ": Video in %d%%"
msgstr ": Video in %d%%"

#: cinelerra//recordmonitor.C:708
msgid "Swap fields"
msgstr "스왑 필드"

#: cinelerra//recordprefs.C:95
msgid "Audio In"
msgstr "오디오에서"

#: cinelerra//recordprefs.C:100 cinelerra//recordprefs.C:182
msgid "Record Driver:"
msgstr "레코드 드라이버"

#: cinelerra//recordprefs.C:115
msgid "Samples read from device:"
msgstr "샘플 장치에서 읽기"

#: cinelerra//recordprefs.C:116
msgid "Samples to write to disk:"
msgstr "샘플 디스크에 쓰기"

#: cinelerra//recordprefs.C:117
msgid "Sample rate for recording:"
msgstr "녹음 샘플 속도"

#: cinelerra//recordprefs.C:118
msgid "Channels to record:"
msgstr "채널 기록하기"

#: cinelerra//recordprefs.C:178
msgid "Video In"
msgstr "비디오에서"

#: cinelerra//recordprefs.C:192
msgid "Frames to record to disk at a time:"
msgstr "프레임은 한 번에 디스크에 기록 할"

#: cinelerra//recordprefs.C:197
msgid "Frames to buffer in device:"
msgstr "프레임 장치에 버퍼하기"

#: cinelerra//recordprefs.C:201
msgid "Positioning:"
msgstr "위치"

#: cinelerra//recordprefs.C:215
msgid "Size of captured frame:"
msgstr "캡처 한 프레임의 크기"

#: cinelerra//recordprefs.C:228
msgid "Frame rate for recording:"
msgstr "녹화 프레임 속도"

#: cinelerra//recordprefs.C:294
msgid "Record in realtime priority (root only)"
msgstr "실시간 우선 순위 기록 (루트 만 해당)"

#: cinelerra//recordprefs.C:334
msgid "Realtime TOC"
msgstr "실시간 TOC"

#: cinelerra//recordprefs.C:494
msgid "Presentation Timestamps"
msgstr "프리젠 테이션 타임 스탬프"

#: cinelerra//recordprefs.C:495
msgid "Software timing"
msgstr "소프트웨어 타이밍"

#: cinelerra//recordprefs.C:496
msgid "Device Position"
msgstr "장치 위치"

#: cinelerra//recordprefs.C:497
msgid "Sample Position"
msgstr "샘플 위치"

#: cinelerra//recordprefs.C:513
msgid "Sync drives automatically"
msgstr "동기화가 자동으로 드라이브"

#: cinelerra//recordscopes.C:157
msgid "View scope"
msgstr "보기 범위"

#: cinelerra//recordthread.C:85
msgid "Re-enable batches and restart?"
msgstr "배치를 재 활성화하고 다시 시작?"

#: cinelerra//recordthread.C:147
msgid "execvp poweroff failed"
msgstr "execvp는 전원 끄기 실패"

#: cinelerra//recordthread.C:151
#, c-format
msgid "poweroff imminent!!!\n"
msgstr "전원 끄기 임박!  없음\n"

#: cinelerra//recordthread.C:153
msgid "cant vfork poweroff process"
msgstr "캔트는 vfork의 전원 끄기 절차"

#: cinelerra//recordtransport.C:147
msgid "Interrupted"
msgstr "중단"

#: cinelerra//recordtransport.C:177
msgid ""
"Start recording\n"
"from current position"
msgstr "시작 기록  nfrom 현재 위치"

#: cinelerra//recordtransport.C:202
msgid "RecordTransport single frame"
msgstr "RecordTransport 하나의 프레임"

#: cinelerra//recordtransport.C:227
msgid "Preview recording"
msgstr "미리 녹음"

#: cinelerra//recordtransport.C:251
msgid "Stop operation"
msgstr "정지 동작"

#: cinelerra//recordtransport.C:300
msgid "Start over"
msgstr "다시 시작하다"

#: cinelerra//recordtransport.C:326
msgid "Fast rewind"
msgstr "되감기"

#: cinelerra//recordtransport.C:366
msgid "Fast forward"
msgstr "빨리 감기"

#: cinelerra//recordtransport.C:405
msgid "Seek to end of recording"
msgstr "녹화 끝으로 탐색"

#: cinelerra//recordwindow.C:31
msgid ": Record"
msgstr "기록"

#: cinelerra//reindex.C:32
msgid "Redraw Indexes"
msgstr "인덱스를 다시 그리기"

#: cinelerra//reindex.C:71
msgid ": Redraw Indexes"
msgstr "인덱스를 다시 그리기"

#: cinelerra//reindex.C:86
msgid "Redraw all indexes for the current project?"
msgstr "현재 프로젝트에 대한 모든 인덱스를 다시 그리기?"

#: cinelerra//remotecontrol.C:11
msgid ": RemoteWindow"
msgstr "RemoteWindow"

#: cinelerra//render.C:85
msgid "Render..."
msgstr "세우다..."

#: cinelerra//render.C:85
msgid "Shift-R"
msgstr "Shift-R"

#: cinelerra//render.C:214
msgid "ETA"
msgstr "ETA"

#: cinelerra//render.C:276
msgid "Already rendering"
msgstr "이미 렌더링"

#: cinelerra//render.C:495
#, c-format
msgid "Rendering %s..."
msgstr " %s의 렌더링 ..."

#: cinelerra//render.C:498
msgid "Rendering..."
msgstr "표현..."

#: cinelerra//render.C:516
#, c-format
msgid "Rendering took %s"
msgstr "렌더링 %s을 (를)했다"

#: cinelerra//render.C:785
msgid "Starting render farm"
msgstr "농장을 렌더링 시작"

#: cinelerra//render.C:813
msgid "Failed to start render farm"
msgstr "실패 농장 렌더링 시작"

#: cinelerra//render.C:911
msgid "Error rendering data."
msgstr "오류 렌더링 데이터입니다."

#: cinelerra//render.C:969
msgid "render"
msgstr "세우다"

#: cinelerra//render.C:1111
msgid ": Render"
msgstr "렌더링"

#: cinelerra//render.C:1159
msgid "Render range:"
msgstr "Render range:"

#: cinelerra//render.C:1196
msgid "Project"
msgstr "Project"

#: cinelerra//render.C:1207
msgid "Selection"
msgstr "Selection"

#: cinelerra//render.C:1219
msgid "In/Out Points"
msgstr "In/Out Points"

#: cinelerra//renderfarm.C:160
msgid "RenderFarmServerThread::start_loop: socket\n"
msgstr "RenderFarmServerThread::start_loop : 소켓을\n"

#: cinelerra//renderfarm.C:184 cinelerra//renderfarm.C:225
#, c-format
msgid "RenderFarmServerThread::open_client: %s: %s\n"
msgstr "RenderFarmServerThread::open_client: %s: %s\n"

#: cinelerra//renderfarm.C:202
msgid "RenderFarmServerThread::start_loop: socket"
msgstr "RenderFarmServerThread::start_loop : 소켓"

#: cinelerra//renderfarm.C:215
#, c-format
msgid "RenderFarmServerThread::open_client: unknown host %s.\n"
msgstr "RenderFarmServerThread::open_client : 알 수없는 호스트 %s에.\n"

#: cinelerra//renderfarm.C:459
#, c-format
msgid "RenderFarmServerThread::run: unknown request %02x\n"
msgstr "RenderFarmServerThread::실행 : 알 수없는 요청 %02x  없음\n"

#: cinelerra//renderfarmclient.C:115 cinelerra//renderfarmclient.C:140
msgid "RenderFarmClient::main_loop: socket"
msgstr "RenderFarmClient::main_loop : 소켓"

#: cinelerra//renderfarmclient.C:124
#, c-format
msgid "RenderFarmClient::main_loop: bind port %d: %s"
msgstr "RenderFarmClient::main_loop : 바인드 포트 %d 개 : %s에"

#: cinelerra//renderfarmclient.C:149
#, c-format
msgid "RenderFarmClient::main_loop: bind path %s: %s\n"
msgstr "RenderFarmClient::main_loop: bind path %s: %s\n"

#: cinelerra//renderfarmclient.C:162
msgid "RenderFarmClient::main_loop: listen"
msgstr "RenderFarmClient::main_loop : 수신"

#: cinelerra//renderfarmclient.C:178 cinelerra//renderfarmclient.C:197
msgid "RenderFarmClient::main_loop: accept"
msgstr "RenderFarmClient::main_loop : 동의"

#: cinelerra//renderfarmclient.C:717
#, c-format
msgid "RenderFarmClientThread::run: Session finished.\n"
msgstr "RenderFarmClientThread::실행 : 세션이 종료을.\n"

#: cinelerra//renderprofiles.C:92
msgid "RenderProfile:"
msgstr "RenderProfile:"

#: cinelerra//renderprofiles.C:96
msgid "Render profile:"
msgstr "Render profile:"

#: cinelerra//renderprofiles.C:248
msgid "Save profile"
msgstr "Save profile"

#: cinelerra//renderprofiles.C:267
msgid "Maximum number of render profiles reached"
msgstr "렌더링 프로필의 최대 수에 도달"

#: cinelerra//renderprofiles.C:287
msgid "Delete profile"
msgstr "Delete profile"

#: cinelerra//rescale.C:7
msgid "Scaled"
msgstr "스케일"

#: cinelerra//rescale.C:7
msgid "Cropped"
msgstr "잘립니다"

#: cinelerra//rescale.C:7
msgid "Filled"
msgstr "채우는"

#: cinelerra//rescale.C:7
msgid "Horiz Edge"
msgstr "수평 위 가장자리"

#: cinelerra//rescale.C:7
msgid "Vert Edge"
msgstr "수직 에지"

#: cinelerra//resizetrackthread.C:93
msgid ""
"This track's dimensions are not multiples of 4 so\n"
"it can't be rendered by OpenGL."
msgstr "이 트랙의 크기는 너무  니트는 OpenGL을 렌더링 할 수없는 4의 배수가되지 않습니다."

#: cinelerra//resizetrackthread.C:105
msgid ": Resize Track"
msgstr "트랙의 크기를 조정"

#: cinelerra//resizetrackthread.C:124 plugins/scale/scalewin.C:63
#: plugins/titler/titlewindow.C:230
msgid "Size:"
msgstr "크기:"

#: cinelerra//resizetrackthread.C:135 cinelerra//resizetrackthread.C:146
#: plugins/compressor/compressor.C:886 plugins/scale/scalewin.C:68
msgid "x"
msgstr "엑스"

#: cinelerra//resizetrackthread.C:339 cinelerra//scale.C:90
msgid "Resize"
msgstr "크기 조정"

#: cinelerra//resourcepixmap.C:643
#, c-format
msgid "ResourcePixmap::draw_audio_source: failed to check out %s for drawing.\n"
msgstr "ResourcePixmap::draw_audio_source는 : 그리기 %s\n"

#: cinelerra//savefile.C:49
msgid "Save backup"
msgstr "저장 백업"

#: cinelerra//savefile.C:56
msgid "Saved backup."
msgstr "백업을 저장합니다."

#: cinelerra//savefile.C:70 cinelerra//swindow.C:129
msgid "Save"
msgstr "구하다"

#: cinelerra//savefile.C:113 cinelerra//savefile.C:220
#, c-format
msgid "\"%s\" %dC written"
msgstr "\"%s\" %dC written"

#: cinelerra//savefile.C:133
msgid "Save as..."
msgstr "다른 이름으로 저장..."

#: cinelerra//savefile.C:208 plugins/reverb/reverb.C:391
#, c-format
msgid "Couldn't open %s."
msgstr " %s을 (를) 열 수 없습니다."

#: cinelerra//savefile.C:246
msgid ": Save"
msgstr "저장"

#: cinelerra//savefile.C:247
msgid "Enter a filename to save as"
msgstr "다른 이름으로 저장하기 위해 파일 이름을 입력합니다"

#: cinelerra//scale.C:36
msgid "Resize..."
msgstr "크기 조정 ..."

#: cinelerra//scale.C:197
msgid ": Scale"
msgstr "스케일"

#: cinelerra//scale.C:207
msgid "New camera size:"
msgstr "새 카메라 크기"

#: cinelerra//scale.C:208
msgid "New projector size:"
msgstr "새 프로젝터의 크기"

#: cinelerra//scale.C:230 cinelerra//scale.C:234 cinelerra//setformat.C:439
msgid "W Ratio:"
msgstr "W 비율"

#: cinelerra//scale.C:240 cinelerra//scale.C:244 cinelerra//setformat.C:448
msgid "H Ratio:"
msgstr "H 비율"

#: cinelerra//scale.C:363 plugins/scale/scalewin.C:232
msgid "Constrain ratio"
msgstr "구속 비율"

#: cinelerra//scale.C:372
msgid "Scale data"
msgstr "스케일 데이터"

#: cinelerra//scopewindow.C:426
msgid ": Scopes"
msgstr "스코프"

#: cinelerra//scopewindow.C:1326
msgid "Histogram Parade"
msgstr "히스토그램 퍼레이드"

#: cinelerra//scopewindow.C:1336
msgid "Waveform Parade"
msgstr "파형 퍼레이드"

#: cinelerra//scopewindow.C:1341 plugins/audioscope/audioscope.C:314
#: plugins/piano/piano.C:534 plugins/synthesizer/synthesizer.C:597
msgid "Waveform"
msgstr "파형"

#: cinelerra//scopewindow.C:1345
msgid "Vectorscope"
msgstr "벡터 스코프"

#: cinelerra//setformat.C:50
msgid "Format..."
msgstr "체재..."

#: cinelerra//setformat.C:50
msgid "Shift-F"
msgstr "시프트-F"

#: cinelerra//setformat.C:166
msgid "set format"
msgstr "설정 형식"

#: cinelerra//setformat.C:298
msgid ": Set Format"
msgstr "설정 형식"

#: cinelerra//setformat.C:367
msgid "Channel positions:"
msgstr "채널 위치"

#: cinelerra//setformat.C:682
#, c-format
msgid "%d degrees"
msgstr "%d 개도"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:90
msgid ": Shell"
msgstr "쉘"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:112 plugins/overlayaudio/overlayaudio.C:174
#: plugins/piano/piano.C:820 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1356
msgid "Add"
msgstr "더하다"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:125
msgid "new"
msgstr "새로운"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:181
msgid ": Commands"
msgstr "명령"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:192
msgid "Warn on err exit"
msgstr "ERR 출구에 경고"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:205
msgid "Label:"
msgstr "상표:"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:207
msgid "Commands:"
msgstr "명령"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:336
msgid "shell cmds"
msgstr "쉘 CMDS"

#: cinelerra//splashgui.C:33
msgid ": Loading"
msgstr "로드"

#: cinelerra//splashgui.C:63
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중 ..."

#: cinelerra//statusbar.C:114
msgid "Welcome to Cinelerra."
msgstr "Cinelerra에 오신 것을 환영합니다."

#: cinelerra//statusbar.C:122
msgid "Cancel operation"
msgstr "작업 취소"

#: cinelerra//strack.C:54
#, c-format
msgid "Subttl %d"
msgstr "Subttl %d에"

#: cinelerra//swindow.C:106
msgid "Load"
msgstr "하중"

#: cinelerra//swindow.C:123
msgid "script text file path required"
msgstr "스크립트 텍스트 파일 경로가 필요"

#: cinelerra//swindow.C:144
msgid "script microdvd file path required"
msgstr "스크립트 microdvd 파일 경로가 필요합니다"

#: cinelerra//swindow.C:167
msgid "File Size:"
msgstr "파일 크기"

#: cinelerra//swindow.C:170
msgid "Entries:"
msgstr "항목"

#: cinelerra//swindow.C:175
msgid "Lines:"
msgstr "윤곽:"

#: cinelerra//swindow.C:176
msgid "Texts:"
msgstr "교과서"

#: cinelerra//swindow.C:196
msgid "Script Text:"
msgstr "스크립트 텍스트"

#: cinelerra//swindow.C:198 cinelerra//swindow.C:204
msgid "Line Text:"
msgstr "줄 텍스트"

#: cinelerra//swindow.C:217
msgid ""
"Adding Subtitles: quick \"How To\" (= or * indicates comment)\n"
"*2345678901234567890123456789012345678901234567890123456789\n"
"For regular DVD subtitles, put script in a text file. Lines can be any length but they will be broken up to fit according to some criteria below.\n"
"Running text used as script lines will be broken into multilple lines.\n"
"The target line length is 60 characters.\n"
"Punctuation may be flagged to create an early line break.\n"
"Single carriage return ends an individual script line.\n"
"Double carriage return indicates the end of an entry.\n"
"Whitespace at beginning or end of line is removed.\n"
"You can edit the active line in the Line Text box.\n"
"\n"
"== A new entry is here for illustration purposes.\n"
"*  Entry 2\n"
"This is the second entry.\n"
msgstr "Adding Subtitles: quick \"How To\" (= or * indicates comment)\n"
"*2345678901234567890123456789012345678901234567890123456789\n"
"For regular DVD subtitles, put script in a text file. Lines can be any length but they will be broken up to fit according to some criteria below.\n"
"Running text used as script lines will be broken into multilple lines.\n"
"The target line length is 60 characters.\n"
"Punctuation may be flagged to create an early line break.\n"
"Single carriage return ends an individual script line.\n"
"Double carriage return indicates the end of an entry.\n"
"Whitespace at beginning or end of line is removed.\n"
"You can edit the active line in the Line Text box.\n"
"\n"
"== A new entry is here for illustration purposes.\n"
"*  Entry 2\n"
"This is the second entry.\n"

#: cinelerra//swindow.C:249
msgid ": Subtitle"
msgstr "자막"

#: cinelerra//swindow.C:523
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: cinelerra//swindow.C:539
msgid "Next"
msgstr "다음 것"

#: cinelerra//swindow.C:804
#, c-format
msgid ""
"cannot open: \"%s\"\n"
"%s"
msgstr "cannot open: \"%s\"\n"
"%s"

#: cinelerra//swindow.C:856
#, c-format
msgid ""
"Unable to open %s:\n"
"%m"
msgstr "Unable to open %s:\n"
"%m"
#msgstr ""

#: cinelerra//swindow.C:1015
msgid "SubTitle..."
msgstr "SubTitle..."

#: cinelerra//swindow.C:1015
msgid "Alt-y"
msgstr "Alt 키 Y"

#: cinelerra//threadindexer.C:91
#, c-format
msgid "Where is %s?"
msgstr "어디 %s입니다?"

#: cinelerra//timeentry.C:51
msgid "Sun"
msgstr "태양"

#: cinelerra//timeentry.C:51
msgid "Mon"
msgstr "월"

#: cinelerra//timeentry.C:51
msgid "Tue"
msgstr "화"

#: cinelerra//timeentry.C:51
msgid "Wed"
msgstr "물"

#: cinelerra//timeentry.C:51
msgid "Thu"
msgstr "목"

#: cinelerra//timeentry.C:51
msgid "Fri"
msgstr "금"

#: cinelerra//timeentry.C:51
msgid "Sat"
msgstr "토"

#: cinelerra//tipwindow.C:37
msgid "Shift-click on a curve keyframe to snap it to the neighboring values."
msgstr "이웃 값에 스냅 커브 키 프레임에 Shift 키를 누르십시오."

#: cinelerra//tipwindow.C:39
msgid ""
"When configuring slow effects, disable playback for the track.  After configuring it,\n"
"re-enable playback to process a single frame."
msgstr "느린 효과를 구성 할 때,  단일 프레임을 처리하기 위해 재생 NRE 활성화를 구성한 후. 트랙의 재생을 사용하지 않도록 설정합니다."

#: cinelerra//tipwindow.C:42
msgid ""
"Ctrl + any transport command causes playback to only cover\n"
"the region defined by the in/out points."
msgstr "Ctrl 키 + 모든 전송 명령은 / 아웃 포인트 정의만을 커버 ì이 영역에 재생됩니다."

#: cinelerra//tipwindow.C:45
msgid ""
"Shift + clicking a patch causes all other patches except the\n"
"selected one to toggle."
msgstr " 제외한 모든 다른 패치를 전환 할 하나를 nselected 원인이 패치를 클릭 + Shift 키를."

#: cinelerra//tipwindow.C:48
msgid ""
"Clicking on a patch and dragging across other tracks causes\n"
"the other patches to match the first one."
msgstr "패치를 클릭하고 다른 트랙을 가로 질러 드래그하면 첫 번째 일치하는이 다른 패치 ë©니다."

#: cinelerra//tipwindow.C:51
msgid ""
"Shift + clicking on an effect boundary causes dragging to affect\n"
"just the one effect."
msgstr "하나의 효과 njust  영향을 드래그 원인 효과의 경계를 클릭 + Shift 키를."

#: cinelerra//tipwindow.C:54
msgid ""
"Load multiple files by clicking on one file and shift + clicking on\n"
"another file.  Ctrl + clicking toggles individual files."
msgstr "하나의 파일을 클릭 ì nanother 파일을 클릭 + 이동. Ctrl 키 + 클릭하면 개별 파일을 전환하여 부하 여러 파일."

#: cinelerra//tipwindow.C:57
msgid ""
"Ctrl + left clicking on the time bar cycles forward a time format.\n"
"Ctrl + middle clicking on the time bar cycles backward a time format."
msgstr "앞으로 시간 바 사이클 시간 형식에 Ctrl 키 + 왼쪽 클릭. 뒤로 타임 바 사이클 시간 형식에  nCtrl + 중간 클릭."

#: cinelerra//tipwindow.C:60
msgid "Use the +/- keys in the Compositor window to zoom in and out.\n"
msgstr "확대 및 축소 할 합성기 창에서 +/- 키를 사용합니다.\n"

#: cinelerra//tipwindow.C:62
msgid ""
"Pressing Alt while clicking in the cropping window causes translation of\n"
"all 4 points.\n"
msgstr "자르기 창에 클릭하는 동안 Alt 키를 누르면 모든의 4 점의 번역됩니다.\n"

#: cinelerra//tipwindow.C:65
msgid ""
"Pressing Tab over a track toggles the Record status.\n"
"Pressing Shift-Tab over a track toggles the Record status of all the other tracks.\n"
msgstr "트랙을 통해 탭을 누르면 녹음 상태를 전환합니다.  트랙을 통해 nPressing 이동 탭은 다른 모든 트랙의 녹음 상태를 전환합니다.\n"

#: cinelerra//tipwindow.C:68
msgid ""
"Audio->Map 1:1 maps each recordable audio track to a different channel.\n"
"Map 5.1:2 maps 6 recordable AC3 tracks to 2 channels.\n"
msgstr "Audio->Map 1:1 maps each recordable audio track to a different channel.\n"
"Map 5.1:2 maps 6 recordable AC3 tracks to 2 channels.\n"

#: cinelerra//tipwindow.C:71
msgid ""
"Alt + left moves to the previous edit handle.\n"
"Alt + right moves to the next edit handle.\n"
msgstr "이전의 편집 핸들 Alt + 왼쪽으로 이동합니다. 다음의 편집 핸들 ì´ nAlt + 오른쪽으로 이동합니다.\n"

#: cinelerra//tipwindow.C:74
msgid ""
"Settings->typeless keyframes allows keyframes from any track to be pasted on either\n"
"audio or video tracks.\n"
msgstr "설정 -> 유형이없는 키 프레임은 트랙 키 프레임이  naudio 또는 비디오 트랙 중 하나에 붙여 넣을 수 있습니다.\n"

#: cinelerra//tipwindow.C:144
msgid ": Tip of the day"
msgstr "오늘의 팁"

#: cinelerra//tipwindow.C:209
msgid "Show tip of the day."
msgstr "하루의 끝을 표시합니다."

#: cinelerra//tipwindow.C:230
msgid "Next tip"
msgstr "다음 끝"

#: cinelerra//tipwindow.C:253
msgid "Previous tip"
msgstr "이전 팁"

#: cinelerra//trackcanvas.C:4196
msgid "keyframe"
msgstr "키 프레임"

#: cinelerra//transition.C:43
msgid "Paste Transition"
msgstr "전환을 붙여 넣기"

#: cinelerra//transition.C:230
msgid "Transition"
msgstr "전이"

#: cinelerra//transitionpopup.C:96
msgid ": Transition length"
msgstr "전환 길이"

#: cinelerra//transitionpopup.C:210
#, c-format
msgid "Length: %2.2f sec"
msgstr "Length: %2.2f sec"

#: cinelerra//transitionpopup.C:220
msgid "Attach..."
msgstr "붙이다..."

#: cinelerra//transitionpopup.C:308
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:221 cinelerra//vdeviceprefs.C:355
msgid "Follow video config"
msgstr "비디오 설정을 따르십시오"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:337
msgid "Fields:"
msgstr "전지:"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:367
msgid "Display:"
msgstr "디스플레이:"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:382
msgid "Default A Display:"
msgstr "디스플레이 기본"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:385
msgid "Default B Display:"
msgstr "기본 B 표시"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:632
msgid "Nearest Neighbor"
msgstr "가장 가까운 이웃"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:633
msgid "BiCubic / BiCubic"
msgstr "바이 큐빅 / 바이 큐빅"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:634
msgid "BiCubic / BiLinear"
msgstr "바이 큐빅 / 바이 리니어"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:635
msgid "BiLinear / BiLinear"
msgstr "선형 / 선형"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:636
msgid "Lanczos / Lanczos"
msgstr "에는 Lanczos /에는 Lanczos"

#: cinelerra//videowindowgui.C:35
msgid ": Video out"
msgstr "비디오 출력"

#: cinelerra//viewmenu.C:36
msgid "Show assets"
msgstr "연락처보기 자산"

#: cinelerra//viewmenu.C:63
msgid "Show titles"
msgstr "은 \"제목"

#: cinelerra//viewmenu.C:89
msgid "Show transitions"
msgstr "연락처보기 전환"

#: cinelerra//vpatchgui.C:316 cinelerra//vpatchgui.C:321
msgid "mode"
msgstr "방법"

#: cinelerra//vpatchgui.C:338
msgid "Arithmetic..."
msgstr "산수..."

#: cinelerra//vpatchgui.C:345
msgid "PorterDuff..."
msgstr "PorterDuff ..."

#: cinelerra//vpatchgui.C:357
msgid "Logical..."
msgstr "논리 ..."

#: cinelerra//vpatchgui.C:366
msgid "Graphic Art..."
msgstr "그래픽 아트 ..."

#: cinelerra//vpatchgui.C:398 cinelerra//vpatchgui.C:429
msgid "Normal"
msgstr "표준"

#: cinelerra//vpatchgui.C:399
msgid "Addition"
msgstr "부가"

#: cinelerra//vpatchgui.C:400
msgid "Subtract"
msgstr "덜다"

#: cinelerra//vpatchgui.C:401 plugins/overlayaudio/overlayaudio.C:175
msgid "Multiply"
msgstr "곱하다"

#: cinelerra//vpatchgui.C:402
msgid "Divide"
msgstr "분할"

#: cinelerra//vpatchgui.C:403 plugins/timeavg/timeavgwindow.C:247
msgid "Replace"
msgstr "바꾸다"

#: cinelerra//vpatchgui.C:404
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: cinelerra//vpatchgui.C:405
msgid "Min"
msgstr "최소"

#: cinelerra//vpatchgui.C:406
msgid "Darken"
msgstr "어둡게 하다"

#: cinelerra//vpatchgui.C:407
msgid "Lighten"
msgstr "가볍게 하다"

#: cinelerra//vpatchgui.C:408
msgid "Dst"
msgstr "DST"

#: cinelerra//vpatchgui.C:409
msgid "DstAtop"
msgstr "DstAtop"

#: cinelerra//vpatchgui.C:410
msgid "DstIn"
msgstr "DstIn"

#: cinelerra//vpatchgui.C:411
msgid "DstOut"
msgstr "DstOut"

#: cinelerra//vpatchgui.C:412
msgid "DstOver"
msgstr "DstOver"

#: cinelerra//vpatchgui.C:413
msgid "Src"
msgstr "Src에"

#: cinelerra//vpatchgui.C:414
msgid "SrcAtop"
msgstr "SrcAtop"

#: cinelerra//vpatchgui.C:415
msgid "SrcIn"
msgstr "SrcIn"

#: cinelerra//vpatchgui.C:416
msgid "SrcOut"
msgstr "SrcOut"

#: cinelerra//vpatchgui.C:417
msgid "SrcOver"
msgstr "SrcOver"

#: cinelerra//vpatchgui.C:418
msgid "AND"
msgstr "과"

#: cinelerra//vpatchgui.C:419
msgid "OR"
msgstr "또는"

#: cinelerra//vpatchgui.C:420
msgid "XOR"
msgstr "XOR"

#: cinelerra//vpatchgui.C:421 plugins/overlay/overlay.C:638
#: plugins/overlayaudio/overlayaudio.C:331
msgid "Overlay"
msgstr "위에 까는 것"

#: cinelerra//vpatchgui.C:422
msgid "Screen"
msgstr "화면"

#: cinelerra//vpatchgui.C:423
msgid "Burn"
msgstr "화상"

#: cinelerra//vpatchgui.C:424
msgid "Dodge"
msgstr "다지"

#: cinelerra//vpatchgui.C:425
msgid "Hardlight"
msgstr "하드 라이트"

#: cinelerra//vpatchgui.C:426
msgid "Softlight"
msgstr "부드러운 빛"

#: cinelerra//vpatchgui.C:427
msgid "Difference"
msgstr "차이"

#: cinelerra//vtrack.C:116
#, c-format
msgid "Video %d"
msgstr "비디오 %d 개"

#: cinelerra//vwindow.C:98 cinelerra//vwindow.C:284
msgid "Viewer"
msgstr "뷰어"

#: cinelerra//vwindowgui.C:60 cinelerra//vwindowgui.C:103
#, c-format
msgid ": Viewer"
msgstr "뷰어"

#: cinelerra//vwindowgui.C:711
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
" Created from:\n"
"%s"
msgstr "%s\n"
" Created from:\n"
"%s"

#: cinelerra//wwindow.C:75
msgid ": Warning"
msgstr "경고"

#: cinelerra//wwindow.C:93
msgid "Don't show this warning again."
msgstr "다시이 경고를 표시하지 않습니다."

#: cinelerra//zoombar.C:73 cinelerra//zoombar.C:74
msgid "Duration visible in the timeline"
msgstr "Duration visible in the timeline"

#: cinelerra//zoombar.C:80 cinelerra//zoombar.C:81
msgid "Audio waveform scale"
msgstr "Audio waveform scale"

#: cinelerra//zoombar.C:87 cinelerra//zoombar.C:88
msgid "Height of tracks in the timeline"
msgstr "Height of tracks in the timeline"

#: cinelerra//zoombar.C:430
msgid "Automation range maximum"
msgstr "Automation range maximum"

#: cinelerra//zoombar.C:432
msgid "Automation range minimum"
msgstr "Automation range minimum"

#: cinelerra//zoombar.C:464
msgid "Automation Type"
msgstr "Automation Type"

#: cinelerra//zoombar.C:480
msgid "Audio Fade:"
msgstr "Audio Fade:"

#: cinelerra//zoombar.C:481
msgid "Video Fade:"
msgstr "Video Fade:"

#: cinelerra//zoombar.C:482
msgid "Zoom:"
msgstr "Zoom:"

#: cinelerra//zoombar.C:483 plugins/titler/titlewindow.C:310
msgid "Speed:"
msgstr "속도:"

#: cinelerra//zoombar.C:514
msgid "Automation range"
msgstr "Automation range"

#: cinelerra//zoombar.C:574
msgid "Selection start time"
msgstr "Selection start time"

#: cinelerra//zoombar.C:612
msgid "Selection length"
msgstr "Selection length"

#: cinelerra//zoombar.C:646
msgid "Selection end time"
msgstr "Selection end time"

#: plugins/1080to480/1080to480.C:89 plugins/1080to540/1080to540.C:94
#: plugins/720to480/720to480.C:78 plugins/ivtc/ivtcwindow.C:121
msgid "Odd field first"
msgstr "첫 번째 홀수 필드"

#: plugins/1080to480/1080to480.C:91 plugins/1080to540/1080to540.C:96
#: plugins/720to480/720to480.C:80
msgid "Even field first"
msgstr "심지어 첫 번째 필드"

#: plugins/1080to480/1080to480.C:158
msgid "1080 to 480"
msgstr "1080-480"

#: plugins/1080to540/1080to540.C:162
msgid "1080 to 540"
msgstr "1080-540"

#: plugins/720to480/720to480.C:192
msgid "720 to 480"
msgstr "720-480"

#: plugins/aging/aging.C:76
msgid "AgingTV"
msgstr "AgingTV"

#: plugins/aging/agingwindow.C:83
msgid "Grain"
msgstr "곡물"

#: plugins/aging/agingwindow.C:98
msgid "Scratch"
msgstr "할퀴다"

#: plugins/aging/agingwindow.C:140
msgid "Pits"
msgstr "구덩이"

#: plugins/aging/agingwindow.C:182
msgid "Dust"
msgstr "먼지"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:312
msgid "XY Mode"
msgstr "XY 모드"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:316
msgid "Rising Trigger"
msgstr "상승 트리거"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:319
msgid "Falling Trigger"
msgstr "떨어지는 트리거"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:373
msgid "History Size:"
msgstr "역사 크기"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:383 plugins/pitch/pitch.C:423
msgid "Window Size:"
msgstr "창 크기"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:409
msgid "Trigger level:"
msgstr "트리거 레벨"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:417
msgid "Sample: 0"
msgstr "샘플 : 0"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:419
msgid "Level 0: 0"
msgstr "레벨 0 : 0"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:421
msgid "Level 1: 0"
msgstr "레벨 1 : 0"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:577
#, c-format
msgid "Sample: %d"
msgstr "샘플 : %d 개"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:580
#, c-format
msgid "Level 0: %.2f"
msgstr "레벨 0 %.2f"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:583
#, c-format
msgid "Level 1: %.2f"
msgstr "수준 1 %.2f"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:664
msgid "AudioScope"
msgstr "AudioScope"

#: plugins/bandslide/bandslide.C:77 plugins/bandwipe/bandwipe.C:77
#: plugins/irissquare/irissquare.C:49 plugins/slide/slide.C:94
msgid "In"
msgstr "에서"

#: plugins/bandslide/bandslide.C:99 plugins/bandwipe/bandwipe.C:99
#: plugins/irissquare/irissquare.C:71 plugins/slide/slide.C:116
msgid "Out"
msgstr "아웃"

#: plugins/bandslide/bandslide.C:136 plugins/bandwipe/bandwipe.C:135
#: plugins/vocoder/vocoder.C:316
msgid "Bands:"
msgstr "밴드"

#: plugins/bandslide/bandslide.C:146 plugins/irissquare/irissquare.C:108
#: plugins/shapewipe/shapewipe.C:219 plugins/slide/slide.C:157
#: plugins/slide/slide.C:171 plugins/wipe/wipe.C:110
msgid "Direction:"
msgstr "방향:"

#: plugins/bandslide/bandslide.C:184
msgid "BandSlide"
msgstr "BandSlide"

#: plugins/bandwipe/bandwipe.C:181
msgid "BandWipe"
msgstr "BandWipe"

#: plugins/bluebanana/bluebanana.C:87
msgid "Blue Banana"
msgstr "블루 바나나"

#: plugins/bluebanana/bluebananalookups.C:64
#: plugins/bluebanana/bluebananalookups.C:72
#, c-format
msgid "Internal error; pattern array overflow\n"
msgstr "내부 오류 패턴으로 배열 오버 플로우을\n"

#: plugins/bluebanana/bluebananaslider.C:479
#: plugins/bluebanana/bluebananaslider.C:1514
#: plugins/bluebanana/bluebananaslider.C:1970
#, c-format
msgid "Bluebanana: Unable to create Frame for slider\n"
msgstr "Bluebanana : 슬라이더에 대한 프레임을 만들 수 없습니다\n"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1346
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1354
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1362
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2049
msgid "Pick"
msgstr "선택"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1757
msgid " End Mask"
msgstr "최종 마스크"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1840
msgid " Mask Selection"
msgstr "마스크 선택"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1912
#, c-format
msgid "Unknown colormodel in BluebananaA2Sel:update()\n"
msgstr "알 수없는 BluebananaA2Sel에서의 ColorModel : 업데이트 ()\n"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1985
msgid "Color Selection"
msgstr "색상 선택"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1986
msgid " Mark Selected Areas"
msgstr "마크 선택한 분야"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "hue"
msgstr "색조"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "saturation"
msgstr "포화"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "fill"
msgstr "가득 따르다"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "red"
msgstr "빨간"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "green"
msgstr "녹색"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "blue"
msgstr "푸른"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2018
msgid "pre-erode"
msgstr "사전 침식"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2095
msgid " Invert Selection"
msgstr "반전 선택"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2256
msgid "Color Adjustment"
msgstr "컬러 조정"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2257
msgid " Filter Active"
msgstr "활성 필터"

#: plugins/blur/blur.C:131 plugins/blur/blurwindow.C:53
msgid "Blur"
msgstr "흐림"

#: plugins/blur/blurwindow.C:128 plugins/downsample/downsample.C:254
#: plugins/flip/flipwindow.C:47 plugins/spectrogram/spectrogram.C:161
msgid "Vertical"
msgstr "수직선"

#: plugins/blur/blurwindow.C:147 plugins/downsample/downsample.C:236
#: plugins/flip/flipwindow.C:53 plugins/spectrogram/spectrogram.C:164
msgid "Horizontal"
msgstr "수평"

#: plugins/blur/blurwindow.C:166
msgid "Blur alpha"
msgstr "흐림 알파"

#: plugins/blur/blurwindow.C:181
msgid "Alpha determines radius"
msgstr "알파 반경을 결정한다"

#: plugins/blur/blurwindow.C:193
msgid "Blur red"
msgstr "흐림 빨간색"

#: plugins/blur/blurwindow.C:205
msgid "Blur green"
msgstr "흐림 녹색"

#: plugins/blur/blurwindow.C:217
msgid "Blur blue"
msgstr "흐림 블루"

#: plugins/blurzoom/blurzoom.C:63
msgid "RadioacTV"
msgstr "RadioacTV"

#: plugins/brightness/brightness.C:96 plugins/brightness/brightnesswindow.C:52
msgid "Brightness/Contrast"
msgstr "밝기 / 명암 ​​대비"

#: plugins/brightness/brightnesswindow.C:128
msgid "Boost luminance only"
msgstr "부스트 휘도 만"

#: plugins/burn/burn.C:79
msgid "BurningTV"
msgstr "BurningTV"

#: plugins/burn/burnwindow.C:54
msgid ""
"BurningTV from EffectTV\n"
"Copyright (C) 2001 FUKUCHI Kentarou"
msgstr "EffectTV  nCopyright에서 BurningTV (C) 2001 쿠치 Kentarou"

#: plugins/C41/c41.C:240 plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:150
msgid "Lock parameters"
msgstr "잠금 매개 변수"

#: plugins/C41/c41.C:272
msgid "Activate processing"
msgstr "활성화 처리"

#: plugins/C41/c41.C:275
msgid "Compute negfix values"
msgstr "계산 negfix 값"

#: plugins/C41/c41.C:277
msgid "(uncheck for faster rendering)"
msgstr "(빠른 렌더링을 위해 취소)"

#: plugins/C41/c41.C:280
msgid "Computed negfix values:"
msgstr "계산 된 negfix 값"

#: plugins/C41/c41.C:283 plugins/C41/c41.C:314
msgid "Min R:"
msgstr "최소 R"

#: plugins/C41/c41.C:287 plugins/C41/c41.C:318
msgid "Min G:"
msgstr "최소 G"

#: plugins/C41/c41.C:291 plugins/C41/c41.C:322
msgid "Min B:"
msgstr "최소 B"

#: plugins/C41/c41.C:295 plugins/C41/c41.C:326
msgid "Light:"
msgstr "빛:"

#: plugins/C41/c41.C:299 plugins/C41/c41.C:330
msgid "Gamma G:"
msgstr "감마 G"

#: plugins/C41/c41.C:303 plugins/C41/c41.C:334
msgid "Gamma B:"
msgstr "감마 B"

#: plugins/C41/c41.C:311
msgid "negfix values to apply:"
msgstr "negfix 값은 적용"

#: plugins/C41/c41.C:379
msgid "C41"
msgstr "C41"

#: plugins/cdripper/cdripper.C:54
msgid "CD Ripper"
msgstr "CD 리퍼"

#: plugins/cdripper/cdripper.C:128 plugins/cdripper/cdripper.C:160
#: plugins/cdripper/cdripper.C:176 plugins/cdripper/cdripper.C:192
#: plugins/cdripper/cdripper.C:207 plugins/cdripper/cdripper.C:225
#: plugins/cdripper/cdripper.C:237 plugins/cdripper/cdripwindow.C:29
msgid ": CD Ripper"
msgstr "CD 리퍼"

#: plugins/cdripper/cdripper.C:131
msgid "Can't open cdrom drive."
msgstr "CD-ROM ​​드라이브를 열 수 없습니다."

#: plugins/cdripper/cdripper.C:163
msgid "Can't get total from table of contents."
msgstr "목차에서 총을 얻을 수 없습니다."

#: plugins/cdripper/cdripper.C:179
msgid "Can't get table of contents entry."
msgstr "목차 항목의 테이블을 가져올 수 없습니다."

#: plugins/cdripper/cdripper.C:195
msgid "Can't get table of contents leadout."
msgstr "내용 리드 아웃의 표를 가져올 수 없습니다."

#: plugins/cdripper/cdripper.C:210
msgid "Start track is out of range."
msgstr "시작 트랙 범위를 벗어났습니다."

#: plugins/cdripper/cdripper.C:228
msgid "End track is out of range."
msgstr "최종 트랙이 범위를 벗어났습니다."

#: plugins/cdripper/cdripper.C:240
msgid "End position is out of range."
msgstr "최종 위치가 범위를 벗어났습니다."

#: plugins/cdripper/cdripwindow.C:42
msgid "Select the range to transfer:"
msgstr "전송 범위를 선택"

#: plugins/cdripper/cdripwindow.C:43 plugins/cdripper/cdripwindow.C:47
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:773
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:786
msgid "Track"
msgstr "선로"

#: plugins/cdripper/cdripwindow.C:44 plugins/cdripper/cdripwindow.C:48
msgid "Min."
msgstr "최소."

#: plugins/cdripper/cdripwindow.C:45 plugins/cdripper/cdripwindow.C:49
msgid "Sec."
msgstr "비서."

#: plugins/cdripper/cdripwindow.C:66
msgid "From"
msgstr "에서"

#: plugins/cdripper/cdripwindow.C:68
msgid "To"
msgstr "에"

#: plugins/cdripper/cdripwindow.C:71
msgid "CD Device:"
msgstr "CD 장치"

#: plugins/chromakey/chromakey.C:136 plugins/diffkey/diffkey.C:298
msgid "Slope:"
msgstr "경사:"

#: plugins/chromakey/chromakey.C:140 plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:256
#: plugins/diffkey/diffkey.C:293 plugins/histogram/histogramwindow.C:260
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:184
#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:71 plugins/unsharp/unsharpwindow.C:63
#: plugins/yuv411/yuv411win.C:39
msgid "Threshold:"
msgstr "문지방:"

#: plugins/chromakey/chromakey.C:186 plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:294
#: plugins/titler/titlewindow.C:711
msgid "Color..."
msgstr "색..."

#: plugins/chromakey/chromakey.C:246
msgid "Use value"
msgstr "사용 가치"

#: plugins/chromakey/chromakey.C:262 plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:467
msgid "Use color picker"
msgstr "사용 색상 선택기"

#: plugins/chromakey/chromakey.C:282 plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:528
#: plugins/gradient/gradient.C:537
msgid "Inner color"
msgstr "내부 색상"

#: plugins/chromakey/chromakey.C:574
msgid "Chroma key"
msgstr "크로마 키"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:196
msgid "Key parameters:"
msgstr "키 매개 변수"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:198
msgid "Hue Tolerance:"
msgstr "색조 허용"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:201
msgid "Min. Brightness:"
msgstr ". 최소 밝기"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:204
msgid "Max. Brightness:"
msgstr ". \"최대 밝기"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:207
msgid "Saturation Offset:"
msgstr "채도 오프셋"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:210
msgid "Min Saturation:"
msgstr "최소 채도"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:216
msgid "Mask tweaking:"
msgstr "마스크 미세 조정"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:218
msgid "In Slope:"
msgstr "슬로프에서"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:221
msgid "Out Slope:"
msgstr "아웃 경사"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:224
msgid "Alpha Offset:"
msgstr "알파 오프셋"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:232
msgid "Spill light control:"
msgstr "유출 빛 제어"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:234
msgid "Spill Threshold:"
msgstr "유출 임계 값"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:237
msgid "Spill Compensation:"
msgstr "유출 보상"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:450
msgid "Show Mask"
msgstr "은 \"마스크"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:922
msgid "Chroma key (HSV)"
msgstr "크로마 키 (HSV)"

#: plugins/color3way/color3way.C:385
msgid "Color 3 Way"
msgstr "컬러 3 웨이"

#: plugins/color3way/color3way.C:607 plugins/color3way/color3way.C:614
#: plugins/colorbalance/colorbalance.C:582
#: plugins/colorbalance/colorbalance.C:589 plugins/gamma/gamma.C:583
#: plugins/histogram/histogram.C:635 plugins/histogram/histogram.C:651
#: plugins/histogram/histogram.C:658 plugins/histogram/histogram.C:665
#: plugins/interpolate/interpolate.C:170
msgid "Interpolate Pixels"
msgstr "보간 픽셀"

#: plugins/color3way/color3way.C:608 plugins/color3way/color3way.C:619
#: plugins/colorbalance/colorbalance.C:583
#: plugins/colorbalance/colorbalance.C:594 plugins/gamma/gamma.C:401
#: plugins/histogram/histogram.C:636 plugins/histogram/histogram.C:644
#: plugins/histogram/histogram.C:652 plugins/histogram/histogram.C:668
#: plugins/interpolate/interpolate.C:255
msgid "Gamma"
msgstr "감마"

#: plugins/color3way/color3waywindow.C:136
msgid "Shadows"
msgstr "그림자"

#: plugins/color3way/color3waywindow.C:137
msgid "Midtones"
msgstr "중간 톤"

#: plugins/color3way/color3waywindow.C:138
msgid "Highlights"
msgstr "하이라이트"

#: plugins/color3way/color3waywindow.C:168
#: plugins/huesaturation/huesaturation.C:313
msgid "Saturation:"
msgstr "포화:"

#: plugins/color3way/color3waywindow.C:667
msgid "Copy to all"
msgstr "모두 복사"

#: plugins/color3way/color3waywindow.C:692
#: plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:170
msgid "White balance"
msgstr "화이트 밸런스"

#: plugins/colorbalance/colorbalance.C:338
#: plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:54 plugins/gamma/gamma.C:440
#: plugins/histogram/histogram.C:637 plugins/histogram/histogram.C:645
#: plugins/histogram/histogram.C:659 plugins/histogram/histogram.C:671
#: plugins/interpolate/interpolate.C:257
msgid "Color Balance"
msgstr "색상 균형"

#: plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:56
msgid "Cyan"
msgstr "시안"

#: plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:60
msgid "Magenta"
msgstr "마젠타"

#: plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:64
msgid "Yellow"
msgstr "황색"

#: plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:131
msgid "Preserve luminosity"
msgstr "밝기 유지"

#: plugins/compressor/compressor.C:117
msgid "Compressor"
msgstr "압축기"

#: plugins/compressor/compressor.C:859
msgid "Reaction secs:"
msgstr "반응 초"

#: plugins/compressor/compressor.C:863
msgid "Decay secs:"
msgstr "부패의 초"

#: plugins/compressor/compressor.C:867
msgid "Trigger Type:"
msgstr "트리거 유형"

#: plugins/compressor/compressor.C:872
msgid "Trigger:"
msgstr "트리거:"

#: plugins/compressor/compressor.C:1022 plugins/compressor/compressor.C:1024
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: plugins/compressor/compressor.C:1370 plugins/compressor/compressor.C:1375
msgid "Trigger"
msgstr "트리거"

#: plugins/compressor/compressor.C:1371 plugins/piano/piano.C:1113
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1673
msgid "Maximum"
msgstr "최고"

#: plugins/compressor/compressor.C:1372
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: plugins/compressor/compressor.C:1411
msgid "Smooth only"
msgstr "만 부드럽게"

#: plugins/decimate/decimate.C:246
#: plugins/interpolatevideo/interpolatewindow.C:57
msgid "Input frames per second:"
msgstr "입력 초당 프레임"

#: plugins/decimate/decimate.C:257
msgid "Last frame dropped: "
msgstr "마지막 프레임이 떨어졌다"

#: plugins/decimate/decimate.C:747
msgid "Decimate"
msgstr "데시 메이션"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:51
msgid "Select lines to keep"
msgstr "계속 선을 선택"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:53
msgid "Do nothing"
msgstr "아무것도하지 마세요"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:55
msgid "Odd lines"
msgstr "홀수 라인"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:57
msgid "Even lines"
msgstr "심지어 라인"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:59
msgid "Average lines"
msgstr "평균 라인"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:61
msgid "Swap odd fields"
msgstr "스왑 홀수 필드"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:63
msgid "Swap even fields"
msgstr "스왑 짝수 필드"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:65
msgid "Average even lines"
msgstr "평균 짝수 라인"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:71
msgid "Average odd lines"
msgstr "보통 홀수 라인"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:86
#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:66
#, c-format
msgid "Changed rows: %d\n"
msgstr "변경 행 : %d 개을\n"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterlace-cv.C:97
msgid "Deinterlace-CV"
msgstr "디인터레이스-CV"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:48
msgid "Select deinterlacing mode"
msgstr "선택 디인터레이스 모드"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:87
msgid "Keep top field"
msgstr "상위 필드 유지"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:89
msgid "Keep bottom field"
msgstr "바닥 필드를 유지"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:93
msgid "Average top fields"
msgstr "평균 최고 분야"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:95
msgid "Average bottom fields"
msgstr "평균 아래 필드"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:99
#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:105
#: plugins/fieldframe/fieldframe.C:211 plugins/framefield/framefield.C:228
msgid "Top field first"
msgstr "첫 번째 탑 필드"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:127
#: plugins/threshold/threshold.C:130
msgid "Threshold"
msgstr "문지방"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:132
msgid "Bob Threshold"
msgstr "밥 임계 값"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:175
msgid "Adaptive"
msgstr "적응"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:261
msgid "Duplicate one field"
msgstr "하나의 필드를 중복"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:263
msgid "Average one field"
msgstr "보통 하나의 필드"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:265
msgid "Average both fields"
msgstr "두 필드를 일반적인 '"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:267
msgid "Bob & Weave"
msgstr "밥 & 위브"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:269
msgid "Spatial field swap"
msgstr "공간 필드 스왑"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:271
msgid "Temporal field swap"
msgstr "임시 필드 스왑"

#: plugins/delayaudio/delayaudio.C:58
msgid "Delay audio"
msgstr "지연 오디오"

#: plugins/delayaudio/delayaudio.C:219 plugins/delayvideo/delayvideo.C:92
msgid "Delay seconds:"
msgstr "지연 초"

#: plugins/delayvideo/delayvideo.C:253
msgid "Delay Video"
msgstr "지연 비디오"

#: plugins/denoise/denoise.C:766 plugins/echocancel/echocancel.C:433
#: plugins/gain/gainwindow.C:54 plugins/graphic/graphic.C:808
#: plugins/spectrogram/spectrogram.C:419 plugins/vocoder/vocoder.C:297
msgid "Level:"
msgstr "수평:"

#: plugins/denoisefft/denoisefft.C:243
msgid "Denoise power:"
msgstr "노이즈 제거 전력"

#: plugins/denoisefft/denoisefft.C:246
msgid "Number of samples for reference:"
msgstr "참조 샘플의 수"

#: plugins/denoisefft/denoisefft.C:248
msgid "The keyframe is the start of the reference"
msgstr "키 프레임 기준의 시작"

#: plugins/denoisefft/denoisefft.C:311
msgid "DenoiseFFT"
msgstr "DenoiseFFT"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:270
msgid "Progressive"
msgstr "진보적"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:289
msgid "Interlaced"
msgstr "인터레이스"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:308
msgid "Fast"
msgstr "빠른"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:365
#: plugins/interpolatevideo/interpolatewindow.C:85
msgid "Search radius:"
msgstr "반경 검색"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:369
msgid "Pass 1 threshold:"
msgstr "1 임계 값을 전달합니다"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:373
msgid "Pass 2 threshold:"
msgstr "2 임계 값을 전달합니다"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:381
msgid "Luma contrast:"
msgstr "루마 대비"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:385
msgid "Chroma contrast:"
msgstr "채도 대비"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:389
msgid "Delay frames:"
msgstr "지연 프레임"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:447
msgid "Denoise video2"
msgstr "노이즈 제거의 VIDEO2"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavg.C:120
msgid "Selective Temporal Averaging"
msgstr "선택적 시간 평균"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:50
msgid "Frames to average"
msgstr "프레임은 평균합니다"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:55
msgid "Use Method:"
msgstr "사용 방법"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:58
msgid "None "
msgstr "없음"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:61
msgid "Selective Temporal Averaging: "
msgstr "선택적 시간 평균"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:64
msgid "Av. Thres."
msgstr "유명. Thres를."

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:65
msgid "S.D. Thres."
msgstr "S.D. Thres를."

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:69
msgid "R / Y"
msgstr "R / Y"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:75
msgid "G / U"
msgstr "G / U"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:81
msgid "B / V"
msgstr "B / V"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:87
#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:208
msgid "Average"
msgstr "평균"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:89
msgid "Standard Deviation"
msgstr "표준 편차"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:92
msgid "First frame in average:"
msgstr "평균의 첫 번째 프레임"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:94
msgid "Fixed offset: "
msgstr "고정 된 오프셋"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:98
msgid "Restart marker system:"
msgstr "다시 시작 마커 시스템"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:106
msgid "Other Options:"
msgstr "기타 옵션"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:273
msgid "Reprocess frame again"
msgstr "다시 프레임을 다시 처리"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:287
msgid "Disable subtraction"
msgstr "안 뺄셈"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:326
msgid "This Frame is a start of a section"
msgstr "이 프레임 구간의 시작이다"

#: plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:187
msgid "Average changing pixels"
msgstr "평균 변화 픽셀"

#: plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:212
msgid "Average similar pixels"
msgstr "평균 유사한 픽셀"

#: plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:252
msgid "Frames to accumulate:"
msgstr "프레임 축적"

#: plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:414
msgid "Denoise video"
msgstr "노이즈 제거 비디오"

#: plugins/despike/despike.C:54
msgid "Despike"
msgstr "Despike"

#: plugins/despike/despikewindow.C:52
msgid "Maximum level:"
msgstr "최대 수준"

#: plugins/despike/despikewindow.C:56
msgid "Maximum rate of change:"
msgstr "변화의 최대 속도"

#: plugins/diffkey/diffkey.C:255
msgid "Use Value"
msgstr "사용 가치"

#: plugins/diffkey/diffkey.C:329
msgid "Difference key"
msgstr "차이 키"

#: plugins/dot/dot.C:82
msgid "DotTV"
msgstr "DotTV"

#: plugins/dot/dotwindow.C:50
msgid ""
"DotTV from EffectTV\n"
"Copyright (C) 2001 FUKUCHI Kentarou"
msgstr "EffectTV  nCopyright에서 DotTV (C) 2001 쿠치 Kentarou"

#: plugins/downsample/downsample.C:245
msgid "Horizontal offset"
msgstr "수평 오프셋"

#: plugins/downsample/downsample.C:263
msgid "Vertical offset"
msgstr "수직 오프셋"

#: plugins/downsample/downsample.C:376 plugins/reframert/reframert.C:294
msgid "Downsample"
msgstr "다운 샘플링"

#: plugins/echo/echo.C:145
msgid "Level: "
msgstr "레벨"

#: plugins/echo/echo.C:148
msgid "Atten: "
msgstr "감쇠"

#: plugins/echo/echo.C:151 plugins/echocancel/echocancel.C:445
msgid "Offset: "
msgstr "오프셋"

#: plugins/echo/echo.C:210
msgid "Echo"
msgstr "에코"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:161
msgid "ON"
msgstr "에"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:162
msgid "MAN"
msgstr "남자"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:164
msgid "OFF"
msgstr "떨어져서"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:212
msgid "default"
msgstr "태만"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:263 plugins/normalize/normalize.C:53
#: plugins/piano/piano.C:1133 plugins/spectrogram/spectrogram.C:253
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1694
msgid "Normalize"
msgstr "정상화"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:442 plugins/echocancel/echocancel.C:443
msgid "Gain: "
msgstr "이득"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:459 plugins/graphic/graphic.C:820
#: plugins/spectrogram/spectrogram.C:432
msgid "Window size:"
msgstr "창 크기"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:476 plugins/spectrogram/spectrogram.C:463
msgid "History:"
msgstr "역사:"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:483 plugins/spectrogram/spectrogram.C:471
msgid "X Zoom:"
msgstr "X 확대"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:488 plugins/freeverb/freeverb.C:318
msgid "Damp:"
msgstr "습기:"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:492
msgid "Cutoff Hz:"
msgstr "차단 Hz에서"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:495 plugins/echocancel/echocancel.C:496
msgid "Peaks:"
msgstr "봉우리"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:501
msgid "0 Hz"
msgstr "0 Hz에서"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:503 plugins/spectrogram/spectrogram.C:484
msgid "Amplitude: 0 dB"
msgstr "진폭 : 0dB"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:579
#, c-format
msgid "%d Hz, %d ms (%d))"
msgstr "%d 개 Hz에서, %d 개의 MS (%d 개))"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:586
#, c-format
msgid "Amplitude: %.3f (%.6g)"
msgstr "진폭 %.3f (%.6g)"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:723
msgid "EchoCancel"
msgstr "EchoCancel"

#: plugins/edge/edge.C:80
msgid "Edge"
msgstr "가장자리"

#: plugins/edge/edgewindow.C:53 plugins/unsharp/unsharpwindow.C:57
msgid "Amount:"
msgstr "양:"

#: plugins/fieldframe/fieldframe.C:335
msgid "Fields to frames"
msgstr "프레임 필드"

#: plugins/findobject/findobject.C:199
msgid "Find Object"
msgstr "개체 찾기"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:54
msgid "Algorithm:"
msgstr "연산:"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:65
msgid ""
"Search radius:\n"
"(W/H Percent of image)"
msgstr "반경 검색 : (이미지의 W / H의 비율)을"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:78
msgid ""
"Object size:\n"
"(W/H Percent of image)"
msgstr "개체의 크기 : (W / 이미지의 H 비율)"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:89 plugins/motion/motionwindow.C:135
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:130
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:140
msgid "Block X:"
msgstr "블록 X"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:104 plugins/motion/motionwindow.C:169
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:143
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:174
msgid "Block Y:"
msgstr "블록 Y"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:145
msgid "Object layer:"
msgstr "개체 층"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:154
msgid "Replacement object layer:"
msgstr "교체 개체 층"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:163
msgid "Output/scene layer:"
msgstr "출력 / 현장 층"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:173
msgid "Object blend amount:"
msgstr "배합량 개체"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:181
msgid "Camshift VMIN:"
msgstr "Camshift VMIN"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:188
msgid "Camshift VMAX:"
msgstr "Camshift VMAX"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:195
msgid "Camshift SMIN:"
msgstr "Camshift SMIN"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:337
msgid "Draw border"
msgstr "테두리 그리기"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:362
msgid "Draw keypoints"
msgstr "키포인트를 그립니다"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:385
msgid "Replace object"
msgstr "개체를 바꾸기"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:410
msgid "Draw object border"
msgstr "개체의 테두리를 그립니다"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:496
#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:510 plugins/motion/motionwindow.C:1047
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:848
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:860
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1010
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1021
msgid "Don't Calculate"
msgstr "계산하지 마십시오"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:498
#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:513
msgid "SURF"
msgstr "SURF"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:500
#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:520
msgid "CAMSHIFT"
msgstr "CAMSHIFT"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:501
#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:516
msgid "Blob"
msgstr "얼룩"

#: plugins/flash/flash.C:45
msgid "Flash"
msgstr "플래시"

#: plugins/flip/flip.C:88
msgid "Flip"
msgstr "튀기다"

#: plugins/framefield/framefield.C:566 plugins/rgb601/rgb601.C:300
#: plugins/rgb601/rgb601.C:301
msgid "Frames to fields"
msgstr "필드 프레임"

#: plugins/framefield/framefield.C:711 plugins/framefield/framefield.C:712
#: plugins/rgb601/rgb601.C:54
msgid "RGB - 601"
msgstr "RGB - 601"

#: plugins/freeverb/freeverb.C:273
msgid "Freeze"
msgstr "얼다"

#: plugins/freeverb/freeverb.C:314
msgid "Roomsize:"
msgstr "ROOMSIZE"

#: plugins/freeverb/freeverb.C:322
msgid "Wet:"
msgstr "젖은:"

#: plugins/freeverb/freeverb.C:326
msgid "Dry:"
msgstr "마른:"

#: plugins/freeverb/freeverb.C:459
msgid "Freeverb"
msgstr "Freeverb"

#: plugins/freezeframe/freezeframe.C:157
msgid "Freeze Frame"
msgstr "프리즈 프레임"

#: plugins/gain/gain.C:85
msgid "Gain"
msgstr "이득"

#: plugins/gamma/gammawindow.C:57
msgid "Maximum:"
msgstr "최고:"

#: plugins/gamma/gammawindow.C:75
msgid "Gamma:"
msgstr "감마:"

#: plugins/gamma/gammawindow.C:266 plugins/histogram/histogramwindow.C:937
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:811 plugins/ivtc/ivtc.C:38
#: plugins/ivtc/ivtcwindow.C:34
msgid "Automatic"
msgstr "오토매틱"

#: plugins/gamma/gammawindow.C:280 plugins/histogram/histogramwindow.C:955
#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:102
msgid "Plot histogram"
msgstr "플롯 히스토그램"

#: plugins/gamma/gammawindow.C:296
msgid "Use Color Picker"
msgstr "사용 색상 선택"

#: plugins/gradient/gradient.C:185 plugins/shapewipe/shapewipe.C:234
msgid "Shape:"
msgstr "모양:"

#: plugins/gradient/gradient.C:196 plugins/timefront/timefront.C:207
#: plugins/timefront/timefront.C:250
msgid "Rate:"
msgstr "율:"

#: plugins/gradient/gradient.C:207 plugins/timefront/timefront.C:213
#: plugins/timefront/timefront.C:256
msgid "Inner radius:"
msgstr "내부 반경"

#: plugins/gradient/gradient.C:212 plugins/timefront/timefront.C:216
#: plugins/timefront/timefront.C:259
msgid "Outer radius:"
msgstr "외부 반경"

#: plugins/gradient/gradient.C:288 plugins/lens/lens.C:573
#: plugins/timefront/timefront.C:234
msgid "Center X:"
msgstr "센터의 X"

#: plugins/gradient/gradient.C:293 plugins/lens/lens.C:595
#: plugins/timefront/timefront.C:239
msgid "Center Y:"
msgstr "센터 Y"

#: plugins/gradient/gradient.C:349 plugins/timefront/timefront.C:375
msgid "Radial"
msgstr "방사형"

#: plugins/gradient/gradient.C:439 plugins/timefront/timefront.C:513
msgid "Log"
msgstr "로그"

#: plugins/gradient/gradient.C:441 plugins/piano/piano.C:694
#: plugins/piano/piano.C:947 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1019
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1501 plugins/timefront/timefront.C:515
#, c-format
msgid "Square"
msgstr "광장"

#: plugins/gradient/gradient.C:503
msgid "Inner color:"
msgstr "내부 색상"

#: plugins/gradient/gradient.C:519
msgid "Outer color:"
msgstr "외부 색상"

#: plugins/gradient/gradient.C:572
msgid "Outer color"
msgstr "외부 색상"

#: plugins/gradient/gradient.C:631
msgid "Gradient"
msgstr "구배"

#: plugins/graphic/graphic.C:803
msgid "Frequency:"
msgstr "회수:"

#: plugins/graphic/graphic.C:1048
msgid "EQ Graphic"
msgstr "EQ 그래픽"

#: plugins/greycstoration/greycstorationplugin.C:96
msgid "GreyCStoration"
msgstr "GreyCStoration"

#: plugins/greycstoration/greycstorationwindow.C:44 plugins/wave/wave.C:399
msgid "Amplitude:"
msgstr "진폭:"

#: plugins/greycstoration/greycstorationwindow.C:52
msgid "Anisotropy:"
msgstr "이방성"

#: plugins/greycstoration/greycstorationwindow.C:56
msgid "Noise scale:"
msgstr "소음 규모"

#: plugins/histogram/histogramwindow.C:591
msgid "RGB Parade on"
msgstr "에 RGB 퍼레이드"

#: plugins/histogram/histogramwindow.C:593
msgid "RGB Parade off"
msgstr "RGB 퍼레이드 오프"

#: plugins/histogram/histogramwindow.C:973
msgid "Split output"
msgstr "분할 출력"

#: plugins/histogram_bezier/bistogram.C:81
msgid "Histogram Bezier"
msgstr "Histogram Bezier"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:91
msgid "Input X:"
msgstr "입력 X"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:101
msgid "Input Y:"
msgstr "입력 Y"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:143
msgid "Output min:"
msgstr "출력 분"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:152
msgid "Output Max:"
msgstr "출력 최대"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:197
msgid "Interpolation:"
msgstr "보간"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:829
msgid "Split picture"
msgstr "분할 그림"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:1018
msgid "Polynominal"
msgstr "다항식"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:1020
msgid "Bezier"
msgstr "베 지어"

#: plugins/holo/holo.C:83
msgid "HolographicTV"
msgstr "HolographicTV"

#: plugins/huesaturation/huesaturation.C:571
msgid "Hue saturation"
msgstr "색조 채도"

#: plugins/interpolate/interpolate.C:95
msgid "X Offset:"
msgstr "X 오프셋"

#: plugins/interpolate/interpolate.C:101
msgid "Y Offset:"
msgstr "Y 오프셋"

#: plugins/interpolateall/interpolateall.C:97
#: plugins/interpolateaudio/interpolateaudio.C:96
#: plugins/reframert/reframert.C:312
msgid "Interpolate"
msgstr "보간"

#: plugins/interpolatevideo/interpolatevideo.C:847
msgid "Interpolate Video"
msgstr "보간 비디오"

#: plugins/interpolatevideo/interpolatewindow.C:92
msgid "Macroblock size:"
msgstr "매크로 블록 크기"

#: plugins/interpolatevideo/interpolatewindow.C:207
msgid "Use keyframes as input"
msgstr "입력으로 키 프레임을 사용"

#: plugins/interpolatevideo/interpolatewindow.C:230
msgid "Use optic flow"
msgstr "광학 흐름을 사용"

#: plugins/interpolatevideo/interpolatewindow.C:252
msgid "Draw motion vectors"
msgstr "움직임 벡터를 그립니다"

#: plugins/invertaudio/invert.C:35
msgid "Invert Audio"
msgstr "반전 오디오"

#: plugins/invertvideo/invert.C:173
msgid "Invert R"
msgstr "반전 R"

#: plugins/invertvideo/invert.C:175
msgid "Invert G"
msgstr "반전 G"

#: plugins/invertvideo/invert.C:177
msgid "Invert B"
msgstr "반전 B"

#: plugins/invertvideo/invert.C:179
msgid "Invert A"
msgstr "반전"

#: plugins/invertvideo/invert.C:204
msgid "Invert Video"
msgstr "반전 비디오"

#: plugins/invertvideo/invertwindow.C:42 plugins/piano/piano.C:1213
#: plugins/piano/piano.C:1260 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1777
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1826
msgid "Invert"
msgstr "거꾸로 하다"

#: plugins/irissquare/irissquare.C:144
msgid "IrisSquare"
msgstr "IrisSquare"

#: plugins/ivtc/ivtc.C:36 plugins/ivtc/ivtcwindow.C:32
msgid "A  B  BC  CD  D"
msgstr "B BC CD D"

#: plugins/ivtc/ivtc.C:37 plugins/ivtc/ivtcwindow.C:33
msgid "AB  BC  CD  DE  EF"
msgstr "AB BC CD DE EF"

#: plugins/ivtc/ivtcwindow.C:62
msgid "Pattern offset:"
msgstr "패턴 오프셋"

#: plugins/ivtc/ivtcwindow.C:70
msgid "Pattern:"
msgstr "무늬:"

#: plugins/ivtc/ivtcwindow.C:137
msgid "Automatic IVTC"
msgstr "자동 IVTC"

#: plugins/lens/lens.C:302 plugins/lens/lens.C:317
msgid "Sphere Stretch"
msgstr "구 스트레치"

#: plugins/lens/lens.C:304 plugins/lens/lens.C:320
msgid "Sphere Shrink"
msgstr "구가 축소"

#: plugins/lens/lens.C:306 plugins/lens/lens.C:323
msgid "Rectilinear Stretch"
msgstr "직진 스트레치"

#: plugins/lens/lens.C:308 plugins/lens/lens.C:326
msgid "Rectilinear Shrink"
msgstr "직진 축소"

#: plugins/lens/lens.C:329 plugins/perspective/perspective.C:185
#: plugins/reframert/reframert.C:275
msgid "Stretch"
msgstr "뻗기"

#: plugins/lens/lens.C:494
msgid "R Field of View:"
msgstr "보기의 R 필드"

#: plugins/lens/lens.C:495
msgid "G Field of View:"
msgstr "보기의 G 필드"

#: plugins/lens/lens.C:496
msgid "B Field of View:"
msgstr "보기의 B 필드"

#: plugins/lens/lens.C:497
msgid "A Field of View:"
msgstr "보기의 필드"

#: plugins/lens/lens.C:524
msgid "Lock"
msgstr "자물쇠"

#: plugins/lens/lens.C:531
msgid "Aspect Ratio:"
msgstr "종횡비:"

#: plugins/lens/lens.C:631
msgid "Draw center"
msgstr "중심을 그립니다"

#: plugins/lens/lens.C:697
msgid "Lens"
msgstr "렌즈"

#: plugins/level/leveleffect.C:128
msgid "Duration (seconds):"
msgstr "기간 (초) :"

#: plugins/level/leveleffect.C:131
msgid "Max soundlevel (dB):"
msgstr "최대 soundlevel (dB) :"

#: plugins/level/leveleffect.C:134
msgid "RMS soundlevel (dB):"
msgstr "RMS의 soundlevel (dB) :"

#: plugins/level/leveleffect.C:196
msgid "SoundLevel"
msgstr "SoundLevel"

#: plugins/linearblur/linearblur.C:282 plugins/motionblur/motionblur.C:251
msgid "Length:"
msgstr "길이:"

#: plugins/linearblur/linearblur.C:290 plugins/motionblur/motionblur.C:255
#: plugins/radialblur/radialblur.C:288 plugins/zoomblur/zoomblur.C:300
msgid "Steps:"
msgstr "단계"

#: plugins/linearblur/linearblur.C:391
msgid "Linear Blur"
msgstr "선형 흐림"

#: plugins/liveaudio/liveaudio.C:148
msgid "Live audio"
msgstr "라이브 오디오"

#: plugins/liveaudio/liveaudio.C:377
msgid "Live Audio"
msgstr "라이브 오디오"

#: plugins/livevideo/livevideo.C:579
msgid "Live Video"
msgstr "라이브 비디오"

#: plugins/loopaudio/loopaudio.C:123
msgid "Samples to loop:"
msgstr "루프 샘플"

#: plugins/loopaudio/loopaudio.C:181
msgid "Loop audio"
msgstr "루프 오디오"

#: plugins/loopvideo/loopvideo.C:120
msgid "Frames to loop:"
msgstr "루프 프레임"

#: plugins/loopvideo/loopvideo.C:179
msgid "Loop video"
msgstr "루프 비디오"

#: plugins/motion/motion.C:279 plugins/motion.new/motion.C:260
msgid "Motion"
msgstr "운동"

#: plugins/motion/motionwindow.C:69 plugins/motion2point/motionwindow.C:79
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:74
msgid ""
"Translation search radius:\n"
"(W/H Percent of image)"
msgstr "번역 검색 반경 : (W / 이미지의 H 비율)"

#: plugins/motion/motionwindow.C:81 plugins/motion.new/motionwindow.C:86
msgid ""
"Rotation search radius:\n"
"(Degrees)"
msgstr "회전 검색 반경 :을 (학위)"

#: plugins/motion/motionwindow.C:89 plugins/motion2point/motionwindow.C:114
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:94
msgid ""
"Translation block size:\n"
"(W/H Percent of image)"
msgstr "번역 블록 크기 : (W / 이미지의 H 비율)"

#: plugins/motion/motionwindow.C:112 plugins/motion.new/motionwindow.C:117
msgid "Translation search steps:"
msgstr "번역 검색 단계"

#: plugins/motion/motionwindow.C:119 plugins/motion.new/motionwindow.C:124
msgid "Rotation search steps:"
msgstr "회전 검색 단계"

#: plugins/motion/motionwindow.C:127 plugins/motion.new/motionwindow.C:132
msgid "Translation direction:"
msgstr "번역 방향"

#: plugins/motion/motionwindow.C:145 plugins/motion.new/motionwindow.C:150
msgid "Rotation center:"
msgstr "회전 중심"

#: plugins/motion/motionwindow.C:154 plugins/motion.new/motionwindow.C:159
msgid "Maximum angle offset:"
msgstr "최대 각도 오프셋"

#: plugins/motion/motionwindow.C:160 plugins/motion.new/motionwindow.C:165
msgid "Rotation settling speed:"
msgstr "회전 속도를 정착"

#: plugins/motion/motionwindow.C:180 plugins/motion2point/motionwindow.C:184
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:185
msgid "Maximum absolute offset:"
msgstr "절대 최대 오프셋"

#: plugins/motion/motionwindow.C:186
msgid "Motion settling speed:"
msgstr "모션 속도를 정착"

#: plugins/motion/motionwindow.C:207 plugins/motion2point/motionwindow.C:203
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:212
msgid "Frame number:"
msgstr "프레임 번호"

#: plugins/motion/motionwindow.C:232 plugins/motion2point/motionwindow.C:223
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:232
msgid "Master layer:"
msgstr "마스터 (Master) 레이어"

#: plugins/motion/motionwindow.C:241 plugins/motion2point/motionwindow.C:232
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:241
msgid "Action:"
msgstr "동작:"

#: plugins/motion/motionwindow.C:252 plugins/motion2point/motionwindow.C:243
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:252
msgid "Calculation:"
msgstr "계산:"

#: plugins/motion/motionwindow.C:531
msgid "Add (loaded) offset from tracked frame"
msgstr "추가 (로드) 추적 프레임 오프셋"

#: plugins/motion/motionwindow.C:596 plugins/motion.new/motionwindow.C:575
msgid "Track translation"
msgstr "트랙 번역"

#: plugins/motion/motionwindow.C:616 plugins/motion.new/motionwindow.C:595
msgid "Track rotation"
msgstr "트랙 회전"

#: plugins/motion/motionwindow.C:751 plugins/motion2point/motionwindow.C:563
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:730
msgid "Draw vectors"
msgstr "벡터 그리기"

#: plugins/motion/motionwindow.C:778 plugins/motion2point/motionwindow.C:591
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:757
msgid "Track single frame"
msgstr "단일 프레임을 추적"

#: plugins/motion/motionwindow.C:832 plugins/motion2point/motionwindow.C:645
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:811
msgid "Track previous frame"
msgstr "이전 프레임을 추적"

#: plugins/motion/motionwindow.C:861 plugins/motion2point/motionwindow.C:674
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:840
msgid "Previous frame same block"
msgstr "이전 프레임 같은 블록"

#: plugins/motion/motionwindow.C:908 plugins/motion/motionwindow.C:914
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:721
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:727
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:887 plugins/motion.new/motionwindow.C:893
#: plugins/overlay/overlay.C:170 plugins/overlayaudio/overlayaudio.C:163
#: plugins/reroute/reroute.C:164 plugins/titler/titlewindow.C:1039
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: plugins/motion/motionwindow.C:914 plugins/motion2point/motionwindow.C:727
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:893 plugins/overlay/overlay.C:171
#: plugins/overlayaudio/overlayaudio.C:164 plugins/reroute/reroute.C:165
#: plugins/titler/titlewindow.C:1067
msgid "Bottom"
msgstr "바닥"

#: plugins/motion/motionwindow.C:960 plugins/motion/motionwindow.C:973
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:939 plugins/motion.new/motionwindow.C:951
msgid "Track Subpixel"
msgstr "트랙 서브 픽셀"

#: plugins/motion/motionwindow.C:961 plugins/motion/motionwindow.C:975
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:774
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:789
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:940 plugins/motion.new/motionwindow.C:954
msgid "Track Pixel"
msgstr "추적 픽셀"

#: plugins/motion/motionwindow.C:962 plugins/motion/motionwindow.C:977
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:941 plugins/motion.new/motionwindow.C:957
msgid "Stabilize Subpixel"
msgstr "서브 픽셀을 안정"

#: plugins/motion/motionwindow.C:963 plugins/motion/motionwindow.C:979
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:776
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:795
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:942 plugins/motion.new/motionwindow.C:960
msgid "Stabilize Pixel"
msgstr "픽셀을 안정"

#: plugins/motion/motionwindow.C:1028 plugins/motion/motionwindow.C:1040
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:850
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:866
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1012
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1027
msgid "Save coords to /tmp"
msgstr "/ tmp 디렉토리에 좌표를 저장"

#: plugins/motion/motionwindow.C:1029 plugins/motion/motionwindow.C:1042
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:851
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:869
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1013
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1030
msgid "Load coords from /tmp"
msgstr "/ tmp 디렉토리에서로드 좌표"

#: plugins/motion/motionwindow.C:1030 plugins/motion/motionwindow.C:1044
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:849
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:863
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1011
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1024
msgid "Recalculate"
msgstr "다시 계산"

#: plugins/motion/motionwindow.C:1104 plugins/motion2point/motionwindow.C:930
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1088 plugins/sharpen/sharpenwindow.C:114
msgid "Horizontal only"
msgstr "수평 전용"

#: plugins/motion/motionwindow.C:1105 plugins/motion2point/motionwindow.C:931
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1089
msgid "Vertical only"
msgstr "수직 전용"

#: plugins/motion/motionwindow.C:1106 plugins/motion2point/motionwindow.C:932
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1090
msgid "Both"
msgstr "양자 모두"

#: plugins/motion2point/motion.C:245
msgid "Motion 2 Point"
msgstr "모션이 포인트"

#: plugins/motion2point/motionwindow.C:66
msgid "Track Point 1"
msgstr "트랙 포인트 1"

#: plugins/motion2point/motionwindow.C:67
msgid "Track Point 2"
msgstr "트랙 포인트 2"

#: plugins/motion2point/motionwindow.C:97
msgid ""
"Translation search offset:\n"
"(X/Y Percent of image)"
msgstr "번역 검색은 오프셋 : (이미지의 X / Y 비율)"

#: plugins/motion2point/motionwindow.C:168
msgid "Search steps:"
msgstr "단계를 검색"

#: plugins/motion2point/motionwindow.C:176
msgid "Search directions:"
msgstr "검색 방향"

#: plugins/motion2point/motionwindow.C:190
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:191
msgid "Settling speed:"
msgstr "정정 속도"

#: plugins/motion2point/motionwindow.C:775
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:792
msgid "Stabilize"
msgstr "안정"

#: plugins/motionblur/motionblur.C:315
msgid "Motion Blur"
msgstr "모션 블러"

#: plugins/motion.new/motionwindow.C:106
msgid ""
"Rotation block size:\n"
"(W/H Percent of image)"
msgstr "회전 블록 크기 : (W / 이미지의 H 비율)"

#: plugins/normalize/normalizewindow.C:27
msgid ": Normalize"
msgstr "정상화"

#: plugins/normalize/normalizewindow.C:51
msgid "Enter the DB to overload by:"
msgstr "에 의해 오버로드 할 수있는 DB를 입력합니다"

#: plugins/normalize/normalizewindow.C:86
msgid "Treat tracks independantly"
msgstr "독립적으로 트랙을 치료"

#: plugins/oilpainting/oil.C:233
msgid "Use intensity"
msgstr "강도를 사용"

#: plugins/oilpainting/oil.C:309
msgid "Oil painting"
msgstr "오일 페인팅"

#: plugins/oilpainting/oilwindow.C:63
msgid "Oil Painting"
msgstr "오일 페인팅"

#: plugins/oilpainting/oilwindow.C:67 plugins/whirl/whirl.C:243
#: plugins/whirl/whirlwindow.C:60
msgid "Radius"
msgstr "반지름"

#: plugins/oilpainting/oilwindow.C:95
msgid "Use Intensity"
msgstr "강도를 사용"

#: plugins/overlay/overlay.C:160
msgid "Bottom first"
msgstr "아래 첫 번째"

#: plugins/overlay/overlay.C:161
msgid "Top first"
msgstr "맨 처음"

#: plugins/overlay/overlay.C:211
msgid "Layer order:"
msgstr "레이어 순서"

#: plugins/overlay/overlay.C:218
msgid "Output layer:"
msgstr "출력 층"

#: plugins/overlayaudio/overlayaudio.C:202
msgid "Output track:"
msgstr "출력 트랙"

#: plugins/parametric/parametric.C:275
msgid "Lowpass"
msgstr "로우 패스"

#: plugins/parametric/parametric.C:278
msgid "Highpass"
msgstr "하이 패스"

#: plugins/parametric/parametric.C:281
msgid "Bandpass"
msgstr "대역 통과"

#: plugins/parametric/parametric.C:424
msgid "Freq"
msgstr "주파수"

#: plugins/parametric/parametric.C:425
msgid "Qual"
msgstr "품질 평가"

#: plugins/parametric/parametric.C:426 plugins/piano/piano.C:511
#: plugins/piano/piano.C:569 plugins/synthesizer/synthesizer.C:573
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:634
msgid "Level"
msgstr "수평"

#: plugins/parametric/parametric.C:438 plugins/piano/piano.C:560
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:625 plugins/vocoder/vocoder.C:294
msgid "Wetness:"
msgstr "축축함:"

#: plugins/parametric/parametric.C:445
msgid "Window:"
msgstr "창:"

#: plugins/parametric/parametric.C:819
msgid "EQ Parametric"
msgstr "EQ 파라 메트릭"

#: plugins/perspective/perspective.C:145
msgid "Current X:"
msgstr "현재 X"

#: plugins/perspective/perspective.C:155 plugins/radialblur/radialblur.C:280
#: plugins/titler/titlewindow.C:275 plugins/yuv/yuv.C:178
#: plugins/yuv/yuvwindow.C:43 plugins/zoomblur/zoomblur.C:292
msgid "Y:"
msgstr "와이:"

#: plugins/perspective/perspective.C:172 plugins/perspective/perspective.C:620
msgid "Perspective"
msgstr "원근법"

#: plugins/perspective/perspective.C:178
msgid "Sheer"
msgstr "얇은"

#: plugins/perspective/perspective.C:189
msgid "Perspective direction:"
msgstr "관점의 방향"

#: plugins/perspective/perspective.C:195
msgid "Forward"
msgstr "앞으로"

#: plugins/perspective/perspective.C:201
msgid "Reverse"
msgstr "역"

#: plugins/photoscale/photoscale.C:63
msgid "Output size:"
msgstr "출력 크기"

#: plugins/photoscale/photoscale.C:150
msgid "Override camera"
msgstr "재정의 카메라"

#: plugins/photoscale/photoscale.C:169
msgid "Use alpha/black level"
msgstr "사용 알파 / 블랙 레벨"

#: plugins/piano/piano.C:54
msgid "Pianoesizer"
msgstr "Pianoesizer"

#: plugins/piano/piano.C:512 plugins/piano/piano.C:571
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:574 plugins/synthesizer/synthesizer.C:636
msgid "Phase"
msgstr "단계"

#: plugins/piano/piano.C:513 plugins/piano/piano.C:573
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:575 plugins/synthesizer/synthesizer.C:638
msgid "Harmonic"
msgstr "고조파"

#: plugins/piano/piano.C:536 plugins/synthesizer/synthesizer.C:599
msgid "Wave Function"
msgstr "웨이브 기능"

#: plugins/piano/piano.C:551 plugins/synthesizer/synthesizer.C:615
msgid "Base Frequency:"
msgstr "기본 주파수"

#: plugins/piano/piano.C:691 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1016
#, c-format
msgid "DC"
msgstr "DC"

#: plugins/piano/piano.C:692 plugins/piano/piano.C:945
#: plugins/piano/piano.C:1234 plugins/piano/piano.C:1301
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1017
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1499
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1799
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1869
#, c-format
msgid "Sine"
msgstr "사인"

#: plugins/piano/piano.C:693 plugins/piano/piano.C:946
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1018
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1500
#, c-format
msgid "Sawtooth"
msgstr "톱니"

#: plugins/piano/piano.C:695 plugins/piano/piano.C:948
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1020
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1502
#, c-format
msgid "Triangle"
msgstr "삼각형"

#: plugins/piano/piano.C:696 plugins/piano/piano.C:949
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1021
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1503
#, c-format
msgid "Pulse"
msgstr "펄스"

#: plugins/piano/piano.C:697 plugins/piano/piano.C:950
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1022
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1504
#, c-format
msgid "Noise"
msgstr "소음"

#: plugins/piano/piano.C:1092 plugins/piano/piano.C:1281
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1651
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1848
msgid "Zero"
msgstr "제로"

#: plugins/piano/piano.C:1169 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1731
msgid "Slope"
msgstr "경사"

#: plugins/piano/piano.C:1192 plugins/piano/piano.C:1324
#: plugins/piano/piano.C:1349 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1755
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1893
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1919
msgid "Random"
msgstr "랜덤"

#: plugins/piano/piano.C:1370 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1941
msgid "Enumerate"
msgstr "세다"

#: plugins/piano/piano.C:1390 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1962
msgid "Even"
msgstr "조차"

#: plugins/piano/piano.C:1413 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1986
msgid "Odd"
msgstr "이상한"

#: plugins/piano/piano.C:1431 plugins/synthesizer/synthesizer.C:2005
msgid "Fibonnacci"
msgstr "Fibonnacci"

#: plugins/piano/piano.C:1455 plugins/synthesizer/synthesizer.C:2030
msgid "Prime"
msgstr "초기"

#: plugins/pitch/pitch.C:63
msgid "Pitch shift"
msgstr "피치 이동"

#: plugins/polar/polar.C:205
msgid "Depth:"
msgstr "깊이:"

#: plugins/polar/polar.C:285
msgid "Polar"
msgstr "극선"

#: plugins/polar/polarwindow.C:59
msgid "Depth"
msgstr "깊이"

#: plugins/polar/polarwindow.C:64 plugins/whirl/whirl.C:251
#: plugins/whirl/whirlwindow.C:50
msgid "Angle"
msgstr "각도"

#: plugins/polar/polarwindow.C:106 plugins/whirl/whirlwindow.C:110
#: plugins/yuv/yuvwindow.C:109
msgid "Automate"
msgstr "자동화"

#: plugins/radialblur/radialblur.C:276 plugins/titler/titlewindow.C:270
#: plugins/zoomblur/zoomblur.C:288
msgid "X:"
msgstr "엑스:"

#: plugins/radialblur/radialblur.C:383
msgid "Radial Blur"
msgstr "방사형 흐림"

#: plugins/reframe/reframe.C:54
msgid "Reframe"
msgstr "다시 구성하세요"

#: plugins/reframe/reframe.C:190 plugins/resample/resample.C:82
msgid "Scale factor:"
msgstr "축척 계수"

#: plugins/reframert/reframert.C:214 plugins/resamplert/resamplert.C:95
msgid "Scale by amount:"
msgstr "양만큼 규모"

#: plugins/reframert/reframert.C:336
msgid "ReframeRT"
msgstr "ReframeRT"

#: plugins/removegaps/removegaps.C:105
msgid "Threshold of gap (DB):"
msgstr "갭의 임계 값 (DB) :"

#: plugins/removegaps/removegaps.C:112
msgid "Max duration of gap (Seconds):"
msgstr "간격 (초)의 최대 지속 시간"

#: plugins/removegaps/removegaps.C:197
msgid "Remove Gaps"
msgstr "간격 제거"

#: plugins/reroute/reroute.C:153
msgid "replace Target"
msgstr "대상을 교체"

#: plugins/reroute/reroute.C:154
msgid "Components only"
msgstr "구성 요소 만"

#: plugins/reroute/reroute.C:155
msgid "Alpha replace"
msgstr "알파 교체"

#: plugins/reroute/reroute.C:193
msgid "Target track:"
msgstr "대상 트랙"

#: plugins/reroute/reroute.C:202
msgid "Operation:"
msgstr "조작:"

#: plugins/reroute/reroute.C:471
msgid "Reroute"
msgstr "리 라우트"

#: plugins/resample/resample.C:64
msgid ": Resample"
msgstr "리 샘플"

#: plugins/resample/resample.C:129
msgid "Resample"
msgstr "리 샘플"

#: plugins/resamplert/resamplert.C:186
msgid "ResampleRT"
msgstr "ResampleRT"

#: plugins/reverb/reverb.C:101
msgid "Reverb"
msgstr "리버브"

#: plugins/reverb/reverb.C:425
#, c-format
msgid "Couldn't save %s."
msgstr " %s을 (를) 저장할 수 없습니다."

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:52
msgid "Initial signal level:"
msgstr "초기 신호 레벨"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:54
msgid "ms before reflections:"
msgstr "반사 전에 MS"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:56
msgid "First reflection level:"
msgstr "첫 번째 반사 수준"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:58
msgid "Last reflection level:"
msgstr "지난 반사 수준"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:60
msgid "Number of reflections:"
msgstr "반사의 수"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:62
msgid "ms of reflections:"
msgstr "반사의 MS"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:64
msgid "Start band for lowpass:"
msgstr "저역 통과를 위해 밴드를 시작합니다"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:66
msgid "End band for lowpass:"
msgstr "저역 통과에 대한 최종 밴드"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:335
msgid "Load..."
msgstr "하중..."

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:352
msgid "Save..."
msgstr "구하다..."

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:369
msgid "Set default"
msgstr "설정 기본"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:432
msgid "Save reverb"
msgstr "저장 리버브"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:433
msgid "Select the reverb file to save as"
msgstr "로 저장 리버브 파일을 선택"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:515
msgid "Load reverb"
msgstr "로드 리버브"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:516
msgid "Select the reverb file to load from"
msgstr "에서로드 리버브 파일을 선택"

#: plugins/reverseaudio/reverseaudio.C:170
msgid "Reverse audio"
msgstr "역 오디오"

#: plugins/reversevideo/reversevideo.C:178
msgid "Reverse video"
msgstr "역방향 비디오"

#: plugins/rgb601/rgb601window.C:55
msgid "RGB -> 601 compression"
msgstr "RGB -> 601 압축"

#: plugins/rgb601/rgb601window.C:62
msgid "601 -> RGB expansion"
msgstr "601 -> RGB 확장"

#: plugins/rgbshift/rgbshift.C:171
msgid "R_dx:"
msgstr "R_dx"

#: plugins/rgbshift/rgbshift.C:174
msgid "R_dy:"
msgstr "R_dy"

#: plugins/rgbshift/rgbshift.C:177
msgid "G_dx:"
msgstr "G_dx"

#: plugins/rgbshift/rgbshift.C:180
msgid "G_dy:"
msgstr "G_dy"

#: plugins/rgbshift/rgbshift.C:183
msgid "B_dx:"
msgstr "B_dx"

#: plugins/rgbshift/rgbshift.C:186
msgid "B_dy:"
msgstr "B_dy"

#: plugins/rgbshift/rgbshift.C:211
msgid "RGBShift"
msgstr "RGBShift"

#: plugins/rotate/rotate.C:310
msgid "Draw pivot"
msgstr "피벗 그리기"

#: plugins/rotate/rotate.C:459 plugins/rotate/rotate.C:610
msgid "Rotate"
msgstr "회전"

#: plugins/rotate/rotate.C:503
msgid "Degrees"
msgstr "학위"

#: plugins/rotate/rotate.C:510
msgid "Pivot (x,y):"
msgstr "피봇 (X, Y) :"

#: plugins/scale/scalewin.C:202
msgid "Use fixed scale"
msgstr "고정 배율을 사용"

#: plugins/scale/scalewin.C:218
msgid "Use fixed size"
msgstr "고정 된 크기를 사용"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:48
msgid "In R:"
msgstr "R에서"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:53 plugins/translate/translatewin.C:71
msgid "In W:"
msgstr "W에서"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:58 plugins/translate/translatewin.C:77
msgid "In H:"
msgstr "H에서"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:65
msgid "Out R:"
msgstr "아웃 R"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:70 plugins/svg/svgwin.C:63
#: plugins/translate/translatewin.C:98
msgid "Out W:"
msgstr "아웃 W"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:75 plugins/svg/svgwin.C:72
#: plugins/translate/translatewin.C:104
msgid "Out H:"
msgstr "아웃 H"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:90
msgid "Src X:"
msgstr "의 Src X"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:95
msgid "Src Y:"
msgstr "Src에 Y"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:101
msgid "Src W:"
msgstr "의 Src W"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:106
msgid "Src H:"
msgstr "Src에 H"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:114
msgid "Dst X:"
msgstr "DST의 X"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:119
msgid "Dst Y:"
msgstr "DST Y"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:124
msgid "Dst W:"
msgstr "DST W"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:129
msgid "Dst H:"
msgstr "DST H"

#: plugins/shapewipe/shapewipe.C:51
msgid "White to Black"
msgstr "블랙에 화이트"

#: plugins/shapewipe/shapewipe.C:73
msgid "Black to White"
msgstr "화이트 블랙"

#: plugins/shapewipe/shapewipe.C:92
msgid "Anti-aliasing"
msgstr "안티 앨리어싱"

#: plugins/shapewipe/shapewipe.C:109
msgid "Preserve shape aspect ratio"
msgstr "형상의 종횡비를 유지"

#: plugins/shapewipe/shapewipe.C:347
msgid "Shape Wipe"
msgstr "닦아 모양"

#: plugins/shapewipe/shapewipe.C:798
#, c-format
msgid "Shape Wipe: cannot load shape %s\n"
msgstr "닦아 모양은 : 모양 %s의  없음을로드 할 수 없습니다\n"

#: plugins/sharpen/sharpen.C:115
msgid "Sharpen"
msgstr "갈다"

#: plugins/sharpen/sharpenwindow.C:48
msgid "Sharpness"
msgstr "날카로움"

#: plugins/sharpen/sharpenwindow.C:96
msgid "Interlace"
msgstr "인터레이스"

#: plugins/sharpen/sharpenwindow.C:131
msgid "Luminance only"
msgstr "휘도 전용"

#: plugins/shiftinterlace/shiftinterlace.C:185
msgid "Odd offset:"
msgstr "홀수 오프셋"

#: plugins/shiftinterlace/shiftinterlace.C:188
msgid "Even offset:"
msgstr "심지어 오프셋"

#: plugins/shiftinterlace/shiftinterlace.C:262
msgid "ShiftInterlace"
msgstr "ShiftInterlace"

#: plugins/slide/slide.C:50 plugins/titler/titlewindow.C:995
#: plugins/wipe/wipe.C:49
msgid "Left"
msgstr "좌회전"

#: plugins/slide/slide.C:72 plugins/titler/titlewindow.C:1023
#: plugins/wipe/wipe.C:71
msgid "Right"
msgstr "권리"

#: plugins/slide/slide.C:210
msgid "Slide"
msgstr "슬라이드"

#: plugins/spectrogram/spectrogram.C:478
msgid "Freq: 0 Hz"
msgstr "주파수 : 0 Hz에서"

#: plugins/spectrogram/spectrogram.C:608
#, c-format
msgid "Freq: %d Hz"
msgstr "주파수 : %d 개 Hz에서"

#: plugins/spectrogram/spectrogram.C:611
#, c-format
msgid "Amplitude: %.2f dB"
msgstr "진폭 %.2f"

#: plugins/spectrogram/spectrogram.C:702
msgid "Spectrogram"
msgstr "분광"

#: plugins/svg/svg.C:100
msgid "SVG via Inkscape"
msgstr "잉크 스케이프를 통해 SVG"

#: plugins/svg/svg.C:185
#, c-format
msgid "Running command %s\n"
msgstr "실행 명령 %s의  없음\n"

#: plugins/svg/svg.C:190
#, c-format
msgid "Export of %s to %s failed\n"
msgstr "Export of %s to %s failed\n"

#: plugins/svg/svg.C:209
#, c-format
msgid "The file %s that was generated from %s is not in PNG format. Try to delete all *.png files.\n"
msgstr " %s의에서 생성 된 파일 %s는 PNG 형식이 아닙니다. 모든 * .png를 파일을 삭제하려고합니다.\n"

#: plugins/svg/svg.C:214
#, c-format
msgid "Access mmap to %s as %s failed.\n"
msgstr "Access mmap to %s as %s failed.\n"

#: plugins/svg/svgwin.C:58 plugins/translate/translatewin.C:86
msgid "Out X:"
msgstr "아웃 X"

#: plugins/svg/svgwin.C:69 plugins/translate/translatewin.C:92
msgid "Out Y:"
msgstr "아웃 Y"

#: plugins/svg/svgwin.C:77
msgid "DPI:"
msgstr "DPI"

#: plugins/svg/svgwin.C:159
msgid "New/Open SVG..."
msgstr "새로 만들기 / 열기 SVG ..."

#: plugins/svg/svgwin.C:324
#, c-format
msgid "Inkscape has exited\n"
msgstr "잉크 스케이프는을을 종료했다\n"

#: plugins/svg/svgwin.C:326
#, c-format
msgid "Plugin window has closed\n"
msgstr "플러그인 창이  폐쇄했다\n"

#: plugins/svg/svgwin.C:333
msgid "Error opening fifo file"
msgstr "오류 여는 FIFO 파일"

#: plugins/svg/svgwin.C:362
#, c-format
msgid "Running external SVG editor: %s\n"
msgstr "외부 SVG 편집기를 실행 : %s\n"

#: plugins/svg/svgwin.C:366
#, c-format
msgid "External SVG editor finished\n"
msgstr "외부 SVG 편집기는을 완료\n"

#: plugins/svg/svgwin.C:382
msgid "SVG Plugin: Pick SVG file"
msgstr "SVG 플러그인은 : SVG 파일을 선택"

#: plugins/svg/svgwin.C:383
msgid "Open an existing SVG file or create a new one"
msgstr "기존 SVG 파일을 열거 나 새로 만듭니다"

#: plugins/svg/svgwin.C:412
msgid "update dpi"
msgstr "업데이트 dpi로"

#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:102
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:211
msgid "Swap channels"
msgstr "스왑 채널"

#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:104
msgid "-> Red"
msgstr "-> 레드"

#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:108
msgid "-> Green"
msgstr "-> 녹색"

#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:112
msgid "-> Blue"
msgstr "-> 블루"

#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:116
msgid "-> Alpha"
msgstr "-> 알파"

#: plugins/swapframes/swapframes.C:113
msgid "Swap 0-1, 2-3, 4-5..."
msgstr "스왑 0-1, 2-3, 4-5 ..."

#: plugins/swapframes/swapframes.C:139
msgid "Swap 1-2, 3-4, 5-6..."
msgstr "스왑 1-2, 3-4, 5-6 ..."

#: plugins/swapframes/swapframes.C:216
msgid "Swap Frames"
msgstr "스왑 프레임"

#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:60
msgid "Synthesizer"
msgstr "신디사이저"

#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:693
msgid "Momentary notes"
msgstr "순간 메모"

#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:699
msgid "Ctrl or Shift to select multiple notes."
msgstr "Ctrl 키 또는 여러 개의 메모를 선택하려면 Shift 키."

#: plugins/theme_blond/blondtheme.C:73
msgid "Blond"
msgstr "금발"

#: plugins/theme_blond_cv/blondcvtheme.C:72
msgid "Blond-cv"
msgstr "금발 - 이력서"

#: plugins/theme_blue_dot/bluedottheme.C:75
msgid "Blue Dot"
msgstr "블루 닷"

#: plugins/theme_bright/brighttheme.C:71
msgid "Bright"
msgstr "선명한"

#: plugins/theme_hulk/hulktheme.C:74
msgid "Hulk"
msgstr "폐선"

#: plugins/theme_pinklady/pinkladytheme.C:65
msgid "PinkLady"
msgstr "PinkLady"

#: plugins/theme_suv/suv.C:71
msgid "S.U.V."
msgstr "S.U.V."

#: plugins/theme_unflat/unflattheme.C:68
msgid "UnFlat"
msgstr "UnFlat"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:310
msgid "Low Color"
msgstr "부드러운 색상"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:330
msgid "Mid Color"
msgstr "중간 색상"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:350
msgid "High Color"
msgstr "좋은 혈색"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:370
msgid "Low color"
msgstr "저 색"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:390
msgid "Mid color"
msgstr "중간 색상"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:410
msgid "High color"
msgstr "좋은 혈색"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:485
msgid "Min:"
msgstr "최소"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:498
msgid "Max:"
msgstr "최대"

#: plugins/timeavg/timeavg.C:118
msgid "Time Average"
msgstr "시간 평균"

#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:47
msgid "Frame count:"
msgstr "프레임 수"

#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:75
msgid "Border:"
msgstr "경계:"

#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:228
msgid "Accumulate"
msgstr "모으다"

#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:265
msgid "Greater"
msgstr "큰"

#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:283
msgid "Less"
msgstr "적게"

#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:302
msgid "Restart for every frame"
msgstr "모든 프레임에 대해 다시 시작"

#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:321
msgid "Don't buffer frames"
msgstr "프레임 버퍼하지 마십시오"

#: plugins/timefront/timefront.C:156
msgid "Type:"
msgstr "유형:"

#: plugins/timefront/timefront.C:166
msgid "Time range:"
msgstr "시간 범위"

#: plugins/timefront/timefront.C:292
msgid "As timefront use:"
msgstr "로 timefront 사용"

#: plugins/timefront/timefront.C:371
msgid "Other track as timefront"
msgstr "timefront 같은 다른 트랙"

#: plugins/timefront/timefront.C:373
msgid "Alpha as timefront"
msgstr "timefront으로 알파"

#: plugins/timefront/timefront.C:415
msgid "Intensity"
msgstr "강렬"

#: plugins/timefront/timefront.C:417
msgid "Alpha mask"
msgstr "알파 마스크"

#: plugins/timefront/timefront.C:601
msgid "Inversion"
msgstr "전도"

#: plugins/timefront/timefront.C:617
msgid "Show grayscale (for tuning"
msgstr "연락처보기 그레이 스케일 (튜닝"

#: plugins/timefront/timefront.C:650
msgid "TimeFront"
msgstr "TimeFront"

#: plugins/timefront/timefront.C:786
#, c-format
msgid "ERROR: TimeFront plugin - If you are using another track for timefront, you have to have it under shared effects\n"
msgstr "ERROR : TimeFront 플러그인 - 당신이 timefront 또 다른 트랙을 사용하는 경우 공유 효과 아래에 있어야\n"

#: plugins/timefront/timefront.C:791
#, c-format
msgid "Sizes of master track and timefront track do not match\n"
msgstr "마스터 트랙과 timefront 트랙의 크기는을 일치하지 않습니다\n"

#: plugins/timefront/timefront.C:838
#, c-format
msgid "TimeFront plugin error: ALPHA used, but project color model does not have alpha\n"
msgstr "TimeFront 플러그인 오류 : ALPHA 사용하지만, 프로젝트 색상 모델은 알파을이 없습니다\n"

#: plugins/timefront/timefront.C:899
#, c-format
msgid "TimeFront plugin error: ALPHA track used, but project color model does not have alpha\n"
msgstr "TimeFront 플러그인 오류 : ALPHA 트랙을 사용하지만, 프로젝트 색상 모델은 알파을이 없습니다\n"

#: plugins/timefront/timefront.C:906
#, c-format
msgid "TimeFront plugin error: unsupported track_usage parameter\n"
msgstr "TimeFront 플러그인 오류 : 지원되지 않는 track_usage 매개 변수을\n"

#: plugins/timestretch/timestretch.C:71
msgid "Use fast fourier transform"
msgstr "고속 푸리에 변환을 사용"

#: plugins/timestretch/timestretch.C:94
msgid "Use overlapping windows"
msgstr "창을 중복 사용"

#: plugins/timestretch/timestretch.C:120
msgid ": Time stretch"
msgstr "시간 스트레치"

#: plugins/timestretch/timestretch.C:144
#: plugins/timestretchrt/timestretchrt.C:103
msgid "Fraction of original speed:"
msgstr "원래 속도의 분수"

#: plugins/timestretch/timestretch.C:354
msgid "Time stretch"
msgstr "시간 스트레치"

#: plugins/timestretchrt/timestretchrt.C:112
msgid "Window size (ms):"
msgstr "창 크기 (MS) :"

#: plugins/timestretchrt/timestretchrt.C:199
msgid "Time Stretch RT"
msgstr "시간 스트레치 RT"

#: plugins/titler/title.C:293
#, c-format
msgid "GlyphUnit::process_package FT_New_Face failed.\n"
msgstr "GlyphUnit::process_package FT_New_Face에 실패했습니다.\n"

#: plugins/titler/title.C:317
#, c-format
msgid "GlyphUnit::process_package FT_Load_Char failed - char: %li.\n"
msgstr "GlyphUnit::process_package FT_Load_Char 실패 - 문자 : %li\n"

#: plugins/titler/title.C:1376
#, c-format
msgid "TitleMain::load_freetype_face %s failed.\n"
msgstr "TitleMain::load_freetype_face %s\n"

#: plugins/titler/title.C:1929
msgid "No motion"
msgstr "어떤 동작하지 않습니다"

#: plugins/titler/title.C:1930
msgid "Bottom to top"
msgstr "바닥은 맨"

#: plugins/titler/title.C:1931
msgid "Top to bottom"
msgstr "위에서 아래로"

#: plugins/titler/title.C:1932
msgid "Right to left"
msgstr "오른쪽 왼쪽으로"

#: plugins/titler/title.C:1933
msgid "Left to right"
msgstr "왼쪽에서 오른쪽으로"

#: plugins/titler/titlewindow.C:222
msgid "Font:"
msgstr "세례반:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:238
msgid "Pitch:"
msgstr "피치:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:244
msgid "Style:"
msgstr "스타일:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:254
msgid "Justify:"
msgstr "신이 옳다고 하다:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:280
msgid "Motion type:"
msgstr "모션 유형"

#: plugins/titler/titlewindow.C:291
msgid "Drop shadow:"
msgstr "그림자:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:298
msgid "Fade in (sec):"
msgstr "(초)에서 페이드"

#: plugins/titler/titlewindow.C:304
msgid "Fade out (sec):"
msgstr "(초) 페이드 아웃"

#: plugins/titler/titlewindow.C:337
msgid "Outline:"
msgstr "개요:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:343
msgid "Encoding:"
msgstr "부호화:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:623
msgid "Bold"
msgstr "대담한"

#: plugins/titler/titlewindow.C:639
msgid "Italic"
msgstr "이탤릭체"

#: plugins/titler/titlewindow.C:711
msgid "Outline color..."
msgstr "개요 색상 ..."

#: plugins/titler/titlewindow.C:759
msgid "Stamp timecode"
msgstr "스탬프 타임 코드"

#: plugins/titler/titlewindow.C:1009
msgid "Center"
msgstr "센터"

#: plugins/titler/titlewindow.C:1053
msgid "Mid"
msgstr "중간"

#: plugins/translate/translate.C:115
msgid "Translate"
msgstr "옮기다"

#: plugins/translate/translatewin.C:59
msgid "In X:"
msgstr "X에서"

#: plugins/translate/translatewin.C:65
msgid "In Y:"
msgstr "Y에서"

#: plugins/unsharp/unsharp.C:105
msgid "Unsharp"
msgstr "언 샤프"

#: plugins/videoscope/videoscope.C:238
msgid "VideoScope"
msgstr "비디오 스코프"

#: plugins/vocoder/vocoder.C:308
msgid "Carrier Track:"
msgstr "캐리어 트랙"

#: plugins/vocoder/vocoder.C:363
msgid "Vocoder"
msgstr "보코더"

#: plugins/wave/wave.C:263
msgid "Smear"
msgstr "도말 표본"

#: plugins/wave/wave.C:280
msgid "Blacken"
msgstr "검게 하다"

#: plugins/wave/wave.C:299
msgid "Reflective"
msgstr "반사"

#: plugins/wave/wave.C:402
msgid "Phase:"
msgstr "단계:"

#: plugins/wave/wave.C:405
msgid "Wavelength:"
msgstr "파장:"

#: plugins/wave/wave.C:446
msgid "Wave"
msgstr "웨이브"

#: plugins/whirl/whirl.C:247 plugins/whirl/whirlwindow.C:55
msgid "Pinch"
msgstr "꼬집기"

#: plugins/whirl/whirl.C:366
msgid "Whirl"
msgstr "회전"

#: plugins/wipe/wipe.C:146
msgid "Wipe"
msgstr "닦음"

#: plugins/yuv/yuv.C:181 plugins/yuv/yuvwindow.C:48
msgid "U:"
msgstr "유:"

#: plugins/yuv/yuv.C:184 plugins/yuv/yuvwindow.C:53
msgid "V:"
msgstr "V:"

#: plugins/yuv/yuv.C:209
msgid "YUV"
msgstr "YUV"

#: plugins/yuv411/yuv411.C:73
msgid "YUV411"
msgstr "YUV411"

#: plugins/yuv411/yuv411win.C:20
msgid "Vertical average"
msgstr "수직 평균"

#: plugins/yuv411/yuv411win.C:26
msgid "Horizontal interpolate"
msgstr "수평 보간"

#: plugins/yuv411/yuv411win.C:32
msgid "Inpainting method"
msgstr "인 페인팅 방법"

#: plugins/yuv411/yuv411win.C:36
msgid "Offset:"
msgstr "오프셋:"

#: plugins/yuv411/yuv411win.C:42
msgid "Bias:"
msgstr "바이어스:"

#: plugins/yuv411/yuv411win.C:48
msgid "Warning: colormodel not YUV"
msgstr "경고 : ColorModel의하지 YUV"

#: plugins/yuvshift/yuvshift.C:171
msgid "Y_dx:"
msgstr "Y_dx"

#: plugins/yuvshift/yuvshift.C:174
msgid "Y_dy:"
msgstr "Y_dy"

#: plugins/yuvshift/yuvshift.C:177
msgid "U_dx:"
msgstr "U_dx"

#: plugins/yuvshift/yuvshift.C:180
msgid "U_dy:"
msgstr "U_dy"

#: plugins/yuvshift/yuvshift.C:183
msgid "V_dx:"
msgstr "V_dx"

#: plugins/yuvshift/yuvshift.C:186
msgid "V_dy:"
msgstr "V_dy"

#: plugins/yuvshift/yuvshift.C:211
msgid "YUVShift"
msgstr "YUVShift"

#: plugins/zoom/zoom.C:100
msgid "X Magnification:"
msgstr "X 배율 :"

#: plugins/zoom/zoom.C:110
msgid "Y Magnification:"
msgstr "Y 배율 :"

#: plugins/zoom/zoom.C:147
msgid "Zoom"
msgstr "줌"

#: plugins/zoomblur/zoomblur.C:402
msgid "Zoom Blur"
msgstr "줌 흐림"
